{"created_at":"Wed Jul 22 19:19:43 +0000 2020","id":1286018103453851651,"id_str":"1286018103453851651","text":"@EstadaoEconomia A busca por empr\u00e9stimo cresceu de 30% para 46% na pandemia do coronav\u00edrus, @EstadaoEconomia. Outro\u2026 https:\/\/t.co\/946z3MDA1C","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1285680951926767617,"in_reply_to_status_id_str":"1285680951926767617","in_reply_to_user_id":78774644,"in_reply_to_user_id_str":"78774644","in_reply_to_screen_name":"EstadaoEconomia","user":{"id":14584765,"id_str":"14584765","name":"Sebrae","screen_name":"sebrae","location":null,"url":"http:\/\/www.sebrae.com.br","description":"Canal oficial do Sebrae (Servi\u00e7o Brasileiro de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas). Ligue: 0800 570 0800. Respondemos no Twitter de seg a sex, de 9h \u00e0s 18h.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":396429,"friends_count":866,"listed_count":1787,"favourites_count":7967,"statuses_count":38944,"created_at":"Tue Apr 29 13:52:12 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"2DAED9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"015E7D","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBE9FF","profile_text_color":"015A7A","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284095191981461504\/IvtFWpOd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284095191981461504\/IvtFWpOd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14584765\/1595022221","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@EstadaoEconomia A busca por empr\u00e9stimo cresceu de 30% para 46% na pandemia do coronav\u00edrus, @EstadaoEconomia. Outro levantamento feito pelo Sebrae aponta crescimento no n\u00famero de linhas de cr\u00e9dito destinadas aos pequenos neg\u00f3cios em meio \u00e0 atual crise. Saiba mais: https:\/\/t.co\/4Pvxtv2ZRu","display_text_range":[17,288],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Pvxtv2ZRu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WqxoUS","display_url":"bit.ly\/2WqxoUS","indices":[265,288]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[0,16]},{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[92,108]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/946z3MDA1C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286018103453851651","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[0,16]},{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[92,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595445583581"}
{"created_at":"Wed Jul 22 19:20:39 +0000 2020","id":1286018335977676800,"id_str":"1286018335977676800","text":"Cemig fica entre as maiores altas do Ibovespa ap\u00f3s interesse em prorrogar concess\u00f5es\nhttps:\/\/t.co\/ncTMvLwSfY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/valorinveste.globo.com\" rel=\"nofollow\"\u003etw-valor-investe\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","name":"Valor Investe","screen_name":"valorinveste","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/valorinveste.com","description":"Not\u00edcias, educa\u00e7\u00e3o financeira e tudo o que voc\u00ea precisa saber para lidar melhor com dinheiro e seus investimentos. Um site do @valoreconomico","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23830,"friends_count":107,"listed_count":304,"favourites_count":373,"statuses_count":19372,"created_at":"Wed Apr 03 20:07:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1113533606247436289\/1556547334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ncTMvLwSfY","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/mercados\/renda-variavel\/noticia\/2020\/07\/22\/cemig-fica-entre-as-maiores-altas-do-ibovespa-apos-interesse-em-prorrogar-concessoes.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/mercados\/renda\u2026","indices":[85,108]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595445639019"}
{"created_at":"Wed Jul 22 19:29:35 +0000 2020","id":1286020586234355716,"id_str":"1286020586234355716","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: investidor estrangeiro tamb\u00e9m apresentou proposta pela unidade m\u00f3vel, diz Reuters https:\/\/t.co\/TK7whrYodh  #empresa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1282736201561247747,"id_str":"1282736201561247747","name":"Lulu Boca de Veludo pufo pufo\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f","screen_name":"bandersnatch77","location":"Manchester, England","url":"https:\/\/www.tuckersoft.net\/ealing20541\/history\/","description":"Sommelier de Adrenochrome","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":229,"listed_count":0,"favourites_count":785,"statuses_count":2307,"created_at":"Mon Jul 13 17:58:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282740770760425474\/mgLgfL8V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282740770760425474\/mgLgfL8V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1282736201561247747\/1595262265","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jul 18 18:12:20 +0000 2020","id":1284551595208974337,"id_str":"1284551595208974337","text":"Oi: investidor estrangeiro tamb\u00e9m apresentou proposta pela unidade m\u00f3vel, diz Reuters https:\/\/t.co\/TK7whrYodh\u2026 https:\/\/t.co\/6GZIR2uoIk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35179,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73914,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oi: investidor estrangeiro tamb\u00e9m apresentou proposta pela unidade m\u00f3vel, diz Reuters https:\/\/t.co\/TK7whrYodh  #empresas #telecomunica\u00e7\u00f5es #oi #tim #vivo","display_text_range":[0,153],"entities":{"hashtags":[{"text":"empresas","indices":[111,120]},{"text":"telecomunica\u00e7\u00f5es","indices":[121,138]},{"text":"oi","indices":[139,142]},{"text":"tim","indices":[143,147]},{"text":"vivo","indices":[148,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TK7whrYodh","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-investidor-estrangeiro-tambem-apresentou-proposta-pela-unidade-movel-diz-reuters\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-investidor-\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":7,"favorite_count":100,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TK7whrYodh","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-investidor-estrangeiro-tambem-apresentou-proposta-pela-unidade-movel-diz-reuters\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-investidor-\u2026","indices":[86,109]},{"url":"https:\/\/t.co\/6GZIR2uoIk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1284551595208974337","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TK7whrYodh","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-investidor-estrangeiro-tambem-apresentou-proposta-pela-unidade-movel-diz-reuters\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-investidor-\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595446175522"}
{"created_at":"Wed Jul 22 19:29:44 +0000 2020","id":1286020623714656260,"id_str":"1286020623714656260","text":"RT @leiamoneytimes: Ibovespa se aproxima de 104 mil pontos com TIM e Vivo entre maiores altas \n\n#mercados #a\u00e7\u00f5es #ibovespa #moneytimes\nhttp\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1282736201561247747,"id_str":"1282736201561247747","name":"Lulu Boca de Veludo pufo pufo\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f","screen_name":"bandersnatch77","location":"Manchester, England","url":"https:\/\/www.tuckersoft.net\/ealing20541\/history\/","description":"Sommelier de Adrenochrome","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":229,"listed_count":0,"favourites_count":787,"statuses_count":2308,"created_at":"Mon Jul 13 17:58:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282740770760425474\/mgLgfL8V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282740770760425474\/mgLgfL8V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1282736201561247747\/1595262265","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jul 20 15:37:19 +0000 2020","id":1285237357327929345,"id_str":"1285237357327929345","text":"Ibovespa se aproxima de 104 mil pontos com TIM e Vivo entre maiores altas \n\n#mercados #a\u00e7\u00f5es #ibovespa #moneytimes\nhttps:\/\/t.co\/NOLmxzDqIj","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35179,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73914,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"mercados","indices":[76,85]},{"text":"a\u00e7\u00f5es","indices":[86,92]},{"text":"ibovespa","indices":[93,102]},{"text":"moneytimes","indices":[103,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NOLmxzDqIj","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/ibovespa-oscila-sem-vies-claro-em-dia-com-opcoes-tim-e-telefonica-brasil-lideram-altas\/","display_url":"moneytimes.com.br\/ibovespa-oscil\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"mercados","indices":[96,105]},{"text":"a\u00e7\u00f5es","indices":[106,112]},{"text":"ibovespa","indices":[113,122]},{"text":"moneytimes","indices":[123,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595446184458"}
{"created_at":"Wed Jul 22 19:29:52 +0000 2020","id":1286020659114631175,"id_str":"1286020659114631175","text":"RT @leiamoneytimes: #oi #tim #vivo #claro Oi: Tim, Claro e Vivo fazem oferta conjunta pela unidade m\u00f3vel; veja os comunicados https:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1282736201561247747,"id_str":"1282736201561247747","name":"Lulu Boca de Veludo pufo pufo\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f","screen_name":"bandersnatch77","location":"Manchester, England","url":"https:\/\/www.tuckersoft.net\/ealing20541\/history\/","description":"Sommelier de Adrenochrome","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":229,"listed_count":0,"favourites_count":789,"statuses_count":2310,"created_at":"Mon Jul 13 17:58:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282740770760425474\/mgLgfL8V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282740770760425474\/mgLgfL8V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1282736201561247747\/1595262265","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jul 18 16:56:18 +0000 2020","id":1284532459296698374,"id_str":"1284532459296698374","text":"#oi #tim #vivo #claro Oi: Tim, Claro e Vivo fazem oferta conjunta pela unidade m\u00f3vel; veja os comunicados https:\/\/t.co\/KJWbBjODB1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35179,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73914,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[{"text":"oi","indices":[0,3]},{"text":"tim","indices":[4,8]},{"text":"vivo","indices":[9,14]},{"text":"claro","indices":[15,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KJWbBjODB1","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-tim-claro-e-vivo-fazem-oferta-conjunta-pela-unidade-movel-veja-os-comunicados\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-tim-claro-e\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oi","indices":[20,23]},{"text":"tim","indices":[24,28]},{"text":"vivo","indices":[29,34]},{"text":"claro","indices":[35,41]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595446192898"}
{"created_at":"Wed Jul 22 19:30:08 +0000 2020","id":1286020724499664898,"id_str":"1286020724499664898","text":"RT @leiamoneytimes: Ao vivo: especialistas do BTG Digital falam sobre os destaques dos mercados #moneytimes #btgpactual https:\/\/t.co\/dCVRFS\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1282736201561247747,"id_str":"1282736201561247747","name":"Lulu Boca de Veludo pufo pufo\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f","screen_name":"bandersnatch77","location":"Manchester, England","url":"https:\/\/www.tuckersoft.net\/ealing20541\/history\/","description":"Sommelier de Adrenochrome","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":229,"listed_count":0,"favourites_count":793,"statuses_count":2314,"created_at":"Mon Jul 13 17:58:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282740770760425474\/mgLgfL8V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282740770760425474\/mgLgfL8V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1282736201561247747\/1595262265","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jul 17 11:32:46 +0000 2020","id":1284088653921296386,"id_str":"1284088653921296386","text":"Ao vivo: especialistas do BTG Digital falam sobre os destaques dos mercados #moneytimes #btgpactual https:\/\/t.co\/dCVRFSNin1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35179,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73914,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"moneytimes","indices":[76,87]},{"text":"btgpactual","indices":[88,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dCVRFSNin1","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/ao-vivo-especialistas-do-btg-digital-falam-sobre-os-destaques-dos-mercados-3\/","display_url":"moneytimes.com.br\/ao-vivo-especi\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"moneytimes","indices":[96,107]},{"text":"btgpactual","indices":[108,119]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595446208487"}
{"created_at":"Wed Jul 22 19:41:15 +0000 2020","id":1286023524231020550,"id_str":"1286023524231020550","text":"RT @EstadaoEconomia: Associa\u00e7\u00e3o estima que as compras do Pa\u00eds no exterior ficar\u00e3o em US$ 145,255 bilh\u00f5es este ano, um tombo de 18,1% em rel\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":53910389,"id_str":"53910389","name":"Edmundo Lippi\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfad","screen_name":"LIPPI2","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.cialinite.com.br","description":"Produtor Cultural e Ator","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1333,"friends_count":3824,"listed_count":7,"favourites_count":281071,"statuses_count":299849,"created_at":"Sun Jul 05 13:34:33 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/523485615031984129\/AwL0egjc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/523485615031984129\/AwL0egjc_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/53910389\/1561512351","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:28:04 +0000 2020","id":1286020202694574080,"id_str":"1286020202694574080","text":"Associa\u00e7\u00e3o estima que as compras do Pa\u00eds no exterior ficar\u00e3o em US$ 145,255 bilh\u00f5es este ano, um tombo de 18,1% em\u2026 https:\/\/t.co\/roBGOXM23m","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":null,"url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355766,"friends_count":127,"listed_count":2195,"favourites_count":39,"statuses_count":34580,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1565630931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Associa\u00e7\u00e3o estima que as compras do Pa\u00eds no exterior ficar\u00e3o em US$ 145,255 bilh\u00f5es este ano, um tombo de 18,1% em rela\u00e7\u00e3o a 2019\n\nhttps:\/\/t.co\/BJkdVbFcm2","display_text_range":[0,154],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BJkdVbFcm2","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,com-queda-nas-importacoes-superavit-da-balanca-comercial-deve-subir-este-ano,70003372400","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/geral\u2026","indices":[131,154]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/roBGOXM23m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286020202694574080","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595446875995"}
{"created_at":"Wed Jul 22 19:41:51 +0000 2020","id":1286023674563301377,"id_str":"1286023674563301377","text":"BR Distribuidora n\u00e3o segue mercado e sobe pre\u00e7o do etanol; Shell e Ipiranga resistem #moneytimes #brdistribuidora\u2026 https:\/\/t.co\/XT3d45uIRL","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35179,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73916,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"BR Distribuidora n\u00e3o segue mercado e sobe pre\u00e7o do etanol; Shell e Ipiranga resistem #moneytimes #brdistribuidora #ipiranga #shell #ubs #brdt3 #razien #ultrapar #ugpa3 https:\/\/t.co\/6B6v7MO0ie","display_text_range":[0,191],"entities":{"hashtags":[{"text":"moneytimes","indices":[85,96]},{"text":"brdistribuidora","indices":[97,113]},{"text":"ipiranga","indices":[114,123]},{"text":"shell","indices":[124,130]},{"text":"ubs","indices":[131,135]},{"text":"brdt3","indices":[136,142]},{"text":"razien","indices":[143,150]},{"text":"ultrapar","indices":[151,160]},{"text":"ugpa3","indices":[161,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6B6v7MO0ie","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/br-distribuidora-nao-segue-mercado-e-sobe-preco-do-etanol-shell-e-ipiranga-resistem\/","display_url":"moneytimes.com.br\/br-distribuido\u2026","indices":[168,191]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"moneytimes","indices":[85,96]},{"text":"brdistribuidora","indices":[97,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XT3d45uIRL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286023674563301377","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595446911837"}
{"created_at":"Wed Jul 22 19:45:25 +0000 2020","id":1286024568822538240,"id_str":"1286024568822538240","text":"RT @leiamoneytimes: D\u00e9ficit prim\u00e1rio dever\u00e1 encerrar 2020 em R$ 787,45 bilh\u00f5es https:\/\/t.co\/E64wTNJ8NL  #BancoCentral #Coronav\u00edrus #Economi\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2297,"friends_count":8,"listed_count":12,"favourites_count":12,"statuses_count":259744,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:45:13 +0000 2020","id":1286024518591557635,"id_str":"1286024518591557635","text":"D\u00e9ficit prim\u00e1rio dever\u00e1 encerrar 2020 em R$ 787,45 bilh\u00f5es https:\/\/t.co\/E64wTNJ8NL  #BancoCentral #Coronav\u00edrus\u2026 https:\/\/t.co\/iLpRUvtoH5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35180,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73917,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"D\u00e9ficit prim\u00e1rio dever\u00e1 encerrar 2020 em R$ 787,45 bilh\u00f5es https:\/\/t.co\/E64wTNJ8NL  #BancoCentral #Coronav\u00edrus #Economia #IPI #Minist\u00e9riodaEconomia #PIB #Selic","display_text_range":[0,159],"entities":{"hashtags":[{"text":"BancoCentral","indices":[84,97]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[98,110]},{"text":"Economia","indices":[111,120]},{"text":"IPI","indices":[121,125]},{"text":"Minist\u00e9riodaEconomia","indices":[126,147]},{"text":"PIB","indices":[148,152]},{"text":"Selic","indices":[153,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E64wTNJ8NL","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/deficit-primario-devera-encerrar-2020-em-r-78745-bilhoes\/","display_url":"moneytimes.com.br\/deficit-primar\u2026","indices":[59,82]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BancoCentral","indices":[84,97]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[98,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E64wTNJ8NL","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/deficit-primario-devera-encerrar-2020-em-r-78745-bilhoes\/","display_url":"moneytimes.com.br\/deficit-primar\u2026","indices":[59,82]},{"url":"https:\/\/t.co\/iLpRUvtoH5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286024518591557635","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BancoCentral","indices":[104,117]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[118,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E64wTNJ8NL","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/deficit-primario-devera-encerrar-2020-em-r-78745-bilhoes\/","display_url":"moneytimes.com.br\/deficit-primar\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595447125045"}
{"created_at":"Wed Jul 22 19:50:15 +0000 2020","id":1286025788861579266,"id_str":"1286025788861579266","text":"Equatorial tem leve alta ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de dados operacionais do 2\u00ba trimestre - https:\/\/t.co\/gvHPDqqDAf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/br.investing.com\" rel=\"nofollow\"\u003eFP News Publisher - BR\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41557,"friends_count":270,"listed_count":607,"favourites_count":500,"statuses_count":33946,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gvHPDqqDAf","expanded_url":"https:\/\/invst.ly\/rj8ax","display_url":"invst.ly\/rj8ax","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595447415925"}
{"created_at":"Wed Jul 22 19:54:04 +0000 2020","id":1286026747641724933,"id_str":"1286026747641724933","text":"RT @leiamoneytimes: Banco Central vai imprimir R$ 437,9 milh\u00f5es por falta de dinheiro f\u00edsico\n#economia #bancocentral #dinheiro\n https:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1209453782163247104,"id_str":"1209453782163247104","name":"Investing Capital \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"investingcapit","location":"Lagoa Santa - MG","url":null,"description":"Financial Market Student \nInstagram: @Investingcapital_","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":143,"friends_count":2224,"listed_count":0,"favourites_count":6287,"statuses_count":3720,"created_at":"Tue Dec 24 12:40:37 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250745475235528704\/Qg0nRxQe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250745475235528704\/Qg0nRxQe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1209453782163247104\/1583282449","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:50:07 +0000 2020","id":1286025751721136130,"id_str":"1286025751721136130","text":"Banco Central vai imprimir R$ 437,9 milh\u00f5es por falta de dinheiro f\u00edsico\n#economia #bancocentral #dinheiro\n https:\/\/t.co\/C9Mv2eyyTJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35180,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73918,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"economia","indices":[73,82]},{"text":"bancocentral","indices":[83,96]},{"text":"dinheiro","indices":[97,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C9Mv2eyyTJ","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/banco-central-vai-imprimir-r-4379-milhoes-por-falta-de-dinheiro-fisico\/","display_url":"moneytimes.com.br\/banco-central-\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"economia","indices":[93,102]},{"text":"bancocentral","indices":[103,116]},{"text":"dinheiro","indices":[117,126]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595447644516"}
{"created_at":"Wed Jul 22 19:59:58 +0000 2020","id":1286028233201332228,"id_str":"1286028233201332228","text":"RT @leiamoneytimes: Banco Central vai imprimir R$ 437,9 milh\u00f5es por falta de dinheiro f\u00edsico\n#economia #bancocentral #dinheiro\n https:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1122285204524228608,"id_str":"1122285204524228608","name":"Adiel","screen_name":"Adiel_Santiagoo","location":null,"url":null,"description":"Nerd e investidor. Testemunha de Jeov\u00e1. Interessando em economia, investimentos, leitura e B\u00edblia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47,"friends_count":298,"listed_count":1,"favourites_count":40332,"statuses_count":2002,"created_at":"Sat Apr 27 23:43:38 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122285632045318145\/wdp_T_P7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122285632045318145\/wdp_T_P7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:50:07 +0000 2020","id":1286025751721136130,"id_str":"1286025751721136130","text":"Banco Central vai imprimir R$ 437,9 milh\u00f5es por falta de dinheiro f\u00edsico\n#economia #bancocentral #dinheiro\n https:\/\/t.co\/C9Mv2eyyTJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35180,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73919,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"economia","indices":[73,82]},{"text":"bancocentral","indices":[83,96]},{"text":"dinheiro","indices":[97,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C9Mv2eyyTJ","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/banco-central-vai-imprimir-r-4379-milhoes-por-falta-de-dinheiro-fisico\/","display_url":"moneytimes.com.br\/banco-central-\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"economia","indices":[93,102]},{"text":"bancocentral","indices":[103,116]},{"text":"dinheiro","indices":[117,126]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595447998701"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:01:35 +0000 2020","id":1286028639113486337,"id_str":"1286028639113486337","text":"Weg: \"tech\" brasileira salta 100% no ano e anima por diversifica\u00e7\u00e3o, mas pre\u00e7o da a\u00e7\u00e3o assusta analistas https:\/\/t.co\/zg4YTrC8mo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304113,"friends_count":365,"listed_count":2405,"favourites_count":1241,"statuses_count":168001,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zg4YTrC8mo","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/weg-tech-brasileira-salta-100-no-ano-e-anima-por-diversificacao-mas-preco-da-acao-assusta-analistas\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595447779","display_url":"infomoney.com.br\/mercados\/weg-t\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595448095478"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:02:05 +0000 2020","id":1286028763990495234,"id_str":"1286028763990495234","text":"Petr\u00f3leo cai pouco apesar de crescimento dos estoques - https:\/\/t.co\/3F0VCFNEW8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/br.investing.com\" rel=\"nofollow\"\u003eFP News Publisher - BR\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41558,"friends_count":270,"listed_count":607,"favourites_count":500,"statuses_count":33947,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3F0VCFNEW8","expanded_url":"https:\/\/invst.ly\/rj8ec","display_url":"invst.ly\/rj8ec","indices":[56,79]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595448125251"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:12:53 +0000 2020","id":1286031484424531973,"id_str":"1286031484424531973","text":"Ibovespa fecha est\u00e1vel em dia com salto de Weg ap\u00f3s resultado \n#ibovespa\nhttps:\/\/t.co\/iuWPlkChKX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35181,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73922,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ibovespa","indices":[63,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iuWPlkChKX","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/ibovespa-fecha-estavel-em-dia-com-salto-de-weg-apos-resultado\/","display_url":"moneytimes.com.br\/ibovespa-fecha\u2026","indices":[73,96]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595448773853"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:14:43 +0000 2020","id":1286031943910543361,"id_str":"1286031943910543361","text":"RT @EstadaoEconomia: Estima-se que 34,1 milh\u00f5es de domic\u00edlios, metade dos lares do Pa\u00eds, n\u00e3o eram atendidos por uma rede de esgoto sanit\u00e1ri\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1225894023459635201,"id_str":"1225894023459635201","name":"Douglas Santos Ribeiro","screen_name":"DouglasRibe1988","location":"S\u00e3o Paulo\/SP ","url":null,"description":"Determinado em busca dos objetivos, inteligente, que preza pela responsabilidade e sabedoria!\nCentro de Estudos e Conhecimento! \u269b\ud83d\udcdd\ud83d\udcd6\u270f\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udf10\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83d\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":497,"listed_count":0,"favourites_count":17832,"statuses_count":22084,"created_at":"Fri Feb 07 21:31:29 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285296930931855360\/rtVhKEU9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285296930931855360\/rtVhKEU9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1225894023459635201\/1593848187","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 17:00:02 +0000 2020","id":1285982948563603462,"id_str":"1285982948563603462","text":"Estima-se que 34,1 milh\u00f5es de domic\u00edlios, metade dos lares do Pa\u00eds, n\u00e3o eram atendidos por uma rede de esgoto sanit\u2026 https:\/\/t.co\/7maPstSBGz","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":null,"url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355772,"friends_count":127,"listed_count":2195,"favourites_count":39,"statuses_count":34581,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1565630931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Estima-se que 34,1 milh\u00f5es de domic\u00edlios, metade dos lares do Pa\u00eds, n\u00e3o eram atendidos por uma rede de esgoto sanit\u00e1rio, segundo pesquisa feita pelo IBGE\n\nhttps:\/\/t.co\/Z2tzYFo5uO","display_text_range":[0,178],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z2tzYFo5uO","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,quatro-em-cada-10-municipios-brasileiros-nao-tinham-rede-de-coleta-de-esgoto-em-2017,70003371854","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/geral\u2026","indices":[155,178]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7maPstSBGz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285982948563603462","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595448883403"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:14:56 +0000 2020","id":1286032000164302848,"id_str":"1286032000164302848","text":"RT @EstadaoEconomia: CVM condena Wesley e Joesley Batista por uso indevido de um jato da JBS\n\nhttps:\/\/t.co\/OxXEZG0TmQ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1225894023459635201,"id_str":"1225894023459635201","name":"Douglas Santos Ribeiro","screen_name":"DouglasRibe1988","location":"S\u00e3o Paulo\/SP ","url":null,"description":"Determinado em busca dos objetivos, inteligente, que preza pela responsabilidade e sabedoria!\nCentro de Estudos e Conhecimento! \u269b\ud83d\udcdd\ud83d\udcd6\u270f\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udf10\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83d\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":497,"listed_count":0,"favourites_count":17833,"statuses_count":22085,"created_at":"Fri Feb 07 21:31:29 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285296930931855360\/rtVhKEU9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285296930931855360\/rtVhKEU9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1225894023459635201\/1593848187","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 15:00:01 +0000 2020","id":1285952748085751815,"id_str":"1285952748085751815","text":"CVM condena Wesley e Joesley Batista por uso indevido de um jato da JBS\n\nhttps:\/\/t.co\/OxXEZG0TmQ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":null,"url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355782,"friends_count":127,"listed_count":2195,"favourites_count":39,"statuses_count":34581,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1565630931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OxXEZG0TmQ","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/governanca,cvm-condena-wesley-e-joesley-batista-por-uso-indevido-de-um-jato-da-jbs,70003371542","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/gover\u2026","indices":[73,96]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OxXEZG0TmQ","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/governanca,cvm-condena-wesley-e-joesley-batista-por-uso-indevido-de-um-jato-da-jbs,70003371542","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/gover\u2026","indices":[94,117]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595448896815"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:15:01 +0000 2020","id":1286032018736926720,"id_str":"1286032018736926720","text":"RT @EstadaoEconomia: Casa Civil desiste de aval do TCU para ampliar investimentos fora do teto de gastos \n\nhttps:\/\/t.co\/BkfjYdHWNE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1225894023459635201,"id_str":"1225894023459635201","name":"Douglas Santos Ribeiro","screen_name":"DouglasRibe1988","location":"S\u00e3o Paulo\/SP ","url":null,"description":"Determinado em busca dos objetivos, inteligente, que preza pela responsabilidade e sabedoria!\nCentro de Estudos e Conhecimento! \u269b\ud83d\udcdd\ud83d\udcd6\u270f\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udf10\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83d\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":497,"listed_count":0,"favourites_count":17833,"statuses_count":22087,"created_at":"Fri Feb 07 21:31:29 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285296930931855360\/rtVhKEU9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285296930931855360\/rtVhKEU9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1225894023459635201\/1593848187","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 14:00:02 +0000 2020","id":1285937652030509056,"id_str":"1285937652030509056","text":"Casa Civil desiste de aval do TCU para ampliar investimentos fora do teto de gastos \n\nhttps:\/\/t.co\/BkfjYdHWNE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":null,"url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355772,"friends_count":127,"listed_count":2195,"favourites_count":39,"statuses_count":34581,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1565630931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BkfjYdHWNE","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,casa-civil-desiste-de-aval-do-tcu-para-ampliar-investimentos-fora-do-teto-de-gastos,70003371724","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/geral\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BkfjYdHWNE","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,casa-civil-desiste-de-aval-do-tcu-para-ampliar-investimentos-fora-do-teto-de-gastos,70003371724","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/geral\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595448901243"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:17:45 +0000 2020","id":1286032705612910592,"id_str":"1286032705612910592","text":"RT @leiamoneytimes: Banco Central vai imprimir R$ 437,9 milh\u00f5es por falta de dinheiro f\u00edsico\n#economia #bancocentral #dinheiro\n https:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62594801,"id_str":"62594801","name":"Nelson Louren\u00e7o","screen_name":"prof_lourenco","location":"Florian\u00f3polis, Brasil","url":null,"description":"fot\u00f3grafo e instrutor de xadrez,\ngosto de fazer trilhas e acampar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":368,"friends_count":82,"listed_count":13,"favourites_count":6063,"statuses_count":4272,"created_at":"Mon Aug 03 19:11:18 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"00346B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1F1AC8","profile_sidebar_border_color":"834F2C","profile_sidebar_fill_color":"EA4E25","profile_text_color":"F3F6F8","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1535423608\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1535423608\/image_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62594801\/1502413397","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:50:07 +0000 2020","id":1286025751721136130,"id_str":"1286025751721136130","text":"Banco Central vai imprimir R$ 437,9 milh\u00f5es por falta de dinheiro f\u00edsico\n#economia #bancocentral #dinheiro\n https:\/\/t.co\/C9Mv2eyyTJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35182,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73922,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"economia","indices":[73,82]},{"text":"bancocentral","indices":[83,96]},{"text":"dinheiro","indices":[97,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C9Mv2eyyTJ","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/banco-central-vai-imprimir-r-4379-milhoes-por-falta-de-dinheiro-fisico\/","display_url":"moneytimes.com.br\/banco-central-\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"economia","indices":[93,102]},{"text":"bancocentral","indices":[103,116]},{"text":"dinheiro","indices":[117,126]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595449065007"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:28:27 +0000 2020","id":1286035399991791617,"id_str":"1286035399991791617","text":"RT @leiamoneytimes: Fiocruz avalia condi\u00e7\u00f5es de trabalho na sa\u00fade durante a pandemia https:\/\/t.co\/Y6md5KL46p  #Brasil #Conass #Coronav\u00edrus\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2297,"friends_count":8,"listed_count":12,"favourites_count":12,"statuses_count":259811,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:28:06 +0000 2020","id":1286035313526280195,"id_str":"1286035313526280195","text":"Fiocruz avalia condi\u00e7\u00f5es de trabalho na sa\u00fade durante a pandemia https:\/\/t.co\/Y6md5KL46p  #Brasil #Conass\u2026 https:\/\/t.co\/F9IiJStbkX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35185,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73924,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fiocruz avalia condi\u00e7\u00f5es de trabalho na sa\u00fade durante a pandemia https:\/\/t.co\/Y6md5KL46p  #Brasil #Conass #Coronav\u00edrus #RiodeJaneiro #Sa\u00fade #SUS","display_text_range":[0,144],"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[90,97]},{"text":"Conass","indices":[98,105]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[106,118]},{"text":"RiodeJaneiro","indices":[119,132]},{"text":"Sa\u00fade","indices":[133,139]},{"text":"SUS","indices":[140,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y6md5KL46p","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/fiocruz-avalia-condicoes-de-trabalho-na-saude-durante-a-pandemia\/","display_url":"moneytimes.com.br\/fiocruz-avalia\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[90,97]},{"text":"Conass","indices":[98,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y6md5KL46p","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/fiocruz-avalia-condicoes-de-trabalho-na-saude-durante-a-pandemia\/","display_url":"moneytimes.com.br\/fiocruz-avalia\u2026","indices":[65,88]},{"url":"https:\/\/t.co\/F9IiJStbkX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286035313526280195","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[110,117]},{"text":"Conass","indices":[118,125]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[126,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y6md5KL46p","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/fiocruz-avalia-condicoes-de-trabalho-na-saude-durante-a-pandemia\/","display_url":"moneytimes.com.br\/fiocruz-avalia\u2026","indices":[85,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595449707397"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:30:13 +0000 2020","id":1286035846551019520,"id_str":"1286035846551019520","text":"Banc\u00f5es ir\u00e3o pagar mais R$ 6 bilh\u00f5es em impostos. Quem ir\u00e1 \"sofrer\" mais? #bancos #empresas #ITUB4 #BBDC4 #SANB11\u2026 https:\/\/t.co\/J2JnZVd1H4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35185,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73925,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Banc\u00f5es ir\u00e3o pagar mais R$ 6 bilh\u00f5es em impostos. Quem ir\u00e1 \"sofrer\" mais? #bancos #empresas #ITUB4 #BBDC4 #SANB11 #pol\u00edtica #economia #reformatribut\u00e1ria #a\u00e7\u00f5es #ubs\nhttps:\/\/t.co\/AbXUdoRuot","display_text_range":[0,188],"entities":{"hashtags":[{"text":"bancos","indices":[74,81]},{"text":"empresas","indices":[82,91]},{"text":"ITUB4","indices":[92,98]},{"text":"BBDC4","indices":[99,105]},{"text":"SANB11","indices":[106,113]},{"text":"pol\u00edtica","indices":[114,123]},{"text":"economia","indices":[124,133]},{"text":"reformatribut\u00e1ria","indices":[134,152]},{"text":"a\u00e7\u00f5es","indices":[153,159]},{"text":"ubs","indices":[160,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AbXUdoRuot","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/bancoes-irao-pagar-mais-r-6-bilhoes-em-impostos-quem-ira-sofrer-mais\/","display_url":"moneytimes.com.br\/bancoes-irao-p\u2026","indices":[165,188]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"bancos","indices":[74,81]},{"text":"empresas","indices":[82,91]},{"text":"ITUB4","indices":[92,98]},{"text":"BBDC4","indices":[99,105]},{"text":"SANB11","indices":[106,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J2JnZVd1H4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286035846551019520","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595449813865"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:31:21 +0000 2020","id":1286036130287230976,"id_str":"1286036130287230976","text":"@leiamoneytimes Quem ir\u00e1 \"sofrer\" mais?\nacionista de BBDC4","display_text_range":[16,58],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286035846551019520,"in_reply_to_status_id_str":"1286035846551019520","in_reply_to_user_id":51150679,"in_reply_to_user_id_str":"51150679","in_reply_to_screen_name":"leiamoneytimes","user":{"id":1706278717,"id_str":"1706278717","name":"Ricardo Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"ricardobrasil99","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":404,"friends_count":818,"listed_count":0,"favourites_count":2273,"statuses_count":1773,"created_at":"Wed Aug 28 03:48:19 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000719241109\/4cd5dd73aea444b5af670a74778d57c8_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000719241109\/4cd5dd73aea444b5af670a74778d57c8_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1706278717\/1555258852","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595449881513"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:35:43 +0000 2020","id":1286037227378794500,"id_str":"1286037227378794500","text":"Trinta startups v\u00e3o para a fase final de edital da Petrobras e Sebrae\nhttps:\/\/t.co\/9Uyjff288B","source":"\u003ca href=\"https:\/\/valorinveste.globo.com\" rel=\"nofollow\"\u003etw-valor-investe\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","name":"Valor Investe","screen_name":"valorinveste","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/valorinveste.com","description":"Not\u00edcias, educa\u00e7\u00e3o financeira e tudo o que voc\u00ea precisa saber para lidar melhor com dinheiro e seus investimentos. Um site do @valoreconomico","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23832,"friends_count":107,"listed_count":305,"favourites_count":373,"statuses_count":19378,"created_at":"Wed Apr 03 20:07:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1113533606247436289\/1556547334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Uyjff288B","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/objetivo\/empreenda-se\/noticia\/2020\/07\/22\/trinta-startups-vao-para-a-fase-final-de-edital-da-petrobras-e-sebrae.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/objetivo\/empre\u2026","indices":[70,93]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595450143080"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:36:04 +0000 2020","id":1286037317740834818,"id_str":"1286037317740834818","text":"A\u00e7\u00f5es da Weg fecham em alta de 13,9% ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de balan\u00e7o \u00e0 prova de coronav\u00edrus https:\/\/t.co\/RQika5CbDq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35185,"friends_count":453,"listed_count":542,"favourites_count":794,"statuses_count":73927,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQika5CbDq","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/acoes-da-weg-disparam-na-bolsa-apos-divulgacao-de-balanco-a-prova-de-covid-19\/","display_url":"moneytimes.com.br\/acoes-da-weg-d\u2026","indices":[87,110]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595450164624"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:36:17 +0000 2020","id":1286037372170379264,"id_str":"1286037372170379264","text":"RT @valorinveste: Trinta startups v\u00e3o para a fase final de edital da Petrobras e Sebrae\nhttps:\/\/t.co\/9Uyjff288B","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":732879806,"id_str":"732879806","name":"Direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"___DENISE___EU_","location":"Rio de Janeiro, Brasil","url":"http:\/\/www.instagram.com\/DENISE___ROCHA","description":"\u27a1\ufe0fDIREITA Liberal\ud83d\ude4e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fVoto Bolsonaro contra Esquerda\ud83d\udeab Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  DENISE \u00aeocha \ud83c\udf80 #STFvergonhaNacional \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7455,"friends_count":412,"listed_count":199,"favourites_count":265133,"statuses_count":996313,"created_at":"Thu Aug 02 13:57:16 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FDF562","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B83939","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"992222","profile_text_color":"DD2026","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256170228268105728\/9cIcoBQS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256170228268105728\/9cIcoBQS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/732879806\/1585913212","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:35:43 +0000 2020","id":1286037227378794500,"id_str":"1286037227378794500","text":"Trinta startups v\u00e3o para a fase final de edital da Petrobras e Sebrae\nhttps:\/\/t.co\/9Uyjff288B","source":"\u003ca href=\"https:\/\/valorinveste.globo.com\" rel=\"nofollow\"\u003etw-valor-investe\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","name":"Valor Investe","screen_name":"valorinveste","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/valorinveste.com","description":"Not\u00edcias, educa\u00e7\u00e3o financeira e tudo o que voc\u00ea precisa saber para lidar melhor com dinheiro e seus investimentos. Um site do @valoreconomico","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23832,"friends_count":107,"listed_count":305,"favourites_count":373,"statuses_count":19378,"created_at":"Wed Apr 03 20:07:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1113533606247436289\/1556547334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Uyjff288B","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/objetivo\/empreenda-se\/noticia\/2020\/07\/22\/trinta-startups-vao-para-a-fase-final-de-edital-da-petrobras-e-sebrae.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/objetivo\/empre\u2026","indices":[70,93]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Uyjff288B","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/objetivo\/empreenda-se\/noticia\/2020\/07\/22\/trinta-startups-vao-para-a-fase-final-de-edital-da-petrobras-e-sebrae.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/objetivo\/empre\u2026","indices":[88,111]}],"user_mentions":[{"screen_name":"valorinveste","name":"Valor Investe","id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595450177601"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:41:33 +0000 2020","id":1286038697545273355,"id_str":"1286038697545273355","text":"RT @valorinveste: Trinta startups v\u00e3o para a fase final de edital da Petrobras e Sebrae\nhttps:\/\/t.co\/9Uyjff288B","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49331819,"id_str":"49331819","name":"\u0431\u043e\u0431","screen_name":"sk8alado","location":"Bras\u00edlia Brazil, IN","url":"http:\/\/twitch.tv\/HellFLipeeez","description":"Data Science qbZ \ud83c\udf2a\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":359,"friends_count":3614,"listed_count":1,"favourites_count":11215,"statuses_count":10555,"created_at":"Sun Jun 21 14:51:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0A0807","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"286115","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"CDD1CE","profile_text_color":"61544C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1281870830495059969\/0Qqhv0mk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1281870830495059969\/0Qqhv0mk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49331819\/1591910682","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:35:43 +0000 2020","id":1286037227378794500,"id_str":"1286037227378794500","text":"Trinta startups v\u00e3o para a fase final de edital da Petrobras e Sebrae\nhttps:\/\/t.co\/9Uyjff288B","source":"\u003ca href=\"https:\/\/valorinveste.globo.com\" rel=\"nofollow\"\u003etw-valor-investe\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","name":"Valor Investe","screen_name":"valorinveste","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/valorinveste.com","description":"Not\u00edcias, educa\u00e7\u00e3o financeira e tudo o que voc\u00ea precisa saber para lidar melhor com dinheiro e seus investimentos. Um site do @valoreconomico","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23832,"friends_count":107,"listed_count":305,"favourites_count":373,"statuses_count":19379,"created_at":"Wed Apr 03 20:07:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1113533606247436289\/1556547334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Uyjff288B","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/objetivo\/empreenda-se\/noticia\/2020\/07\/22\/trinta-startups-vao-para-a-fase-final-de-edital-da-petrobras-e-sebrae.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/objetivo\/empre\u2026","indices":[70,93]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Uyjff288B","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/objetivo\/empreenda-se\/noticia\/2020\/07\/22\/trinta-startups-vao-para-a-fase-final-de-edital-da-petrobras-e-sebrae.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/objetivo\/empre\u2026","indices":[88,111]}],"user_mentions":[{"screen_name":"valorinveste","name":"Valor Investe","id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595450493595"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:49:28 +0000 2020","id":1286040690363895808,"id_str":"1286040690363895808","text":"RT @leiamoneytimes: PIB cai menos que o previsto, diz secret\u00e1rio especial de Fazenda https:\/\/t.co\/9v0g8Hjqlh #Coronav\u00edrus #Economia #IOF #J\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2297,"friends_count":8,"listed_count":11,"favourites_count":12,"statuses_count":259848,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:49:21 +0000 2020","id":1286040658231336961,"id_str":"1286040658231336961","text":"PIB cai menos que o previsto, diz secret\u00e1rio especial de Fazenda https:\/\/t.co\/9v0g8Hjqlh #Coronav\u00edrus #Economia\u2026 https:\/\/t.co\/cIgy3E2VPX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35186,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73928,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"PIB cai menos que o previsto, diz secret\u00e1rio especial de Fazenda https:\/\/t.co\/9v0g8Hjqlh #Coronav\u00edrus #Economia #IOF #Juros #Minist\u00e9riodaEconomia #PIB #WalderyRodrigues","display_text_range":[0,168],"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[89,101]},{"text":"Economia","indices":[102,111]},{"text":"IOF","indices":[112,116]},{"text":"Juros","indices":[117,123]},{"text":"Minist\u00e9riodaEconomia","indices":[124,145]},{"text":"PIB","indices":[146,150]},{"text":"WalderyRodrigues","indices":[151,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9v0g8Hjqlh","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/pib-cai-menos-que-o-previsto-diz-secretario-especial-de-fazenda\/","display_url":"moneytimes.com.br\/pib-cai-menos-\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[89,101]},{"text":"Economia","indices":[102,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9v0g8Hjqlh","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/pib-cai-menos-que-o-previsto-diz-secretario-especial-de-fazenda\/","display_url":"moneytimes.com.br\/pib-cai-menos-\u2026","indices":[65,88]},{"url":"https:\/\/t.co\/cIgy3E2VPX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286040658231336961","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[109,121]},{"text":"Economia","indices":[122,131]},{"text":"IOF","indices":[132,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9v0g8Hjqlh","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/pib-cai-menos-que-o-previsto-diz-secretario-especial-de-fazenda\/","display_url":"moneytimes.com.br\/pib-cai-menos-\u2026","indices":[85,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595450968720"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:52:59 +0000 2020","id":1286041574477094913,"id_str":"1286041574477094913","text":"A\u00e7\u00f5es da B2W encerram o preg\u00e3o em alta de 5,3% https:\/\/t.co\/fNq0iHRphM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35186,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73929,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fNq0iHRphM","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/acoes-da-b2w-encerram-o-pregao-em-alta-de-53\/","display_url":"moneytimes.com.br\/acoes-da-b2w-e\u2026","indices":[47,70]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595451179509"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:56:45 +0000 2020","id":1286042523052511232,"id_str":"1286042523052511232","text":"RT @leiamoneytimes: Oi recebe proposta de gestora norte-americana Digital Colony por ativos m\u00f3veis \n#oibr3 #oibr4 #oi\nhttps:\/\/t.co\/EIpjceQl\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1706278717,"id_str":"1706278717","name":"Ricardo Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"ricardobrasil99","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":404,"friends_count":818,"listed_count":0,"favourites_count":2274,"statuses_count":1776,"created_at":"Wed Aug 28 03:48:19 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000719241109\/4cd5dd73aea444b5af670a74778d57c8_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000719241109\/4cd5dd73aea444b5af670a74778d57c8_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1706278717\/1555258852","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:55:45 +0000 2020","id":1286042270249123843,"id_str":"1286042270249123843","text":"Oi recebe proposta de gestora norte-americana Digital Colony por ativos m\u00f3veis \n#oibr3 #oibr4 #oi\nhttps:\/\/t.co\/EIpjceQlPA","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35186,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73930,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[80,86]},{"text":"oibr4","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EIpjceQlPA","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-recebe-proposta-de-gestora-norte-americana-digital-colony-por-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-recebe-prop\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[100,106]},{"text":"oibr4","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595451405667"}
{"created_at":"Wed Jul 22 20:57:04 +0000 2020","id":1286042601225957379,"id_str":"1286042601225957379","text":"RT @leiamoneytimes: Oi recebe proposta de gestora norte-americana Digital Colony por ativos m\u00f3veis \n#oibr3 #oibr4 #oi\nhttps:\/\/t.co\/EIpjceQl\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1092792169423912966,"id_str":"1092792169423912966","name":"@EricDias","screen_name":"EricDias92","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"Eu Sou S\u00e3o Paulo de cora\u00e7\u00e3o!! \ud83d\udd34\u26aa\u26ab\ud83d\udc4a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41,"friends_count":414,"listed_count":0,"favourites_count":16578,"statuses_count":636,"created_at":"Tue Feb 05 14:28:51 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222169373013676032\/yDMPnjbL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222169373013676032\/yDMPnjbL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:55:45 +0000 2020","id":1286042270249123843,"id_str":"1286042270249123843","text":"Oi recebe proposta de gestora norte-americana Digital Colony por ativos m\u00f3veis \n#oibr3 #oibr4 #oi\nhttps:\/\/t.co\/EIpjceQlPA","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35186,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73930,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[80,86]},{"text":"oibr4","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EIpjceQlPA","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-recebe-proposta-de-gestora-norte-americana-digital-colony-por-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-recebe-prop\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[100,106]},{"text":"oibr4","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595451424305"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:00:56 +0000 2020","id":1286043576363880451,"id_str":"1286043576363880451","text":"RT @EstadaoEconomia: Associa\u00e7\u00e3o estima que as compras do Pa\u00eds no exterior ficar\u00e3o em US$ 145,255 bilh\u00f5es este ano, um tombo de 18,1% em rel\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1225894023459635201,"id_str":"1225894023459635201","name":"Douglas Santos Ribeiro","screen_name":"DouglasRibe1988","location":"S\u00e3o Paulo\/SP ","url":null,"description":"Determinado em busca dos objetivos, inteligente, que preza pela responsabilidade e sabedoria!\nCentro de Estudos e Conhecimento! \u269b\ud83d\udcdd\ud83d\udcd6\u270f\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udf10\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83d\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":64,"friends_count":501,"listed_count":0,"favourites_count":17875,"statuses_count":22131,"created_at":"Fri Feb 07 21:31:29 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285296930931855360\/rtVhKEU9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285296930931855360\/rtVhKEU9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1225894023459635201\/1593848187","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:28:04 +0000 2020","id":1286020202694574080,"id_str":"1286020202694574080","text":"Associa\u00e7\u00e3o estima que as compras do Pa\u00eds no exterior ficar\u00e3o em US$ 145,255 bilh\u00f5es este ano, um tombo de 18,1% em\u2026 https:\/\/t.co\/roBGOXM23m","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":null,"url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355778,"friends_count":127,"listed_count":2195,"favourites_count":39,"statuses_count":34584,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1565630931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Associa\u00e7\u00e3o estima que as compras do Pa\u00eds no exterior ficar\u00e3o em US$ 145,255 bilh\u00f5es este ano, um tombo de 18,1% em rela\u00e7\u00e3o a 2019\n\nhttps:\/\/t.co\/BJkdVbFcm2","display_text_range":[0,154],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BJkdVbFcm2","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,com-queda-nas-importacoes-superavit-da-balanca-comercial-deve-subir-este-ano,70003372400","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/geral\u2026","indices":[131,154]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/roBGOXM23m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286020202694574080","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595451656796"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:01:21 +0000 2020","id":1286043679728242688,"id_str":"1286043679728242688","text":"RT @leiamoneytimes: D\u00e9ficit prim\u00e1rio dever\u00e1 encerrar 2020 em R$ 787,45 bilh\u00f5es https:\/\/t.co\/E64wTNJ8NL  #BancoCentral #Coronav\u00edrus #Economi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":182887776,"id_str":"182887776","name":"A A S J","screen_name":"aasjr7","location":"011","url":null,"description":"Aqui \u00e9 para falar o que eu quero. Foda-se a sua aprova\u00e7\u00e3o!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1135,"friends_count":778,"listed_count":1,"favourites_count":151928,"statuses_count":79603,"created_at":"Wed Aug 25 16:58:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"5D6B70","profile_text_color":"681BD4","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270379231856517125\/Us94T87A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270379231856517125\/Us94T87A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/182887776\/1590118860","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 19:45:13 +0000 2020","id":1286024518591557635,"id_str":"1286024518591557635","text":"D\u00e9ficit prim\u00e1rio dever\u00e1 encerrar 2020 em R$ 787,45 bilh\u00f5es https:\/\/t.co\/E64wTNJ8NL  #BancoCentral #Coronav\u00edrus\u2026 https:\/\/t.co\/iLpRUvtoH5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35185,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73930,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"D\u00e9ficit prim\u00e1rio dever\u00e1 encerrar 2020 em R$ 787,45 bilh\u00f5es https:\/\/t.co\/E64wTNJ8NL  #BancoCentral #Coronav\u00edrus #Economia #IPI #Minist\u00e9riodaEconomia #PIB #Selic","display_text_range":[0,159],"entities":{"hashtags":[{"text":"BancoCentral","indices":[84,97]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[98,110]},{"text":"Economia","indices":[111,120]},{"text":"IPI","indices":[121,125]},{"text":"Minist\u00e9riodaEconomia","indices":[126,147]},{"text":"PIB","indices":[148,152]},{"text":"Selic","indices":[153,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E64wTNJ8NL","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/deficit-primario-devera-encerrar-2020-em-r-78745-bilhoes\/","display_url":"moneytimes.com.br\/deficit-primar\u2026","indices":[59,82]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"BancoCentral","indices":[84,97]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[98,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E64wTNJ8NL","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/deficit-primario-devera-encerrar-2020-em-r-78745-bilhoes\/","display_url":"moneytimes.com.br\/deficit-primar\u2026","indices":[59,82]},{"url":"https:\/\/t.co\/iLpRUvtoH5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286024518591557635","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BancoCentral","indices":[104,117]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[118,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E64wTNJ8NL","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/deficit-primario-devera-encerrar-2020-em-r-78745-bilhoes\/","display_url":"moneytimes.com.br\/deficit-primar\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595451681440"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:01:29 +0000 2020","id":1286043713098207237,"id_str":"1286043713098207237","text":"RT @EstadaoEconomia: At\u00e9 o pr\u00e9-sal, um dos maiores investimentos da estatal, sofreu com o avan\u00e7o do coronav\u00edrus e registrou queda de 1% na\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1225894023459635201,"id_str":"1225894023459635201","name":"Douglas Santos Ribeiro","screen_name":"DouglasRibe1988","location":"S\u00e3o Paulo\/SP ","url":null,"description":"Determinado em busca dos objetivos, inteligente, que preza pela responsabilidade e sabedoria!\nCentro de Estudos e Conhecimento! \u269b\ud83d\udcdd\ud83d\udcd6\u270f\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udf10\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83d\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":64,"friends_count":501,"listed_count":0,"favourites_count":17881,"statuses_count":22136,"created_at":"Fri Feb 07 21:31:29 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285296930931855360\/rtVhKEU9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285296930931855360\/rtVhKEU9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1225894023459635201\/1593848187","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 01:06:00 +0000 2020","id":1285742859082244096,"id_str":"1285742859082244096","text":"At\u00e9 o pr\u00e9-sal, um dos maiores investimentos da estatal, sofreu com o avan\u00e7o do coronav\u00edrus e registrou queda de 1%\u2026 https:\/\/t.co\/AXLxI85x47","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":null,"url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355778,"friends_count":127,"listed_count":2195,"favourites_count":39,"statuses_count":34584,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1565630931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"At\u00e9 o pr\u00e9-sal, um dos maiores investimentos da estatal, sofreu com o avan\u00e7o do coronav\u00edrus e registrou queda de 1% na produ\u00e7\u00e3o\n\nhttps:\/\/t.co\/IvgYen9R3q","display_text_range":[0,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IvgYen9R3q","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,vendas-de-petroleo-e-gas-da-petrobras-caem-com-pandemia-aponta-relatorio,70003371712","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/geral\u2026","indices":[128,151]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AXLxI85x47","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285742859082244096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595451689396"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:02:22 +0000 2020","id":1286043934909763585,"id_str":"1286043934909763585","text":"RT @EstadaoEconomia: Levantamento feito com gestores de recursos, analistas de investimentos e investidores aponta que 90% deles consideram\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1225894023459635201,"id_str":"1225894023459635201","name":"Douglas Santos Ribeiro","screen_name":"DouglasRibe1988","location":"S\u00e3o Paulo\/SP ","url":null,"description":"Determinado em busca dos objetivos, inteligente, que preza pela responsabilidade e sabedoria!\nCentro de Estudos e Conhecimento! \u269b\ud83d\udcdd\ud83d\udcd6\u270f\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udf10\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83d\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":64,"friends_count":501,"listed_count":0,"favourites_count":17887,"statuses_count":22142,"created_at":"Fri Feb 07 21:31:29 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285296930931855360\/rtVhKEU9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285296930931855360\/rtVhKEU9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1225894023459635201\/1593848187","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 21 22:00:01 +0000 2020","id":1285696054428667907,"id_str":"1285696054428667907","text":"Levantamento feito com gestores de recursos, analistas de investimentos e investidores aponta que 90% deles conside\u2026 https:\/\/t.co\/miAXlihOwG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":null,"url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355778,"friends_count":127,"listed_count":2195,"favourites_count":39,"statuses_count":34584,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1565630931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Levantamento feito com gestores de recursos, analistas de investimentos e investidores aponta que 90% deles consideram que o conte\u00fado desses documentos \u00e9 relevante e serve de guia para aprimorar processos\n\nhttps:\/\/t.co\/GO1LoDJOvm","display_text_range":[0,229],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GO1LoDJOvm","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/governanca,informes-de-governanca-ganham-peso-na-hora-de-escolher-onde-investir-aponta-pesquisa,70003370875","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/gover\u2026","indices":[206,229]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/miAXlihOwG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1285696054428667907","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595451742280"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:03:46 +0000 2020","id":1286044289622052865,"id_str":"1286044289622052865","text":"Ap\u00f3s extraviar mala de cliente na ida e na volta, Azul dever\u00e1 pagar indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 10 mil https:\/\/t.co\/q1mccH5qL4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35186,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73931,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q1mccH5qL4","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/apos-extraviar-mala-de-cliente-na-ida-e-na-volta-azul-devera-pagar-indenizacao-de-r-10-mil\/","display_url":"moneytimes.com.br\/apos-extraviar\u2026","indices":[93,116]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595451826850"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:05:52 +0000 2020","id":1286044815080271873,"id_str":"1286044815080271873","text":"RT @leiamoneytimes: A\u00e7\u00f5es da B2W encerram o preg\u00e3o em alta de 5,3% https:\/\/t.co\/fNq0iHRphM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1162170407237148677,"id_str":"1162170407237148677","name":"Daniele Honda","screen_name":"HondaDaniele","location":null,"url":null,"description":"casada","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":380,"listed_count":0,"favourites_count":3348,"statuses_count":475,"created_at":"Fri Aug 16 01:13:34 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162171239881949185\/i6YnNugr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162171239881949185\/i6YnNugr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:52:59 +0000 2020","id":1286041574477094913,"id_str":"1286041574477094913","text":"A\u00e7\u00f5es da B2W encerram o preg\u00e3o em alta de 5,3% https:\/\/t.co\/fNq0iHRphM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35186,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73931,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fNq0iHRphM","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/acoes-da-b2w-encerram-o-pregao-em-alta-de-53\/","display_url":"moneytimes.com.br\/acoes-da-b2w-e\u2026","indices":[47,70]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fNq0iHRphM","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/acoes-da-b2w-encerram-o-pregao-em-alta-de-53\/","display_url":"moneytimes.com.br\/acoes-da-b2w-e\u2026","indices":[67,90]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595451952129"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:08:15 +0000 2020","id":1286045414974803968,"id_str":"1286045414974803968","text":"RT @leiamoneytimes: Oi recebe proposta de gestora norte-americana Digital Colony por ativos m\u00f3veis \n#oibr3 #oibr4 #oi\nhttps:\/\/t.co\/EIpjceQl\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":122264376,"id_str":"122264376","name":"Alexandre cabral","screen_name":"lovecabral","location":null,"url":null,"description":"Somente o estudo muda um pa\u00eds para melhor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":54,"friends_count":556,"listed_count":0,"favourites_count":2263,"statuses_count":2457,"created_at":"Fri Mar 12 04:12:05 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030103","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"947974","profile_sidebar_border_color":"ADF1FC","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"FA8459","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701924440783900674\/AvSVLehP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701924440783900674\/AvSVLehP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/122264376\/1456186806","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:55:45 +0000 2020","id":1286042270249123843,"id_str":"1286042270249123843","text":"Oi recebe proposta de gestora norte-americana Digital Colony por ativos m\u00f3veis \n#oibr3 #oibr4 #oi\nhttps:\/\/t.co\/EIpjceQlPA","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35186,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73931,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[80,86]},{"text":"oibr4","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EIpjceQlPA","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-recebe-proposta-de-gestora-norte-americana-digital-colony-por-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-recebe-prop\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[100,106]},{"text":"oibr4","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595452095155"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:09:23 +0000 2020","id":1286045703106682885,"id_str":"1286045703106682885","text":"@infomoney Rumo aos 100 #weg3 https:\/\/t.co\/ECzpgtyoSU","display_text_range":[11,29],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286028639113486337,"in_reply_to_status_id_str":"1286028639113486337","in_reply_to_user_id":59773459,"in_reply_to_user_id_str":"59773459","in_reply_to_screen_name":"infomoney","user":{"id":113491996,"id_str":"113491996","name":"Edson Junior","screen_name":"edsonjunniior","location":"Brasil","url":null,"description":"Apenas um brasileiro mediano que leva a vida olhando o horizonte e busca do nunca","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":451,"friends_count":207,"listed_count":0,"favourites_count":1287,"statuses_count":7695,"created_at":"Thu Feb 11 23:28:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255285522479689728\/afrTmyH7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255285522479689728\/afrTmyH7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/113491996\/1588117782","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"weg3","indices":[24,29]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[0,10]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286045694256713728,"id_str":"1286045694256713728","indices":[30,53],"description":"Meoh No! GIF","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EdjzvsMXkAAyhwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EdjzvsMXkAAyhwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ECzpgtyoSU","display_url":"pic.twitter.com\/ECzpgtyoSU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/edsonjunniior\/status\/1286045703106682885\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":350,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":350,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286045694256713728,"id_str":"1286045694256713728","indices":[30,53],"description":"Meoh No! GIF","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EdjzvsMXkAAyhwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EdjzvsMXkAAyhwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ECzpgtyoSU","display_url":"pic.twitter.com\/ECzpgtyoSU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/edsonjunniior\/status\/1286045703106682885\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EdjzvsMXkAAyhwo.mp4"}]},"sizes":{"medium":{"w":350,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":350,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595452163851"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:10:46 +0000 2020","id":1286046049480724481,"id_str":"1286046049480724481","text":"Cemig decide suspender proje\u00e7\u00f5es financeiras #CMIG4 #empresas #energia\nhttps:\/\/t.co\/bkQJMF1VTn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35186,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73932,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMIG4","indices":[45,51]},{"text":"empresas","indices":[52,61]},{"text":"energia","indices":[62,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bkQJMF1VTn","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/cemig-decide-suspender-projecoes-financeiras\/","display_url":"moneytimes.com.br\/cemig-decide-s\u2026","indices":[71,94]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595452246433"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:15:44 +0000 2020","id":1286047301702746112,"id_str":"1286047301702746112","text":"Cemig suspende proje\u00e7\u00f5es financeiras para 2020 por causa de pandemia\nhttps:\/\/t.co\/CauJZwC9SX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/valorinveste.globo.com\" rel=\"nofollow\"\u003etw-valor-investe\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","name":"Valor Investe","screen_name":"valorinveste","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/valorinveste.com","description":"Not\u00edcias, educa\u00e7\u00e3o financeira e tudo o que voc\u00ea precisa saber para lidar melhor com dinheiro e seus investimentos. Um site do @valoreconomico","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23833,"friends_count":107,"listed_count":305,"favourites_count":373,"statuses_count":19384,"created_at":"Wed Apr 03 20:07:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1113533606247436289\/1556547334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CauJZwC9SX","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/mercados\/renda-variavel\/empresas\/noticia\/2020\/07\/22\/cemig-suspende-projees-financeiras-para-2020-por-causa-de-pandemia.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/mercados\/renda\u2026","indices":[69,92]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595452544986"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:31:02 +0000 2020","id":1286051150316306433,"id_str":"1286051150316306433","text":"RT @leiamoneytimes: Oi recebe proposta de gestora norte-americana Digital Colony por ativos m\u00f3veis \n#oibr3 #oibr4 #oi\nhttps:\/\/t.co\/EIpjceQl\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":182887776,"id_str":"182887776","name":"A A S J","screen_name":"aasjr7","location":"011","url":null,"description":"Aqui \u00e9 para falar o que eu quero. Foda-se a sua aprova\u00e7\u00e3o!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1135,"friends_count":779,"listed_count":1,"favourites_count":151971,"statuses_count":79615,"created_at":"Wed Aug 25 16:58:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"5D6B70","profile_text_color":"681BD4","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270379231856517125\/Us94T87A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270379231856517125\/Us94T87A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/182887776\/1590118860","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:55:45 +0000 2020","id":1286042270249123843,"id_str":"1286042270249123843","text":"Oi recebe proposta de gestora norte-americana Digital Colony por ativos m\u00f3veis \n#oibr3 #oibr4 #oi\nhttps:\/\/t.co\/EIpjceQlPA","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35189,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73933,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[80,86]},{"text":"oibr4","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EIpjceQlPA","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-recebe-proposta-de-gestora-norte-americana-digital-colony-por-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-recebe-prop\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[100,106]},{"text":"oibr4","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595453462567"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:36:08 +0000 2020","id":1286052432460611584,"id_str":"1286052432460611584","text":"RT @leiamoneytimes: JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1261423485395615751,"id_str":"1261423485395615751","name":"Great White Shark","screen_name":"billionaire1one","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":335,"listed_count":0,"favourites_count":5296,"statuses_count":2697,"created_at":"Fri May 15 22:29:45 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261756221922697219\/euQEyYdo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261756221922697219\/euQEyYdo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1261423485395615751\/1589660868","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:32:07 +0000 2020","id":1286051423369809922,"id_str":"1286051423369809922","text":"JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35189,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73934,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[61,67]},{"text":"empresas","indices":[68,77]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[78,86]},{"text":"fasano","indices":[87,94]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabrir-hotel-fasano-angra-dos-reis-em-15-de-agosto\/","display_url":"moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabr\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[81,87]},{"text":"empresas","indices":[88,97]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[98,106]},{"text":"fasano","indices":[107,114]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[115,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595453768254"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:42:46 +0000 2020","id":1286054103337009152,"id_str":"1286054103337009152","text":"Analistas avaliam possibilidade de uni\u00e3o entre Latam Brasil e Azul \nhttps:\/\/t.co\/Jdydw5Okhh","source":"\u003ca href=\"https:\/\/valorinveste.globo.com\" rel=\"nofollow\"\u003etw-valor-investe\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","name":"Valor Investe","screen_name":"valorinveste","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/valorinveste.com","description":"Not\u00edcias, educa\u00e7\u00e3o financeira e tudo o que voc\u00ea precisa saber para lidar melhor com dinheiro e seus investimentos. Um site do @valoreconomico","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23833,"friends_count":107,"listed_count":305,"favourites_count":373,"statuses_count":19388,"created_at":"Wed Apr 03 20:07:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1113533606247436289\/1556547334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jdydw5Okhh","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/mercados\/renda-variavel\/empresas\/noticia\/2020\/07\/22\/analistas-avaliam-possibilidade-de-unio-entre-latam-brasil-e-azul.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/mercados\/renda\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595454166622"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:45:51 +0000 2020","id":1286054876745732098,"id_str":"1286054876745732098","text":"RT @leiamoneytimes: JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":182887776,"id_str":"182887776","name":"A A S J","screen_name":"aasjr7","location":"011","url":null,"description":"Aqui \u00e9 para falar o que eu quero. Foda-se a sua aprova\u00e7\u00e3o!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1135,"friends_count":779,"listed_count":1,"favourites_count":152011,"statuses_count":79622,"created_at":"Wed Aug 25 16:58:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"5D6B70","profile_text_color":"681BD4","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270379231856517125\/Us94T87A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270379231856517125\/Us94T87A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/182887776\/1590118860","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:32:07 +0000 2020","id":1286051423369809922,"id_str":"1286051423369809922","text":"JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35189,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73934,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[61,67]},{"text":"empresas","indices":[68,77]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[78,86]},{"text":"fasano","indices":[87,94]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabrir-hotel-fasano-angra-dos-reis-em-15-de-agosto\/","display_url":"moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabr\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[81,87]},{"text":"empresas","indices":[88,97]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[98,106]},{"text":"fasano","indices":[107,114]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[115,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595454351017"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:47:12 +0000 2020","id":1286055218418012160,"id_str":"1286055218418012160","text":"RT @leiamoneytimes: Banc\u00f5es ir\u00e3o pagar mais R$ 6 bilh\u00f5es em impostos. Quem ir\u00e1 \"sofrer\" mais? #bancos #empresas #ITUB4 #BBDC4 #SANB11 #pol\u00ed\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51754536,"id_str":"51754536","name":"L\u00edlian Nalim Tourinho","screen_name":"liarlitu","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":700,"listed_count":0,"favourites_count":3234,"statuses_count":2232,"created_at":"Sun Jun 28 15:24:39 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179725226596286465\/bLeIvuSK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179725226596286465\/bLeIvuSK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51754536\/1563041805","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:30:13 +0000 2020","id":1286035846551019520,"id_str":"1286035846551019520","text":"Banc\u00f5es ir\u00e3o pagar mais R$ 6 bilh\u00f5es em impostos. Quem ir\u00e1 \"sofrer\" mais? #bancos #empresas #ITUB4 #BBDC4 #SANB11\u2026 https:\/\/t.co\/J2JnZVd1H4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35189,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73934,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Banc\u00f5es ir\u00e3o pagar mais R$ 6 bilh\u00f5es em impostos. Quem ir\u00e1 \"sofrer\" mais? #bancos #empresas #ITUB4 #BBDC4 #SANB11 #pol\u00edtica #economia #reformatribut\u00e1ria #a\u00e7\u00f5es #ubs\nhttps:\/\/t.co\/AbXUdoRuot","display_text_range":[0,188],"entities":{"hashtags":[{"text":"bancos","indices":[74,81]},{"text":"empresas","indices":[82,91]},{"text":"ITUB4","indices":[92,98]},{"text":"BBDC4","indices":[99,105]},{"text":"SANB11","indices":[106,113]},{"text":"pol\u00edtica","indices":[114,123]},{"text":"economia","indices":[124,133]},{"text":"reformatribut\u00e1ria","indices":[134,152]},{"text":"a\u00e7\u00f5es","indices":[153,159]},{"text":"ubs","indices":[160,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AbXUdoRuot","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/bancoes-irao-pagar-mais-r-6-bilhoes-em-impostos-quem-ira-sofrer-mais\/","display_url":"moneytimes.com.br\/bancoes-irao-p\u2026","indices":[165,188]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"bancos","indices":[74,81]},{"text":"empresas","indices":[82,91]},{"text":"ITUB4","indices":[92,98]},{"text":"BBDC4","indices":[99,105]},{"text":"SANB11","indices":[106,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J2JnZVd1H4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286035846551019520","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"bancos","indices":[94,101]},{"text":"empresas","indices":[102,111]},{"text":"ITUB4","indices":[112,118]},{"text":"BBDC4","indices":[119,125]},{"text":"SANB11","indices":[126,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595454432478"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:49:54 +0000 2020","id":1286055899073781766,"id_str":"1286055899073781766","text":"RT @leiamoneytimes: JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1222250047502462976,"id_str":"1222250047502462976","name":"Investidor informado","screen_name":"Investidorinfo1","location":null,"url":null,"description":"Um compilado sobre as informa\u00e7\u00f5es mais importantes sobre o mercado, filtrando os assuntos desnecess\u00e1rios do Fintwit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":291,"friends_count":138,"listed_count":1,"favourites_count":1967,"statuses_count":2740,"created_at":"Tue Jan 28 20:08:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283794027389890560\/iNyG41va_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283794027389890560\/iNyG41va_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1222250047502462976\/1580477752","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:32:07 +0000 2020","id":1286051423369809922,"id_str":"1286051423369809922","text":"JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35189,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73934,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[61,67]},{"text":"empresas","indices":[68,77]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[78,86]},{"text":"fasano","indices":[87,94]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabrir-hotel-fasano-angra-dos-reis-em-15-de-agosto\/","display_url":"moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabr\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[81,87]},{"text":"empresas","indices":[88,97]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[98,106]},{"text":"fasano","indices":[107,114]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[115,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595454594759"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:53:31 +0000 2020","id":1286056808130342912,"id_str":"1286056808130342912","text":"RT @valorinveste: Cemig suspende proje\u00e7\u00f5es financeiras para 2020 por causa de pandemia\nhttps:\/\/t.co\/CauJZwC9SX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1222250047502462976,"id_str":"1222250047502462976","name":"Investidor informado","screen_name":"Investidorinfo1","location":null,"url":null,"description":"Um compilado sobre as informa\u00e7\u00f5es mais importantes sobre o mercado, filtrando os assuntos desnecess\u00e1rios do Fintwit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":291,"friends_count":138,"listed_count":1,"favourites_count":1967,"statuses_count":2741,"created_at":"Tue Jan 28 20:08:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283794027389890560\/iNyG41va_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283794027389890560\/iNyG41va_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1222250047502462976\/1580477752","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:15:44 +0000 2020","id":1286047301702746112,"id_str":"1286047301702746112","text":"Cemig suspende proje\u00e7\u00f5es financeiras para 2020 por causa de pandemia\nhttps:\/\/t.co\/CauJZwC9SX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/valorinveste.globo.com\" rel=\"nofollow\"\u003etw-valor-investe\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","name":"Valor Investe","screen_name":"valorinveste","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/valorinveste.com","description":"Not\u00edcias, educa\u00e7\u00e3o financeira e tudo o que voc\u00ea precisa saber para lidar melhor com dinheiro e seus investimentos. Um site do @valoreconomico","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23834,"friends_count":107,"listed_count":305,"favourites_count":373,"statuses_count":19389,"created_at":"Wed Apr 03 20:07:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1113533606247436289\/1556547334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CauJZwC9SX","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/mercados\/renda-variavel\/empresas\/noticia\/2020\/07\/22\/cemig-suspende-projees-financeiras-para-2020-por-causa-de-pandemia.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/mercados\/renda\u2026","indices":[69,92]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CauJZwC9SX","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/mercados\/renda-variavel\/empresas\/noticia\/2020\/07\/22\/cemig-suspende-projees-financeiras-para-2020-por-causa-de-pandemia.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/mercados\/renda\u2026","indices":[87,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"valorinveste","name":"Valor Investe","id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595454811495"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:54:02 +0000 2020","id":1286056936249622529,"id_str":"1286056936249622529","text":"RT @leiamoneytimes: Ap\u00f3s extraviar mala de cliente na ida e na volta, Azul dever\u00e1 pagar indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 10 mil https:\/\/t.co\/q1mccH5qL4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1222250047502462976,"id_str":"1222250047502462976","name":"Investidor informado","screen_name":"Investidorinfo1","location":null,"url":null,"description":"Um compilado sobre as informa\u00e7\u00f5es mais importantes sobre o mercado, filtrando os assuntos desnecess\u00e1rios do Fintwit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":291,"friends_count":138,"listed_count":1,"favourites_count":1967,"statuses_count":2742,"created_at":"Tue Jan 28 20:08:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283794027389890560\/iNyG41va_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283794027389890560\/iNyG41va_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1222250047502462976\/1580477752","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:03:46 +0000 2020","id":1286044289622052865,"id_str":"1286044289622052865","text":"Ap\u00f3s extraviar mala de cliente na ida e na volta, Azul dever\u00e1 pagar indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 10 mil https:\/\/t.co\/q1mccH5qL4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73934,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q1mccH5qL4","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/apos-extraviar-mala-de-cliente-na-ida-e-na-volta-azul-devera-pagar-indenizacao-de-r-10-mil\/","display_url":"moneytimes.com.br\/apos-extraviar\u2026","indices":[93,116]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q1mccH5qL4","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/apos-extraviar-mala-de-cliente-na-ida-e-na-volta-azul-devera-pagar-indenizacao-de-r-10-mil\/","display_url":"moneytimes.com.br\/apos-extraviar\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595454842041"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:55:09 +0000 2020","id":1286057218366935041,"id_str":"1286057218366935041","text":"AO VIVO | Waldery Rodrigues conversa ao vivo com o InfoMoney sobre a volta das reformas e as respostas do governo \u00e0\u2026 https:\/\/t.co\/gXM3QvG3VE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304133,"friends_count":365,"listed_count":2406,"favourites_count":1242,"statuses_count":168006,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"AO VIVO | Waldery Rodrigues conversa ao vivo com o InfoMoney sobre a volta das reformas e as respostas do governo \u00e0 pandemia. Acompanhe: https:\/\/t.co\/cW2ZE2tVKu","display_text_range":[0,160],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cW2ZE2tVKu","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/politica\/secretario-de-fazenda-fala-sobre-a-volta-das-reformas-e-as-respostas-do-governo-a-pandemia\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595445826","display_url":"infomoney.com.br\/politica\/secre\u2026","indices":[137,160]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gXM3QvG3VE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286057218366935041","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595454909303"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:58:35 +0000 2020","id":1286058083723206657,"id_str":"1286058083723206657","text":"@leiamoneytimes Dizem q est\u00e3o fornecendo motores pra tesla.\nSer\u00e1 q \u00e9 verdade?\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude2c","display_text_range":[16,84],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286037317740834818,"in_reply_to_status_id_str":"1286037317740834818","in_reply_to_user_id":51150679,"in_reply_to_user_id_str":"51150679","in_reply_to_screen_name":"leiamoneytimes","user":{"id":211915702,"id_str":"211915702","name":"Isaac de Souza","screen_name":"desouza011","location":"Brasil","url":null,"description":"Pai, Gremista, estudante (n\u00e3o muito), servidor p\u00fablico, Gremista.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":129,"friends_count":565,"listed_count":0,"favourites_count":5144,"statuses_count":8115,"created_at":"Thu Nov 04 16:47:54 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/954408163775827968\/ak9hJ9Dn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/954408163775827968\/ak9hJ9Dn_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595455115620"}
{"created_at":"Wed Jul 22 21:58:38 +0000 2020","id":1286058097522483200,"id_str":"1286058097522483200","text":"RT @leiamoneytimes: JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1197312778136117248,"id_str":"1197312778136117248","name":"Emiliane F. Verissimo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"Emili03028240","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"L I B E R D A D E \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":289,"listed_count":0,"favourites_count":22280,"statuses_count":3727,"created_at":"Thu Nov 21 00:36:35 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283810936025944064\/uXNxTgq8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283810936025944064\/uXNxTgq8_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:32:07 +0000 2020","id":1286051423369809922,"id_str":"1286051423369809922","text":"JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73934,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[61,67]},{"text":"empresas","indices":[68,77]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[78,86]},{"text":"fasano","indices":[87,94]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabrir-hotel-fasano-angra-dos-reis-em-15-de-agosto\/","display_url":"moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabr\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[81,87]},{"text":"empresas","indices":[88,97]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[98,106]},{"text":"fasano","indices":[107,114]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[115,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595455118910"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:09:07 +0000 2020","id":1286060733189566466,"id_str":"1286060733189566466","text":"RT @leiamoneytimes: JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":56154369,"id_str":"56154369","name":"Wilson Ramires","screen_name":"wilson_ramires","location":"brasil","url":"https:\/\/tc.tradersclub.com.br\/tradersclub\/channels\/tc_pro_at","description":"Contribuidor TradersClub - An\u00e1lise T\u00e9cnica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3525,"friends_count":707,"listed_count":36,"favourites_count":32362,"statuses_count":44740,"created_at":"Sun Jul 12 18:24:22 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225382308464623616\/dyf8ZnOP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225382308464623616\/dyf8ZnOP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/56154369\/1583101509","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:32:07 +0000 2020","id":1286051423369809922,"id_str":"1286051423369809922","text":"JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73934,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[61,67]},{"text":"empresas","indices":[68,77]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[78,86]},{"text":"fasano","indices":[87,94]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabrir-hotel-fasano-angra-dos-reis-em-15-de-agosto\/","display_url":"moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabr\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[81,87]},{"text":"empresas","indices":[88,97]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[98,106]},{"text":"fasano","indices":[107,114]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[115,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595455747302"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:09:38 +0000 2020","id":1286060863380754433,"id_str":"1286060863380754433","text":"RT @infomoney: AO VIVO | Waldery Rodrigues conversa ao vivo com o InfoMoney sobre a volta das reformas e as respostas do governo \u00e0 pandemia\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1189547367541989376,"id_str":"1189547367541989376","name":"rss","screen_name":"Rachel60532100","location":null,"url":null,"description":"#dentrode \ud83c\udfe1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":306,"listed_count":0,"favourites_count":1164,"statuses_count":2475,"created_at":"Wed Oct 30 14:19:38 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285590938006544384\/LuQvvPV6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285590938006544384\/LuQvvPV6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:55:09 +0000 2020","id":1286057218366935041,"id_str":"1286057218366935041","text":"AO VIVO | Waldery Rodrigues conversa ao vivo com o InfoMoney sobre a volta das reformas e as respostas do governo \u00e0\u2026 https:\/\/t.co\/gXM3QvG3VE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304135,"friends_count":365,"listed_count":2406,"favourites_count":1242,"statuses_count":168006,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"AO VIVO | Waldery Rodrigues conversa ao vivo com o InfoMoney sobre a volta das reformas e as respostas do governo \u00e0 pandemia. Acompanhe: https:\/\/t.co\/cW2ZE2tVKu","display_text_range":[0,160],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cW2ZE2tVKu","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/politica\/secretario-de-fazenda-fala-sobre-a-volta-das-reformas-e-as-respostas-do-governo-a-pandemia\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595445826","display_url":"infomoney.com.br\/politica\/secre\u2026","indices":[137,160]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gXM3QvG3VE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286057218366935041","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595455778342"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:11:14 +0000 2020","id":1286061268051415042,"id_str":"1286061268051415042","text":"RT @leiamoneytimes: A\u00e7\u00f5es da Weg fecham em alta de 13,9% ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de balan\u00e7o \u00e0 prova de coronav\u00edrus https:\/\/t.co\/RQika5CbDq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":56154369,"id_str":"56154369","name":"Wilson Ramires","screen_name":"wilson_ramires","location":"brasil","url":"https:\/\/tc.tradersclub.com.br\/tradersclub\/channels\/tc_pro_at","description":"Contribuidor TradersClub - An\u00e1lise T\u00e9cnica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3525,"friends_count":707,"listed_count":36,"favourites_count":32363,"statuses_count":44744,"created_at":"Sun Jul 12 18:24:22 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225382308464623616\/dyf8ZnOP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225382308464623616\/dyf8ZnOP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/56154369\/1583101509","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:36:04 +0000 2020","id":1286037317740834818,"id_str":"1286037317740834818","text":"A\u00e7\u00f5es da Weg fecham em alta de 13,9% ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de balan\u00e7o \u00e0 prova de coronav\u00edrus https:\/\/t.co\/RQika5CbDq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73934,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQika5CbDq","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/acoes-da-weg-disparam-na-bolsa-apos-divulgacao-de-balanco-a-prova-de-covid-19\/","display_url":"moneytimes.com.br\/acoes-da-weg-d\u2026","indices":[87,110]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQika5CbDq","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/acoes-da-weg-disparam-na-bolsa-apos-divulgacao-de-balanco-a-prova-de-covid-19\/","display_url":"moneytimes.com.br\/acoes-da-weg-d\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595455874823"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:12:36 +0000 2020","id":1286061610122072066,"id_str":"1286061610122072066","text":"Vale cria Comit\u00ea de Nomea\u00e7\u00e3o para melhorar estrutura organizacional #VALE3 #empresas #carreiras #minera\u00e7\u00e3o\nhttps:\/\/t.co\/SSMTssBU7D","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73935,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VALE3","indices":[68,74]},{"text":"empresas","indices":[75,84]},{"text":"carreiras","indices":[85,95]},{"text":"minera\u00e7\u00e3o","indices":[96,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SSMTssBU7D","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/vale-cria-comite-de-nomeacao-para-melhorar-estrutura-organizacional\/","display_url":"moneytimes.com.br\/vale-cria-comi\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595455956379"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:13:01 +0000 2020","id":1286061713901654017,"id_str":"1286061713901654017","text":"B2W ir\u00e1 lucrar 100% a mais e Cogna 70% a menos em 2021? Veja proje\u00e7\u00f5es pr\u00e9 e p\u00f3s-covid para as empresas do Ibovespa\u2026 https:\/\/t.co\/RLCf2f761f","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73936,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"B2W ir\u00e1 lucrar 100% a mais e Cogna 70% a menos em 2021? Veja proje\u00e7\u00f5es pr\u00e9 e p\u00f3s-covid para as empresas do Ibovespa #b2w #cogna #ibovespa #coronav\u00edrus #investimentos #a\u00e7\u00f5es https:\/\/t.co\/COImcGLKzR","display_text_range":[0,196],"entities":{"hashtags":[{"text":"b2w","indices":[116,120]},{"text":"cogna","indices":[121,127]},{"text":"ibovespa","indices":[128,137]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[138,150]},{"text":"investimentos","indices":[151,165]},{"text":"a\u00e7\u00f5es","indices":[166,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/COImcGLKzR","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/b2w-ira-lucrar-100-a-mais-e-cogna-70-a-menos-em-2021-veja-projecoes-pre-e-pos-covid-para-as-empresas-do-ibovespa\/","display_url":"moneytimes.com.br\/b2w-ira-lucrar\u2026","indices":[173,196]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RLCf2f761f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286061713901654017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595455981122"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:13:21 +0000 2020","id":1286061801298440193,"id_str":"1286061801298440193","text":"RT @leiamoneytimes: B2W ir\u00e1 lucrar 100% a mais e Cogna 70% a menos em 2021? Veja proje\u00e7\u00f5es pr\u00e9 e p\u00f3s-covid para as empresas do Ibovespa #b2\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2299,"friends_count":8,"listed_count":11,"favourites_count":12,"statuses_count":259934,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:13:01 +0000 2020","id":1286061713901654017,"id_str":"1286061713901654017","text":"B2W ir\u00e1 lucrar 100% a mais e Cogna 70% a menos em 2021? Veja proje\u00e7\u00f5es pr\u00e9 e p\u00f3s-covid para as empresas do Ibovespa\u2026 https:\/\/t.co\/RLCf2f761f","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73936,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"B2W ir\u00e1 lucrar 100% a mais e Cogna 70% a menos em 2021? Veja proje\u00e7\u00f5es pr\u00e9 e p\u00f3s-covid para as empresas do Ibovespa #b2w #cogna #ibovespa #coronav\u00edrus #investimentos #a\u00e7\u00f5es https:\/\/t.co\/COImcGLKzR","display_text_range":[0,196],"entities":{"hashtags":[{"text":"b2w","indices":[116,120]},{"text":"cogna","indices":[121,127]},{"text":"ibovespa","indices":[128,137]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[138,150]},{"text":"investimentos","indices":[151,165]},{"text":"a\u00e7\u00f5es","indices":[166,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/COImcGLKzR","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/b2w-ira-lucrar-100-a-mais-e-cogna-70-a-menos-em-2021-veja-projecoes-pre-e-pos-covid-para-as-empresas-do-ibovespa\/","display_url":"moneytimes.com.br\/b2w-ira-lucrar\u2026","indices":[173,196]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RLCf2f761f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286061713901654017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595456001959"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:13:31 +0000 2020","id":1286061841391788034,"id_str":"1286061841391788034","text":"RT @leiamoneytimes: B2W ir\u00e1 lucrar 100% a mais e Cogna 70% a menos em 2021? Veja proje\u00e7\u00f5es pr\u00e9 e p\u00f3s-covid para as empresas do Ibovespa #b2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1081366448142995456,"id_str":"1081366448142995456","name":"Claudemir Filho","screen_name":"ClaudemirFilho6","location":null,"url":null,"description":"For the great doesn\u2019t happen through impulse alone, and is a succession of little things that are brought together.\" - Vincent van Gogh","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":387,"listed_count":0,"favourites_count":5628,"statuses_count":1455,"created_at":"Sat Jan 05 01:47:06 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1081366918290915328\/POec1Chr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1081366918290915328\/POec1Chr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:13:01 +0000 2020","id":1286061713901654017,"id_str":"1286061713901654017","text":"B2W ir\u00e1 lucrar 100% a mais e Cogna 70% a menos em 2021? Veja proje\u00e7\u00f5es pr\u00e9 e p\u00f3s-covid para as empresas do Ibovespa\u2026 https:\/\/t.co\/RLCf2f761f","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73936,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"B2W ir\u00e1 lucrar 100% a mais e Cogna 70% a menos em 2021? Veja proje\u00e7\u00f5es pr\u00e9 e p\u00f3s-covid para as empresas do Ibovespa #b2w #cogna #ibovespa #coronav\u00edrus #investimentos #a\u00e7\u00f5es https:\/\/t.co\/COImcGLKzR","display_text_range":[0,196],"entities":{"hashtags":[{"text":"b2w","indices":[116,120]},{"text":"cogna","indices":[121,127]},{"text":"ibovespa","indices":[128,137]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[138,150]},{"text":"investimentos","indices":[151,165]},{"text":"a\u00e7\u00f5es","indices":[166,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/COImcGLKzR","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/b2w-ira-lucrar-100-a-mais-e-cogna-70-a-menos-em-2021-veja-projecoes-pre-e-pos-covid-para-as-empresas-do-ibovespa\/","display_url":"moneytimes.com.br\/b2w-ira-lucrar\u2026","indices":[173,196]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RLCf2f761f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286061713901654017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595456011518"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:14:50 +0000 2020","id":1286062171923927041,"id_str":"1286062171923927041","text":"RT @infomoney: Weg: \"tech\" brasileira salta 100% no ano e anima por diversifica\u00e7\u00e3o, mas pre\u00e7o da a\u00e7\u00e3o assusta analistas https:\/\/t.co\/zg4YTr\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1257721268763348994,"id_str":"1257721268763348994","name":"garotoenxaqueca","screen_name":"garotoenxaque10","location":null,"url":null,"description":"Queria saber voar...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":330,"listed_count":0,"favourites_count":9490,"statuses_count":1434,"created_at":"Tue May 05 17:18:25 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257721823749431308\/B24Vx4N4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257721823749431308\/B24Vx4N4_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:01:35 +0000 2020","id":1286028639113486337,"id_str":"1286028639113486337","text":"Weg: \"tech\" brasileira salta 100% no ano e anima por diversifica\u00e7\u00e3o, mas pre\u00e7o da a\u00e7\u00e3o assusta analistas https:\/\/t.co\/zg4YTrC8mo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304137,"friends_count":365,"listed_count":2406,"favourites_count":1242,"statuses_count":168007,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":2,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zg4YTrC8mo","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/weg-tech-brasileira-salta-100-no-ano-e-anima-por-diversificacao-mas-preco-da-acao-assusta-analistas\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595447779","display_url":"infomoney.com.br\/mercados\/weg-t\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595456090323"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:16:48 +0000 2020","id":1286062666755256321,"id_str":"1286062666755256321","text":"Petrobras vai pagar R$ 1,7 bilh\u00e3o em dividendos a investidores em 15 de dezembro\nhttps:\/\/t.co\/6xagoXfWk5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/valorinveste.globo.com\" rel=\"nofollow\"\u003etw-valor-investe\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","name":"Valor Investe","screen_name":"valorinveste","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/valorinveste.com","description":"Not\u00edcias, educa\u00e7\u00e3o financeira e tudo o que voc\u00ea precisa saber para lidar melhor com dinheiro e seus investimentos. Um site do @valoreconomico","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23834,"friends_count":107,"listed_count":305,"favourites_count":373,"statuses_count":19392,"created_at":"Wed Apr 03 20:07:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1113533606247436289\/1556547334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6xagoXfWk5","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/mercados\/renda-variavel\/noticia\/2020\/07\/22\/petrobras-vai-pagar-r-17-bilhao-em-dividendos-a-investidores-em-15-de-dezembro.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/mercados\/renda\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595456208300"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:17:20 +0000 2020","id":1286062800998141952,"id_str":"1286062800998141952","text":"RT @valorinveste: Petrobras vai pagar R$ 1,7 bilh\u00e3o em dividendos a investidores em 15 de dezembro\nhttps:\/\/t.co\/6xagoXfWk5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1222250047502462976,"id_str":"1222250047502462976","name":"Investidor informado","screen_name":"Investidorinfo1","location":null,"url":null,"description":"Um compilado sobre as informa\u00e7\u00f5es mais importantes sobre o mercado, filtrando os assuntos desnecess\u00e1rios do Fintwit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":291,"friends_count":138,"listed_count":1,"favourites_count":1968,"statuses_count":2746,"created_at":"Tue Jan 28 20:08:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283794027389890560\/iNyG41va_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283794027389890560\/iNyG41va_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1222250047502462976\/1580477752","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:16:48 +0000 2020","id":1286062666755256321,"id_str":"1286062666755256321","text":"Petrobras vai pagar R$ 1,7 bilh\u00e3o em dividendos a investidores em 15 de dezembro\nhttps:\/\/t.co\/6xagoXfWk5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/valorinveste.globo.com\" rel=\"nofollow\"\u003etw-valor-investe\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","name":"Valor Investe","screen_name":"valorinveste","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/valorinveste.com","description":"Not\u00edcias, educa\u00e7\u00e3o financeira e tudo o que voc\u00ea precisa saber para lidar melhor com dinheiro e seus investimentos. Um site do @valoreconomico","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23834,"friends_count":107,"listed_count":305,"favourites_count":373,"statuses_count":19392,"created_at":"Wed Apr 03 20:07:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1113533606247436289\/1556547334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6xagoXfWk5","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/mercados\/renda-variavel\/noticia\/2020\/07\/22\/petrobras-vai-pagar-r-17-bilhao-em-dividendos-a-investidores-em-15-de-dezembro.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/mercados\/renda\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6xagoXfWk5","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/mercados\/renda-variavel\/noticia\/2020\/07\/22\/petrobras-vai-pagar-r-17-bilhao-em-dividendos-a-investidores-em-15-de-dezembro.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/mercados\/renda\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[{"screen_name":"valorinveste","name":"Valor Investe","id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595456240306"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:22:20 +0000 2020","id":1286064060853891079,"id_str":"1286064060853891079","text":"RT @leiamoneytimes: Pedidos de seguro-desemprego no Brasil caem 1,9% na primeira quinzena de julho \n#emprego #desemprego\nhttps:\/\/t.co\/KSU4a\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/clipclaps.store\" rel=\"nofollow\"\u003einsta: tevinobuzao\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1280829459696885762,"id_str":"1280829459696885762","name":"Desempregados do Brasil","screen_name":"desempregobot","location":null,"url":"https:\/\/www.tevinobuzao.com\/2020\/06\/como-ganhar-dinheiro-com-o-clipclaps.html","description":"\ud83d\udea8Bot que da rt em tudo sobre desemprego\ud83d\udea8Baixe pelo link e ganhe $1 d\u00f3lar por amigo que voc\u00ea indicar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":116,"friends_count":2,"listed_count":2,"favourites_count":184,"statuses_count":8221,"created_at":"Wed Jul 08 11:42:02 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280830949727637505\/-VeYcCuX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280830949727637505\/-VeYcCuX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1280829459696885762\/1594208869","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:22:05 +0000 2020","id":1286063996173418499,"id_str":"1286063996173418499","text":"Pedidos de seguro-desemprego no Brasil caem 1,9% na primeira quinzena de julho \n#emprego #desemprego\nhttps:\/\/t.co\/KSU4aVFZAA","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73937,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[80,88]},{"text":"desemprego","indices":[89,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KSU4aVFZAA","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/pedidos-de-seguro-desemprego-no-brasil-caem-19-na-primeira-quinzena-de-julho\/","display_url":"moneytimes.com.br\/pedidos-de-seg\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[100,108]},{"text":"desemprego","indices":[109,120]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595456540679"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:23:48 +0000 2020","id":1286064429747056640,"id_str":"1286064429747056640","text":"Vale anuncia cria\u00e7\u00e3o de comit\u00ea de nomea\u00e7\u00e3o para conselho de administra\u00e7\u00e3o\nhttps:\/\/t.co\/w3rSkIEK0p","source":"\u003ca href=\"https:\/\/valorinveste.globo.com\" rel=\"nofollow\"\u003etw-valor-investe\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","name":"Valor Investe","screen_name":"valorinveste","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/valorinveste.com","description":"Not\u00edcias, educa\u00e7\u00e3o financeira e tudo o que voc\u00ea precisa saber para lidar melhor com dinheiro e seus investimentos. Um site do @valoreconomico","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23834,"friends_count":107,"listed_count":305,"favourites_count":373,"statuses_count":19393,"created_at":"Wed Apr 03 20:07:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1113533606247436289\/1556547334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w3rSkIEK0p","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/mercados\/renda-variavel\/empresas\/noticia\/2020\/07\/22\/vale-anuncia-criao-de-comit-de-nomeao-para-conselho-de-administrao.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/mercados\/renda\u2026","indices":[74,97]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595456628630"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:26:22 +0000 2020","id":1286065076110266373,"id_str":"1286065076110266373","text":"RT @leiamoneytimes: Ventiladores pulmonares para covid-19 s\u00e3o testados com sucesso na UFRJ https:\/\/t.co\/IiiCMdapgd #Anvisa #Coronav\u00edrus #In\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2299,"friends_count":8,"listed_count":11,"favourites_count":12,"statuses_count":259959,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:26:16 +0000 2020","id":1286065052039217153,"id_str":"1286065052039217153","text":"Ventiladores pulmonares para covid-19 s\u00e3o testados com sucesso na UFRJ https:\/\/t.co\/IiiCMdapgd #Anvisa #Coronav\u00edrus\u2026 https:\/\/t.co\/j2OwFYvkuo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73938,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ventiladores pulmonares para covid-19 s\u00e3o testados com sucesso na UFRJ https:\/\/t.co\/IiiCMdapgd #Anvisa #Coronav\u00edrus #Inmetro #RiodeJaneiro #Sa\u00fade","display_text_range":[0,145],"entities":{"hashtags":[{"text":"Anvisa","indices":[95,102]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[103,115]},{"text":"Inmetro","indices":[116,124]},{"text":"RiodeJaneiro","indices":[125,138]},{"text":"Sa\u00fade","indices":[139,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IiiCMdapgd","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/ventiladores-pulmonares-para-covid-19-sao-testados-com-sucesso-na-ufrj\/","display_url":"moneytimes.com.br\/ventiladores-p\u2026","indices":[71,94]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Anvisa","indices":[95,102]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[103,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IiiCMdapgd","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/ventiladores-pulmonares-para-covid-19-sao-testados-com-sucesso-na-ufrj\/","display_url":"moneytimes.com.br\/ventiladores-p\u2026","indices":[71,94]},{"url":"https:\/\/t.co\/j2OwFYvkuo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286065052039217153","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Anvisa","indices":[115,122]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[123,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IiiCMdapgd","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/ventiladores-pulmonares-para-covid-19-sao-testados-com-sucesso-na-ufrj\/","display_url":"moneytimes.com.br\/ventiladores-p\u2026","indices":[91,114]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595456782735"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:26:28 +0000 2020","id":1286065098642128897,"id_str":"1286065098642128897","text":"RT @valorinveste: Petrobras vai pagar R$ 1,7 bilh\u00e3o em dividendos a investidores em 15 de dezembro\nhttps:\/\/t.co\/6xagoXfWk5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":902887907660357633,"id_str":"902887907660357633","name":"Emilio Andres German","screen_name":"emiliogerman10","location":null,"url":null,"description":"M\u00e9dico Veterinario (UCC ),  finanzas, inversi\u00f3n, econom\u00eda, real estate , triatleta .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":114,"friends_count":820,"listed_count":1,"favourites_count":1668,"statuses_count":1362,"created_at":"Wed Aug 30 13:37:06 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091747580848074752\/9G308gHI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091747580848074752\/9G308gHI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/902887907660357633\/1587090039","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:16:48 +0000 2020","id":1286062666755256321,"id_str":"1286062666755256321","text":"Petrobras vai pagar R$ 1,7 bilh\u00e3o em dividendos a investidores em 15 de dezembro\nhttps:\/\/t.co\/6xagoXfWk5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/valorinveste.globo.com\" rel=\"nofollow\"\u003etw-valor-investe\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","name":"Valor Investe","screen_name":"valorinveste","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/valorinveste.com","description":"Not\u00edcias, educa\u00e7\u00e3o financeira e tudo o que voc\u00ea precisa saber para lidar melhor com dinheiro e seus investimentos. Um site do @valoreconomico","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23834,"friends_count":107,"listed_count":305,"favourites_count":373,"statuses_count":19393,"created_at":"Wed Apr 03 20:07:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1113533606247436289\/1556547334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6xagoXfWk5","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/mercados\/renda-variavel\/noticia\/2020\/07\/22\/petrobras-vai-pagar-r-17-bilhao-em-dividendos-a-investidores-em-15-de-dezembro.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/mercados\/renda\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6xagoXfWk5","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/mercados\/renda-variavel\/noticia\/2020\/07\/22\/petrobras-vai-pagar-r-17-bilhao-em-dividendos-a-investidores-em-15-de-dezembro.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/mercados\/renda\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[{"screen_name":"valorinveste","name":"Valor Investe","id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595456788107"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:27:11 +0000 2020","id":1286065280150536195,"id_str":"1286065280150536195","text":"RT @leiamoneytimes: Pedidos de seguro-desemprego no Brasil caem 1,9% na primeira quinzena de julho \n#emprego #desemprego\nhttps:\/\/t.co\/KSU4a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":135518373,"id_str":"135518373","name":"Brunno","screen_name":"BrunnoChampz","location":"Recife, Brazil","url":null,"description":"Confuso e complicado.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":580,"friends_count":477,"listed_count":137,"favourites_count":57202,"statuses_count":59974,"created_at":"Wed Apr 21 14:39:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"353A3B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"929394","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"474647","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253382888738955265\/igk38BJG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253382888738955265\/igk38BJG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/135518373\/1574528649","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:22:05 +0000 2020","id":1286063996173418499,"id_str":"1286063996173418499","text":"Pedidos de seguro-desemprego no Brasil caem 1,9% na primeira quinzena de julho \n#emprego #desemprego\nhttps:\/\/t.co\/KSU4aVFZAA","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73938,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[80,88]},{"text":"desemprego","indices":[89,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KSU4aVFZAA","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/pedidos-de-seguro-desemprego-no-brasil-caem-19-na-primeira-quinzena-de-julho\/","display_url":"moneytimes.com.br\/pedidos-de-seg\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[100,108]},{"text":"desemprego","indices":[109,120]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595456831382"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:29:48 +0000 2020","id":1286065939872657412,"id_str":"1286065939872657412","text":"RT @leiamoneytimes: Vale cria Comit\u00ea de Nomea\u00e7\u00e3o para melhorar estrutura organizacional #VALE3 #empresas #carreiras #minera\u00e7\u00e3o\nhttps:\/\/t.co\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1282093876128382993,"id_str":"1282093876128382993","name":"Rafael Salgado Bastos","screen_name":"BastosSalgado","location":null,"url":null,"description":"Engenheiro civil\/Militar\/Esp\u00edrita\/Vida saud\u00e1vel\/StockHolder - value investing\/Wanderlust\/ *Busque seus sonhos, ningu\u00e9m far\u00e1 isso por vc!* \ud83d\ude80\ud83e\udd11\ud83d\udc4d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":371,"listed_count":0,"favourites_count":106,"statuses_count":136,"created_at":"Sat Jul 11 23:26:29 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282094088934891523\/WJn-uCYo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282094088934891523\/WJn-uCYo_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:12:36 +0000 2020","id":1286061610122072066,"id_str":"1286061610122072066","text":"Vale cria Comit\u00ea de Nomea\u00e7\u00e3o para melhorar estrutura organizacional #VALE3 #empresas #carreiras #minera\u00e7\u00e3o\nhttps:\/\/t.co\/SSMTssBU7D","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73938,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"VALE3","indices":[68,74]},{"text":"empresas","indices":[75,84]},{"text":"carreiras","indices":[85,95]},{"text":"minera\u00e7\u00e3o","indices":[96,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SSMTssBU7D","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/vale-cria-comite-de-nomeacao-para-melhorar-estrutura-organizacional\/","display_url":"moneytimes.com.br\/vale-cria-comi\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VALE3","indices":[88,94]},{"text":"empresas","indices":[95,104]},{"text":"carreiras","indices":[105,115]},{"text":"minera\u00e7\u00e3o","indices":[116,126]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595456988672"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:30:17 +0000 2020","id":1286066061004222466,"id_str":"1286066061004222466","text":"RT @leiamoneytimes: Ibovespa fecha est\u00e1vel em dia com salto de Weg ap\u00f3s resultado \n#ibovespa\nhttps:\/\/t.co\/iuWPlkChKX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1232161613899280384,"id_str":"1232161613899280384","name":"Fabiano Ribeiro","screen_name":"FabiRibeirojf","location":"Juiz de Fora, Minas Gerais","url":null,"description":"\u201cMinas, s\u00e3o muitas. Por\u00e9m, poucos s\u00e3o aqueles que conhecem as mil faces das Gerais.\u201d (Guimar\u00e3es Rosa).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":172,"friends_count":3340,"listed_count":1,"favourites_count":10229,"statuses_count":14394,"created_at":"Tue Feb 25 04:33:45 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1232185885493469186\/Lb9B2dYb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1232185885493469186\/Lb9B2dYb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1232161613899280384\/1594582391","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:12:53 +0000 2020","id":1286031484424531973,"id_str":"1286031484424531973","text":"Ibovespa fecha est\u00e1vel em dia com salto de Weg ap\u00f3s resultado \n#ibovespa\nhttps:\/\/t.co\/iuWPlkChKX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73938,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"ibovespa","indices":[63,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iuWPlkChKX","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/ibovespa-fecha-estavel-em-dia-com-salto-de-weg-apos-resultado\/","display_url":"moneytimes.com.br\/ibovespa-fecha\u2026","indices":[73,96]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ibovespa","indices":[83,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iuWPlkChKX","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/ibovespa-fecha-estavel-em-dia-com-salto-de-weg-apos-resultado\/","display_url":"moneytimes.com.br\/ibovespa-fecha\u2026","indices":[93,116]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595457017552"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:31:06 +0000 2020","id":1286066266554368002,"id_str":"1286066266554368002","text":"@valoreconomico @jairbolsonaro GENOCIDA DESGRA\u00c7ADO","display_text_range":[16,50],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286065625891328001,"in_reply_to_status_id_str":"1286065625891328001","in_reply_to_user_id":32529120,"in_reply_to_user_id_str":"32529120","in_reply_to_screen_name":"valoreconomico","user":{"id":39548773,"id_str":"39548773","name":"cidadao_brazileiro","screen_name":"shaokahn_PR","location":"Brasil","url":null,"description":"Duvido at\u00e9 da minha sombra","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":670,"friends_count":433,"listed_count":6,"favourites_count":35234,"statuses_count":22333,"created_at":"Tue May 12 17:31:16 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267972919151509504\/TDwR0_fh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267972919151509504\/TDwR0_fh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39548773\/1521916255","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valoreconomico","name":"Valor Econ\u00f4mico","id":32529120,"id_str":"32529120","indices":[0,15]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[16,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595457066559"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:33:23 +0000 2020","id":1286066839085293568,"id_str":"1286066839085293568","text":"RT @leiamoneytimes: Brasil registra novo recorde de casos de coronav\u00edrus com mais 67.860 infec\u00e7\u00f5es \n#brasil #sa\u00fade #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2300,"friends_count":8,"listed_count":11,"favourites_count":12,"statuses_count":259973,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:32:21 +0000 2020","id":1286066581966073859,"id_str":"1286066581966073859","text":"Brasil registra novo recorde de casos de coronav\u00edrus com mais 67.860 infec\u00e7\u00f5es \n#brasil #sa\u00fade #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.co\/bCxmKzzMP6","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73939,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"brasil","indices":[80,87]},{"text":"sa\u00fade","indices":[88,94]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bCxmKzzMP6","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/brasil-registra-novo-recorde-de-casos-de-coronavirus-com-mais-67-860-infeccoes\/","display_url":"moneytimes.com.br\/brasil-registr\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"brasil","indices":[100,107]},{"text":"sa\u00fade","indices":[108,114]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[115,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595457203061"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:34:04 +0000 2020","id":1286067013148868608,"id_str":"1286067013148868608","text":"Petrobras pagar\u00e1 R$ 1,7 bilh\u00e3o em dividendos #PETR3 #PETR4 #a\u00e7\u00f5es #empresas #petr\u00f3leo #dividendos\nhttps:\/\/t.co\/WhMOK5wgQa","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73940,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PETR3","indices":[45,51]},{"text":"PETR4","indices":[52,58]},{"text":"a\u00e7\u00f5es","indices":[59,65]},{"text":"empresas","indices":[66,75]},{"text":"petr\u00f3leo","indices":[76,85]},{"text":"dividendos","indices":[86,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WhMOK5wgQa","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/petrobras-pagara-r-17-bilhao-em-dividendos\/","display_url":"moneytimes.com.br\/petrobras-paga\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595457244561"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:35:16 +0000 2020","id":1286067313725321219,"id_str":"1286067313725321219","text":"RT @leiamoneytimes: Renner \u00e9 a rede de vestu\u00e1rio mais bem posicionada na crise, aponta Inter Research https:\/\/t.co\/ObHqF3hdAS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1081366448142995456,"id_str":"1081366448142995456","name":"Claudemir Filho","screen_name":"ClaudemirFilho6","location":null,"url":null,"description":"For the great doesn\u2019t happen through impulse alone, and is a succession of little things that are brought together.\" - Vincent van Gogh","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":387,"listed_count":0,"favourites_count":5628,"statuses_count":1456,"created_at":"Sat Jan 05 01:47:06 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1081366918290915328\/POec1Chr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1081366918290915328\/POec1Chr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 18:45:12 +0000 2020","id":1286009415636783119,"id_str":"1286009415636783119","text":"Renner \u00e9 a rede de vestu\u00e1rio mais bem posicionada na crise, aponta Inter Research https:\/\/t.co\/ObHqF3hdAS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73940,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ObHqF3hdAS","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/renner-e-a-rede-de-vestuario-mais-bem-posicionada-na-crise-aponta-inter-research\/","display_url":"moneytimes.com.br\/renner-e-a-red\u2026","indices":[82,105]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ObHqF3hdAS","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/renner-e-a-rede-de-vestuario-mais-bem-posicionada-na-crise-aponta-inter-research\/","display_url":"moneytimes.com.br\/renner-e-a-red\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595457316224"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:43:32 +0000 2020","id":1286069395899518978,"id_str":"1286069395899518978","text":"@leiamoneytimes Pq esse valor t\u00e3o baixo pras a\u00e7\u00f5es preferenciais?","display_text_range":[16,65],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286067013148868608,"in_reply_to_status_id_str":"1286067013148868608","in_reply_to_user_id":51150679,"in_reply_to_user_id_str":"51150679","in_reply_to_screen_name":"leiamoneytimes","user":{"id":1128980279949971456,"id_str":"1128980279949971456","name":"matheus","screen_name":"matheus42651330","location":null,"url":null,"description":"..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":160,"listed_count":0,"favourites_count":731,"statuses_count":72,"created_at":"Thu May 16 11:07:28 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128980498494230528\/CsxS9a8i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128980498494230528\/CsxS9a8i_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595457812653"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:50:24 +0000 2020","id":1286071121721393163,"id_str":"1286071121721393163","text":"RT @leiamoneytimes: Testes confirmam efic\u00e1cia de tecido antiviral contra novo coronav\u00edrus https:\/\/t.co\/Z7cOq23OTM #Anvisa #Coronav\u00edrus #Sa\u00fa\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2300,"friends_count":8,"listed_count":11,"favourites_count":12,"statuses_count":259995,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:50:03 +0000 2020","id":1286071036757397506,"id_str":"1286071036757397506","text":"Testes confirmam efic\u00e1cia de tecido antiviral contra novo coronav\u00edrus https:\/\/t.co\/Z7cOq23OTM #Anvisa #Coronav\u00edrus #Sa\u00fade #Senai #Vacinas","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35191,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73941,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Anvisa","indices":[94,101]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[102,114]},{"text":"Sa\u00fade","indices":[115,121]},{"text":"Senai","indices":[122,128]},{"text":"Vacinas","indices":[129,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z7cOq23OTM","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/testes-confirmam-eficacia-de-tecido-antiviral-contra-novo-coronavirus\/","display_url":"moneytimes.com.br\/testes-confirm\u2026","indices":[70,93]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Anvisa","indices":[114,121]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[122,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z7cOq23OTM","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/testes-confirmam-eficacia-de-tecido-antiviral-contra-novo-coronavirus\/","display_url":"moneytimes.com.br\/testes-confirm\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595458224121"}
{"created_at":"Wed Jul 22 22:55:07 +0000 2020","id":1286072310299074560,"id_str":"1286072310299074560","text":"@valoreconomico Parab\u00e9ns pro presidente @jairbolsonaro, pro governadores @wilsonwitzel @jdoriajr @RomeuZema\u2026 https:\/\/t.co\/pRrOOKLyQT","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1286065625891328001,"in_reply_to_status_id_str":"1286065625891328001","in_reply_to_user_id":32529120,"in_reply_to_user_id_str":"32529120","in_reply_to_screen_name":"valoreconomico","user":{"id":1179830964702199808,"id_str":"1179830964702199808","name":"Doutor Zoo \u2615","screen_name":"NAbortado","location":null,"url":null,"description":"Comentarista politico \nAnti-imperialista \nParte da Dirtbag Left \nAMASSA O FACHO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":93,"friends_count":1099,"listed_count":0,"favourites_count":22563,"statuses_count":5618,"created_at":"Thu Oct 03 18:50:05 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280180596539625473\/B2Q1F5O1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280180596539625473\/B2Q1F5O1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1179830964702199808\/1573743513","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@valoreconomico Parab\u00e9ns pro presidente @jairbolsonaro, pro governadores @wilsonwitzel @jdoriajr @RomeuZema @wilsonlimaAM e prefeitos pela p\u00e9ssima gest\u00e3o! \n\nO sangue dos mortos est\u00e1 nas m\u00e3os dos senhores e de seus eleitores.","display_text_range":[16,224],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valoreconomico","name":"Valor Econ\u00f4mico","id":32529120,"id_str":"32529120","indices":[0,15]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[40,54]},{"screen_name":"wilsonwitzel","name":"Wilson Witzel","id":971110539169591298,"id_str":"971110539169591298","indices":[73,86]},{"screen_name":"jdoriajr","name":"Jo\u00e3o Doria","id":64706049,"id_str":"64706049","indices":[87,96]},{"screen_name":"RomeuZema","name":"Romeu Zema","id":1020798087449776128,"id_str":"1020798087449776128","indices":[97,107]},{"screen_name":"wilsonlimaAM","name":"Wilson Lima","id":91109801,"id_str":"91109801","indices":[108,121]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pRrOOKLyQT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286072310299074560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"valoreconomico","name":"Valor Econ\u00f4mico","id":32529120,"id_str":"32529120","indices":[0,15]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[40,54]},{"screen_name":"wilsonwitzel","name":"Wilson Witzel","id":971110539169591298,"id_str":"971110539169591298","indices":[73,86]},{"screen_name":"jdoriajr","name":"Jo\u00e3o Doria","id":64706049,"id_str":"64706049","indices":[87,96]},{"screen_name":"RomeuZema","name":"Romeu Zema","id":1020798087449776128,"id_str":"1020798087449776128","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595458507500"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:00:50 +0000 2020","id":1286073749629009921,"id_str":"1286073749629009921","text":"Grupo P\u00e3o de A\u00e7\u00facar vende 16 im\u00f3veis \u00e0 TRX por R$ 446,2 milh\u00f5es\nhttps:\/\/t.co\/UKiahQAdiC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/valorinveste.globo.com\" rel=\"nofollow\"\u003etw-valor-investe\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113533606247436289,"id_str":"1113533606247436289","name":"Valor Investe","screen_name":"valorinveste","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/valorinveste.com","description":"Not\u00edcias, educa\u00e7\u00e3o financeira e tudo o que voc\u00ea precisa saber para lidar melhor com dinheiro e seus investimentos. Um site do @valoreconomico","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23833,"friends_count":107,"listed_count":305,"favourites_count":373,"statuses_count":19397,"created_at":"Wed Apr 03 20:07:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117743023675379712\/5xMWA9-j_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1113533606247436289\/1556547334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKiahQAdiC","expanded_url":"https:\/\/valorinveste.globo.com\/mercados\/renda-variavel\/empresas\/noticia\/2020\/07\/22\/grupo-pao-de-acucar-vende-16-imoveis-a-trx-por-r-4462-milhoes.ghtml","display_url":"valorinveste.globo.com\/mercados\/renda\u2026","indices":[64,87]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595458850663"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:01:36 +0000 2020","id":1286073943548473346,"id_str":"1286073943548473346","text":"Bradesco, Ita\u00fa e Santander lan\u00e7am plano para promover desenvolvimento sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304149,"friends_count":365,"listed_count":2407,"favourites_count":1242,"statuses_count":168009,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/economia\/bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-promover-desenvolvimento-sustentavel-na-amazonia\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595458796","display_url":"infomoney.com.br\/economia\/brade\u2026","indices":[94,117]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595458896897"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:05:33 +0000 2020","id":1286074934570123264,"id_str":"1286074934570123264","text":"RT @infomoney: Bradesco, Ita\u00fa e Santander lan\u00e7am plano para promover desenvolvimento sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1024012523316625408,"id_str":"1024012523316625408","name":"Lucas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"LucasLGD7","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":39,"friends_count":249,"listed_count":0,"favourites_count":13086,"statuses_count":2186,"created_at":"Mon Jul 30 19:23:05 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1120002192302276609\/TV4P1E7R_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1120002192302276609\/TV4P1E7R_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:01:36 +0000 2020","id":1286073943548473346,"id_str":"1286073943548473346","text":"Bradesco, Ita\u00fa e Santander lan\u00e7am plano para promover desenvolvimento sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304152,"friends_count":365,"listed_count":2407,"favourites_count":1242,"statuses_count":168009,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/economia\/bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-promover-desenvolvimento-sustentavel-na-amazonia\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595458796","display_url":"infomoney.com.br\/economia\/brade\u2026","indices":[94,117]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/economia\/bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-promover-desenvolvimento-sustentavel-na-amazonia\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595458796","display_url":"infomoney.com.br\/economia\/brade\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595459133175"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:13:08 +0000 2020","id":1286076844995944448,"id_str":"1286076844995944448","text":"RT @infomoney: Bradesco, Ita\u00fa e Santander lan\u00e7am plano para promover desenvolvimento sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.samruston.co.uk\" rel=\"nofollow\"\u003eFlamingo for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":202760141,"id_str":"202760141","name":"el vi","screen_name":"asysoyvy","location":null,"url":null,"description":"Pol\u00edtica, geopol\u00edtica, economia, tecnologia. Acredito na liberdade econ\u00f4mica E individual (centro).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":769,"friends_count":123,"listed_count":11,"favourites_count":213572,"statuses_count":49388,"created_at":"Thu Oct 14 19:25:17 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272966282762227714\/2SXRqvPC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272966282762227714\/2SXRqvPC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/202760141\/1546126591","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:01:36 +0000 2020","id":1286073943548473346,"id_str":"1286073943548473346","text":"Bradesco, Ita\u00fa e Santander lan\u00e7am plano para promover desenvolvimento sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304155,"friends_count":365,"listed_count":2407,"favourites_count":1242,"statuses_count":168009,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":5,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/economia\/bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-promover-desenvolvimento-sustentavel-na-amazonia\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595458796","display_url":"infomoney.com.br\/economia\/brade\u2026","indices":[94,117]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/economia\/bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-promover-desenvolvimento-sustentavel-na-amazonia\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595458796","display_url":"infomoney.com.br\/economia\/brade\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595459588656"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:13:25 +0000 2020","id":1286076915409969153,"id_str":"1286076915409969153","text":"RT @leiamoneytimes: Novo teste positivo de Bolsonaro frustra retomada de viagens e agenda positiva do governo https:\/\/t.co\/kyHDb4UVzP  #Bah\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2300,"friends_count":8,"listed_count":11,"favourites_count":12,"statuses_count":260023,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:12:30 +0000 2020","id":1286076686635798530,"id_str":"1286076686635798530","text":"Novo teste positivo de Bolsonaro frustra retomada de viagens e agenda positiva do governo https:\/\/t.co\/kyHDb4UVzP\u2026 https:\/\/t.co\/1cdvWkDjC8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35193,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73944,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Novo teste positivo de Bolsonaro frustra retomada de viagens e agenda positiva do governo https:\/\/t.co\/kyHDb4UVzP  #Bahia #Coronav\u00edrus #Fl\u00e1vioBolsonaro #GilmarMendes #JairBolsonaro #Minist\u00e9riodaSa\u00fade #Pal\u00e1ciodoPlanalto #Piau\u00ed #Pol\u00edtica","display_text_range":[0,235],"entities":{"hashtags":[{"text":"Bahia","indices":[115,121]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[122,134]},{"text":"Fl\u00e1vioBolsonaro","indices":[135,151]},{"text":"GilmarMendes","indices":[152,165]},{"text":"JairBolsonaro","indices":[166,180]},{"text":"Minist\u00e9riodaSa\u00fade","indices":[181,199]},{"text":"Pal\u00e1ciodoPlanalto","indices":[200,218]},{"text":"Piau\u00ed","indices":[219,225]},{"text":"Pol\u00edtica","indices":[226,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyHDb4UVzP","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/novo-teste-positivo-de-bolsonaro-frustra-retomada-de-viagens-e-agenda-positiva-do-governo\/","display_url":"moneytimes.com.br\/novo-teste-pos\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyHDb4UVzP","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/novo-teste-positivo-de-bolsonaro-frustra-retomada-de-viagens-e-agenda-positiva-do-governo\/","display_url":"moneytimes.com.br\/novo-teste-pos\u2026","indices":[90,113]},{"url":"https:\/\/t.co\/1cdvWkDjC8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286076686635798530","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyHDb4UVzP","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/novo-teste-positivo-de-bolsonaro-frustra-retomada-de-viagens-e-agenda-positiva-do-governo\/","display_url":"moneytimes.com.br\/novo-teste-pos\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595459605444"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:13:51 +0000 2020","id":1286077026261241856,"id_str":"1286077026261241856","text":"@EstadaoEconomia Ano passado ,5,76 % ano ,hj 2,76 % ao m\u00eas ,como pegar empr\u00e9stimo nesse patamar e o gerente disse q\u2026 https:\/\/t.co\/9l8Ubd6wII","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1285680951926767617,"in_reply_to_status_id_str":"1285680951926767617","in_reply_to_user_id":78774644,"in_reply_to_user_id_str":"78774644","in_reply_to_screen_name":"EstadaoEconomia","user":{"id":248095871,"id_str":"248095871","name":"jean moura","screen_name":"gondoleiro","location":null,"url":null,"description":"Gosto de uma praia diferente","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33,"friends_count":91,"listed_count":0,"favourites_count":145,"statuses_count":1722,"created_at":"Sun Feb 06 07:03:02 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1324813116\/jaba_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1324813116\/jaba_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@EstadaoEconomia Ano passado ,5,76 % ano ,hj 2,76 % ao m\u00eas ,como pegar empr\u00e9stimo nesse patamar e o gerente disse que o dinheiro do governo n\u00e3o chegou ,algu\u00e9m sabia em 2019 que ter\u00edamos travamento da economia","display_text_range":[17,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9l8Ubd6wII","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286077026261241856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595459631873"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:25:26 +0000 2020","id":1286079938001502209,"id_str":"1286079938001502209","text":"RT @leiamoneytimes: Internacional EUA d\u00e3o \u00e0 China 72 horas para fechar consulado de Houston https:\/\/t.co\/59wGfVfkWD #China #Coronav\u00edrus #EU\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2301,"friends_count":8,"listed_count":11,"favourites_count":12,"statuses_count":260043,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:24:37 +0000 2020","id":1286079735534161922,"id_str":"1286079735534161922","text":"Internacional EUA d\u00e3o \u00e0 China 72 horas para fechar consulado de Houston https:\/\/t.co\/59wGfVfkWD #China #Coronav\u00edrus\u2026 https:\/\/t.co\/qT9elEqrnF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73945,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Internacional EUA d\u00e3o \u00e0 China 72 horas para fechar consulado de Houston https:\/\/t.co\/59wGfVfkWD #China #Coronav\u00edrus #EUA #Europa #FBI #HongKong #Internacional #JoeBiden","display_text_range":[0,168],"entities":{"hashtags":[{"text":"China","indices":[96,102]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[103,115]},{"text":"EUA","indices":[116,120]},{"text":"Europa","indices":[121,128]},{"text":"FBI","indices":[129,133]},{"text":"HongKong","indices":[134,143]},{"text":"Internacional","indices":[144,158]},{"text":"JoeBiden","indices":[159,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/59wGfVfkWD","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/internacional-eua-dao-a-china-72-horas-para-fechar-consulado-de-houston\/","display_url":"moneytimes.com.br\/internacional-\u2026","indices":[72,95]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"China","indices":[96,102]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[103,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/59wGfVfkWD","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/internacional-eua-dao-a-china-72-horas-para-fechar-consulado-de-houston\/","display_url":"moneytimes.com.br\/internacional-\u2026","indices":[72,95]},{"url":"https:\/\/t.co\/qT9elEqrnF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286079735534161922","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"China","indices":[116,122]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[123,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/59wGfVfkWD","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/internacional-eua-dao-a-china-72-horas-para-fechar-consulado-de-houston\/","display_url":"moneytimes.com.br\/internacional-\u2026","indices":[92,115]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595460326086"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:26:27 +0000 2020","id":1286080193749286912,"id_str":"1286080193749286912","text":"RT @RicardoBomfim91: Empresa de alta tecnologia no mercado brasileiro? Conhe\u00e7a a Weg nesta mat\u00e9ria que eu escrevi para o @infomoney e saiba\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304160,"friends_count":365,"listed_count":2407,"favourites_count":1243,"statuses_count":168010,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:02:58 +0000 2020","id":1286044087213330433,"id_str":"1286044087213330433","text":"Empresa de alta tecnologia no mercado brasileiro? Conhe\u00e7a a Weg nesta mat\u00e9ria que eu escrevi para o @infomoney e sa\u2026 https:\/\/t.co\/9eogUtHSfq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1027191215660392448,"id_str":"1027191215660392448","name":"ricardobomfim","screen_name":"RicardoBomfim91","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/","description":"Rep\u00f3rter do @InfoMoney","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":361,"friends_count":657,"listed_count":7,"favourites_count":1286,"statuses_count":73,"created_at":"Wed Aug 08 13:54:04 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027193188308668416\/9KoQYNdP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027193188308668416\/9KoQYNdP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1027191215660392448\/1567457199","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Empresa de alta tecnologia no mercado brasileiro? Conhe\u00e7a a Weg nesta mat\u00e9ria que eu escrevi para o @infomoney e saiba por que os investidores adoram a a\u00e7\u00e3o: https:\/\/t.co\/OZPZnJhNCJ","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZPZnJhNCJ","expanded_url":"http:\/\/inf.money\/HkPWFGIgD","display_url":"inf.money\/HkPWFGIgD","indices":[158,181]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[100,110]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9eogUtHSfq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286044087213330433","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[100,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RicardoBomfim91","name":"ricardobomfim","id":1027191215660392448,"id_str":"1027191215660392448","indices":[3,19]},{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[121,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595460387061"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:29:28 +0000 2020","id":1286080955917246467,"id_str":"1286080955917246467","text":"Projeto dos tr\u00eas maiores bancos do Pa\u00eds prev\u00ea financiamento para viabilizar investimentos e desenvolver a infraestr\u2026 https:\/\/t.co\/8WQJok7wYd","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":null,"url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355819,"friends_count":127,"listed_count":2195,"favourites_count":39,"statuses_count":34589,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1565630931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Projeto dos tr\u00eas maiores bancos do Pa\u00eds prev\u00ea financiamento para viabilizar investimentos e desenvolver a infraestrutura b\u00e1sica da regi\u00e3o.\n\nhttps:\/\/t.co\/Iohb9FwnjJ","display_text_range":[0,163],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iohb9FwnjJ","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-desenvolvimento-sustentavel-da-amazonia,70003372721","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/geral\u2026","indices":[140,163]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8WQJok7wYd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286080955917246467","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595460568776"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:30:03 +0000 2020","id":1286081100901691393,"id_str":"1286081100901691393","text":"No encontro de Bradesco, Ita\u00fa e Santander com membros do governo, foram discutidas medidas sobre preserva\u00e7\u00e3o e bioe\u2026 https:\/\/t.co\/3hwMQ9sP9L","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":null,"url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355819,"friends_count":127,"listed_count":2195,"favourites_count":39,"statuses_count":34591,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1565630931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No encontro de Bradesco, Ita\u00fa e Santander com membros do governo, foram discutidas medidas sobre preserva\u00e7\u00e3o e bioeconomia, al\u00e9m de investimento em infraestrutura sustent\u00e1vel.\n\nhttps:\/\/t.co\/gwPHuFUJjk","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gwPHuFUJjk","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,executivos-dos-tres-maiores-bancos-privados-tem-reuniao-com-mourao-para-lancar-fundo-para-a-amazonia,70003372921","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/geral\u2026","indices":[177,200]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3hwMQ9sP9L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286081100901691393","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595460603343"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:33:24 +0000 2020","id":1286081942551777281,"id_str":"1286081942551777281","text":"RT @infomoney: Bradesco, Ita\u00fa e Santander lan\u00e7am plano para promover desenvolvimento sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2939965486,"id_str":"2939965486","name":"Jacar\u00e9 que N\u00e3o virou Bolsa","screen_name":"Jonatas_JJ48","location":"Jacare\u00ed, S\u00e3o Paulo","url":null,"description":"O que fazemos na vida ecoa na eternidade.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":541,"friends_count":252,"listed_count":12,"favourites_count":239158,"statuses_count":242988,"created_at":"Wed Dec 24 20:05:12 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280961590284759040\/q5pEAiNw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280961590284759040\/q5pEAiNw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2939965486\/1439521564","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:01:36 +0000 2020","id":1286073943548473346,"id_str":"1286073943548473346","text":"Bradesco, Ita\u00fa e Santander lan\u00e7am plano para promover desenvolvimento sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304161,"friends_count":365,"listed_count":2407,"favourites_count":1243,"statuses_count":168010,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":5,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":60,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/economia\/bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-promover-desenvolvimento-sustentavel-na-amazonia\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595458796","display_url":"infomoney.com.br\/economia\/brade\u2026","indices":[94,117]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/economia\/bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-promover-desenvolvimento-sustentavel-na-amazonia\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595458796","display_url":"infomoney.com.br\/economia\/brade\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595460804008"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:33:28 +0000 2020","id":1286081961052770309,"id_str":"1286081961052770309","text":"Marfrig divulgar\u00e1 plano de a\u00e7\u00e3o socioambiental nesta quinta-feira #MRFG3 #empresas #frigor\u00edficos #sustentabilidade\u2026 https:\/\/t.co\/HyjetfNMJP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73947,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Marfrig divulgar\u00e1 plano de a\u00e7\u00e3o socioambiental nesta quinta-feira #MRFG3 #empresas #frigor\u00edficos #sustentabilidade #carnes\nhttps:\/\/t.co\/gFkeA3dRhG","display_text_range":[0,146],"entities":{"hashtags":[{"text":"MRFG3","indices":[66,72]},{"text":"empresas","indices":[73,82]},{"text":"frigor\u00edficos","indices":[83,96]},{"text":"sustentabilidade","indices":[97,114]},{"text":"carnes","indices":[115,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gFkeA3dRhG","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/marfrig-divulgara-plano-de-acao-socioambiental-nesta-quinta-feira\/","display_url":"moneytimes.com.br\/marfrig-divulg\u2026","indices":[123,146]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MRFG3","indices":[66,72]},{"text":"empresas","indices":[73,82]},{"text":"frigor\u00edficos","indices":[83,96]},{"text":"sustentabilidade","indices":[97,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HyjetfNMJP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286081961052770309","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595460808419"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:34:34 +0000 2020","id":1286082236547096576,"id_str":"1286082236547096576","text":"RT @RicardoBomfim91: Empresa de alta tecnologia no mercado brasileiro? Conhe\u00e7a a Weg nesta mat\u00e9ria que eu escrevi para o @infomoney e saiba\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2939965486,"id_str":"2939965486","name":"Jacar\u00e9 que N\u00e3o virou Bolsa","screen_name":"Jonatas_JJ48","location":"Jacare\u00ed, S\u00e3o Paulo","url":null,"description":"O que fazemos na vida ecoa na eternidade.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":541,"friends_count":252,"listed_count":12,"favourites_count":239160,"statuses_count":242991,"created_at":"Wed Dec 24 20:05:12 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280961590284759040\/q5pEAiNw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280961590284759040\/q5pEAiNw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2939965486\/1439521564","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:02:58 +0000 2020","id":1286044087213330433,"id_str":"1286044087213330433","text":"Empresa de alta tecnologia no mercado brasileiro? Conhe\u00e7a a Weg nesta mat\u00e9ria que eu escrevi para o @infomoney e sa\u2026 https:\/\/t.co\/9eogUtHSfq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1027191215660392448,"id_str":"1027191215660392448","name":"ricardobomfim","screen_name":"RicardoBomfim91","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/","description":"Rep\u00f3rter do @InfoMoney","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":361,"friends_count":657,"listed_count":7,"favourites_count":1286,"statuses_count":73,"created_at":"Wed Aug 08 13:54:04 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027193188308668416\/9KoQYNdP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027193188308668416\/9KoQYNdP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1027191215660392448\/1567457199","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Empresa de alta tecnologia no mercado brasileiro? Conhe\u00e7a a Weg nesta mat\u00e9ria que eu escrevi para o @infomoney e saiba por que os investidores adoram a a\u00e7\u00e3o: https:\/\/t.co\/OZPZnJhNCJ","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZPZnJhNCJ","expanded_url":"http:\/\/inf.money\/HkPWFGIgD","display_url":"inf.money\/HkPWFGIgD","indices":[158,181]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[100,110]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9eogUtHSfq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286044087213330433","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[100,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RicardoBomfim91","name":"ricardobomfim","id":1027191215660392448,"id_str":"1027191215660392448","indices":[3,19]},{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[121,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595460874102"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:34:52 +0000 2020","id":1286082313181433856,"id_str":"1286082313181433856","text":"RT @EstadaoEconomia: Projeto dos tr\u00eas maiores bancos do Pa\u00eds prev\u00ea financiamento para viabilizar investimentos e desenvolver a infraestrutu\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1375239859,"id_str":"1375239859","name":"Direita J\u00e1 \u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"Direita_Ja_2018","location":"SP, Brazil","url":null,"description":"Liberdade para todos. Temos o direito natural de escolher o que queremos ser, fazer e viver. N\u00e3o queremos coletivismo escravagista. Direita J\u00e1. \u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":14100,"friends_count":9781,"listed_count":17,"favourites_count":287396,"statuses_count":137329,"created_at":"Tue Apr 23 18:45:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276624600546320384\/M_3mbcts_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276624600546320384\/M_3mbcts_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1375239859\/1541013638","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:29:28 +0000 2020","id":1286080955917246467,"id_str":"1286080955917246467","text":"Projeto dos tr\u00eas maiores bancos do Pa\u00eds prev\u00ea financiamento para viabilizar investimentos e desenvolver a infraestr\u2026 https:\/\/t.co\/8WQJok7wYd","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":null,"url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355820,"friends_count":127,"listed_count":2195,"favourites_count":39,"statuses_count":34591,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1565630931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Projeto dos tr\u00eas maiores bancos do Pa\u00eds prev\u00ea financiamento para viabilizar investimentos e desenvolver a infraestrutura b\u00e1sica da regi\u00e3o.\n\nhttps:\/\/t.co\/Iohb9FwnjJ","display_text_range":[0,163],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iohb9FwnjJ","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-desenvolvimento-sustentavel-da-amazonia,70003372721","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/geral\u2026","indices":[140,163]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8WQJok7wYd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286080955917246467","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595460892373"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:35:26 +0000 2020","id":1286082457025097728,"id_str":"1286082457025097728","text":"RT @leiamoneytimes: Fiat reformula marca pela 5\u00aa vez no Brasil para mudar percep\u00e7\u00e3o dos consumidores https:\/\/t.co\/H7GWFGBJGo  #Brasil #Coro\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2301,"friends_count":8,"listed_count":11,"favourites_count":12,"statuses_count":260060,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:35:16 +0000 2020","id":1286082414813622275,"id_str":"1286082414813622275","text":"Fiat reformula marca pela 5\u00aa vez no Brasil para mudar percep\u00e7\u00e3o dos consumidores https:\/\/t.co\/H7GWFGBJGo  #Brasil\u2026 https:\/\/t.co\/qBMiXaIV33","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73948,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fiat reformula marca pela 5\u00aa vez no Brasil para mudar percep\u00e7\u00e3o dos consumidores https:\/\/t.co\/H7GWFGBJGo  #Brasil #Coronav\u00edrus #Empresas #Internacional #Volkswagen","display_text_range":[0,163],"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[106,113]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[114,126]},{"text":"Empresas","indices":[127,136]},{"text":"Internacional","indices":[137,151]},{"text":"Volkswagen","indices":[152,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H7GWFGBJGo","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/fiat-reformula-marca-pela-5a-vez-no-brasil-para-mudar-percepcao-dos-consumidores\/","display_url":"moneytimes.com.br\/fiat-reformula\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[106,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H7GWFGBJGo","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/fiat-reformula-marca-pela-5a-vez-no-brasil-para-mudar-percepcao-dos-consumidores\/","display_url":"moneytimes.com.br\/fiat-reformula\u2026","indices":[81,104]},{"url":"https:\/\/t.co\/qBMiXaIV33","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286082414813622275","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[126,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H7GWFGBJGo","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/fiat-reformula-marca-pela-5a-vez-no-brasil-para-mudar-percepcao-dos-consumidores\/","display_url":"moneytimes.com.br\/fiat-reformula\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595460926668"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:36:07 +0000 2020","id":1286082628559556608,"id_str":"1286082628559556608","text":"RT @leiamoneytimes: Fiat reformula marca pela 5\u00aa vez no Brasil para mudar percep\u00e7\u00e3o dos consumidores https:\/\/t.co\/H7GWFGBJGo  #Brasil #Coro\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":53408620,"id_str":"53408620","name":"Fagner Mattos","screen_name":"FagnerMattos","location":"Rio de Janeiro, Brasil","url":"https:\/\/instagram.com\/fagnermattos","description":"Life is short, camiseta e havaianas!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":316,"friends_count":599,"listed_count":37,"favourites_count":9541,"statuses_count":27197,"created_at":"Fri Jul 03 15:08:46 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/682142610094448640\/zf80eShm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/682142610094448640\/zf80eShm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/53408620\/1349912806","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:35:16 +0000 2020","id":1286082414813622275,"id_str":"1286082414813622275","text":"Fiat reformula marca pela 5\u00aa vez no Brasil para mudar percep\u00e7\u00e3o dos consumidores https:\/\/t.co\/H7GWFGBJGo  #Brasil\u2026 https:\/\/t.co\/qBMiXaIV33","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73948,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fiat reformula marca pela 5\u00aa vez no Brasil para mudar percep\u00e7\u00e3o dos consumidores https:\/\/t.co\/H7GWFGBJGo  #Brasil #Coronav\u00edrus #Empresas #Internacional #Volkswagen","display_text_range":[0,163],"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[106,113]},{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[114,126]},{"text":"Empresas","indices":[127,136]},{"text":"Internacional","indices":[137,151]},{"text":"Volkswagen","indices":[152,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H7GWFGBJGo","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/fiat-reformula-marca-pela-5a-vez-no-brasil-para-mudar-percepcao-dos-consumidores\/","display_url":"moneytimes.com.br\/fiat-reformula\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[106,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H7GWFGBJGo","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/fiat-reformula-marca-pela-5a-vez-no-brasil-para-mudar-percepcao-dos-consumidores\/","display_url":"moneytimes.com.br\/fiat-reformula\u2026","indices":[81,104]},{"url":"https:\/\/t.co\/qBMiXaIV33","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286082414813622275","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[126,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H7GWFGBJGo","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/fiat-reformula-marca-pela-5a-vez-no-brasil-para-mudar-percepcao-dos-consumidores\/","display_url":"moneytimes.com.br\/fiat-reformula\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595460967565"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:39:11 +0000 2020","id":1286083399799713794,"id_str":"1286083399799713794","text":"RT @EstadaoEconomia: Projeto dos tr\u00eas maiores bancos do Pa\u00eds prev\u00ea financiamento para viabilizar investimentos e desenvolver a infraestrutu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4826996662,"id_str":"4826996662","name":"Philippe Orliange","screen_name":"P_Orliange","location":"Brasilia, Br\u00e9sil","url":"http:\/\/www.afd.fr","description":"Directeur reg. AFD pour le #Br\u00e9sil et l'#Argentine. T and RT sur  Br\u00e9sil, Argentine, AmLat, ODD, climat, in\u00e9galit\u00e9s, histoire, professor voluntario da UnB","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1927,"friends_count":773,"listed_count":116,"favourites_count":736,"statuses_count":8116,"created_at":"Tue Jan 19 16:31:42 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/720255481772695552\/1dtaQ6zL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/720255481772695552\/1dtaQ6zL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:29:28 +0000 2020","id":1286080955917246467,"id_str":"1286080955917246467","text":"Projeto dos tr\u00eas maiores bancos do Pa\u00eds prev\u00ea financiamento para viabilizar investimentos e desenvolver a infraestr\u2026 https:\/\/t.co\/8WQJok7wYd","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":null,"url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355821,"friends_count":127,"listed_count":2195,"favourites_count":39,"statuses_count":34591,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1565630931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Projeto dos tr\u00eas maiores bancos do Pa\u00eds prev\u00ea financiamento para viabilizar investimentos e desenvolver a infraestrutura b\u00e1sica da regi\u00e3o.\n\nhttps:\/\/t.co\/Iohb9FwnjJ","display_text_range":[0,163],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iohb9FwnjJ","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-desenvolvimento-sustentavel-da-amazonia,70003372721","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/geral\u2026","indices":[140,163]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8WQJok7wYd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286080955917246467","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadaoEconomia","name":"Economia Estad\u00e3o","id":78774644,"id_str":"78774644","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595461151443"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:39:25 +0000 2020","id":1286083458536747009,"id_str":"1286083458536747009","text":"Petrobras aumenta em 5% valor de g\u00e1s de cozinha a partir de quinta-feira \n#petrobras\nhttps:\/\/t.co\/yVypbStj9V","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73949,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"petrobras","indices":[74,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yVypbStj9V","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/petrobras-aumenta-em-5-valor-de-gas-de-cozinha-a-partir-de-quinta-feira\/","display_url":"moneytimes.com.br\/petrobras-aume\u2026","indices":[85,108]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595461165447"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:41:02 +0000 2020","id":1286083865581424640,"id_str":"1286083865581424640","text":"RT @leiamoneytimes: JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":580320927,"id_str":"580320927","name":"Manager","screen_name":"gabrieImanager","location":null,"url":null,"description":"Mercado Financeiro, Futebol e Entretenimento. Minhas opini\u00f5es pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6646,"friends_count":3707,"listed_count":23,"favourites_count":98049,"statuses_count":60160,"created_at":"Mon May 14 21:07:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270173255064788992\/bIgTSHvz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270173255064788992\/bIgTSHvz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/580320927\/1575142245","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:32:07 +0000 2020","id":1286051423369809922,"id_str":"1286051423369809922","text":"JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73949,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[61,67]},{"text":"empresas","indices":[68,77]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[78,86]},{"text":"fasano","indices":[87,94]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabrir-hotel-fasano-angra-dos-reis-em-15-de-agosto\/","display_url":"moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabr\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[81,87]},{"text":"empresas","indices":[88,97]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[98,106]},{"text":"fasano","indices":[107,114]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[115,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595461262494"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:48:27 +0000 2020","id":1286085731660816388,"id_str":"1286085731660816388","text":"RT @leiamoneytimes: Barroso indica representantes para acompanhar conten\u00e7\u00e3o de Covid-19 em aldeias ind\u00edgenas \n#coronav\u00edrus #stf\nhttps:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2301,"friends_count":8,"listed_count":11,"favourites_count":12,"statuses_count":260077,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:48:10 +0000 2020","id":1286085659812335618,"id_str":"1286085659812335618","text":"Barroso indica representantes para acompanhar conten\u00e7\u00e3o de Covid-19 em aldeias ind\u00edgenas \n#coronav\u00edrus #stf\nhttps:\/\/t.co\/XxeArgbIHq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35190,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73950,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronav\u00edrus","indices":[90,102]},{"text":"stf","indices":[103,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XxeArgbIHq","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/barroso-indica-representantes-para-acompanhar-contencao-de-covid-19-em-aldeias-indigenas\/","display_url":"moneytimes.com.br\/barroso-indica\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronav\u00edrus","indices":[110,122]},{"text":"stf","indices":[123,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595461707402"}
{"created_at":"Wed Jul 22 23:56:45 +0000 2020","id":1286087819874701315,"id_str":"1286087819874701315","text":"RT @leiamoneytimes: A\u00e7\u00f5es da Weg fecham em alta de 13,9% ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de balan\u00e7o \u00e0 prova de coronav\u00edrus https:\/\/t.co\/RQika5CbDq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1220482638491852801,"id_str":"1220482638491852801","name":"Simone Claudio","screen_name":"SimoneClaudio3","location":null,"url":null,"description":"Sucesso n\u00e3o aceita Pregui\u00e7a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":262,"listed_count":0,"favourites_count":6386,"statuses_count":1363,"created_at":"Thu Jan 23 23:05:27 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236777455521804288\/4qQdgE_j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236777455521804288\/4qQdgE_j_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:36:04 +0000 2020","id":1286037317740834818,"id_str":"1286037317740834818","text":"A\u00e7\u00f5es da Weg fecham em alta de 13,9% ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de balan\u00e7o \u00e0 prova de coronav\u00edrus https:\/\/t.co\/RQika5CbDq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35191,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73950,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQika5CbDq","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/acoes-da-weg-disparam-na-bolsa-apos-divulgacao-de-balanco-a-prova-de-covid-19\/","display_url":"moneytimes.com.br\/acoes-da-weg-d\u2026","indices":[87,110]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQika5CbDq","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/acoes-da-weg-disparam-na-bolsa-apos-divulgacao-de-balanco-a-prova-de-covid-19\/","display_url":"moneytimes.com.br\/acoes-da-weg-d\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595462205271"}
{"created_at":"Thu Jul 23 00:03:11 +0000 2020","id":1286089441292017664,"id_str":"1286089441292017664","text":"RT @leiamoneytimes: Petrobras pagar\u00e1 R$ 1,7 bilh\u00e3o em dividendos #PETR3 #PETR4 #a\u00e7\u00f5es #empresas #petr\u00f3leo #dividendos\nhttps:\/\/t.co\/WhMOK5wg\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":56154369,"id_str":"56154369","name":"Wilson Ramires","screen_name":"wilson_ramires","location":"brasil","url":"https:\/\/tc.tradersclub.com.br\/tradersclub\/channels\/tc_pro_at","description":"Contribuidor TradersClub - An\u00e1lise T\u00e9cnica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3525,"friends_count":707,"listed_count":36,"favourites_count":32365,"statuses_count":44748,"created_at":"Sun Jul 12 18:24:22 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225382308464623616\/dyf8ZnOP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225382308464623616\/dyf8ZnOP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/56154369\/1583101509","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 22:34:04 +0000 2020","id":1286067013148868608,"id_str":"1286067013148868608","text":"Petrobras pagar\u00e1 R$ 1,7 bilh\u00e3o em dividendos #PETR3 #PETR4 #a\u00e7\u00f5es #empresas #petr\u00f3leo #dividendos\nhttps:\/\/t.co\/WhMOK5wgQa","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35193,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73950,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"PETR3","indices":[45,51]},{"text":"PETR4","indices":[52,58]},{"text":"a\u00e7\u00f5es","indices":[59,65]},{"text":"empresas","indices":[66,75]},{"text":"petr\u00f3leo","indices":[76,85]},{"text":"dividendos","indices":[86,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WhMOK5wgQa","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/petrobras-pagara-r-17-bilhao-em-dividendos\/","display_url":"moneytimes.com.br\/petrobras-paga\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PETR3","indices":[65,71]},{"text":"PETR4","indices":[72,78]},{"text":"a\u00e7\u00f5es","indices":[79,85]},{"text":"empresas","indices":[86,95]},{"text":"petr\u00f3leo","indices":[96,105]},{"text":"dividendos","indices":[106,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595462591847"}
{"created_at":"Thu Jul 23 00:04:12 +0000 2020","id":1286089696825806853,"id_str":"1286089696825806853","text":"RT @RicardoBomfim91: Empresa de alta tecnologia no mercado brasileiro? Conhe\u00e7a a Weg nesta mat\u00e9ria que eu escrevi para o @infomoney e saiba\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":814080017785298944,"id_str":"814080017785298944","name":"BasedGaucho","screen_name":"BasedGaucho","location":"Rio Grande do Sul, Brasil","url":null,"description":"No fim a tradi\u00e7\u00e3o vencer\u00e1!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":86,"listed_count":2,"favourites_count":22152,"statuses_count":3464,"created_at":"Wed Dec 28 12:06:15 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1281003987198783488\/NJOuwaUy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1281003987198783488\/NJOuwaUy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/814080017785298944\/1593467972","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:02:58 +0000 2020","id":1286044087213330433,"id_str":"1286044087213330433","text":"Empresa de alta tecnologia no mercado brasileiro? Conhe\u00e7a a Weg nesta mat\u00e9ria que eu escrevi para o @infomoney e sa\u2026 https:\/\/t.co\/9eogUtHSfq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1027191215660392448,"id_str":"1027191215660392448","name":"ricardobomfim","screen_name":"RicardoBomfim91","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/","description":"Rep\u00f3rter do @InfoMoney","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":360,"friends_count":657,"listed_count":7,"favourites_count":1286,"statuses_count":73,"created_at":"Wed Aug 08 13:54:04 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027193188308668416\/9KoQYNdP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027193188308668416\/9KoQYNdP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1027191215660392448\/1567457199","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Empresa de alta tecnologia no mercado brasileiro? Conhe\u00e7a a Weg nesta mat\u00e9ria que eu escrevi para o @infomoney e saiba por que os investidores adoram a a\u00e7\u00e3o: https:\/\/t.co\/OZPZnJhNCJ","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZPZnJhNCJ","expanded_url":"http:\/\/inf.money\/HkPWFGIgD","display_url":"inf.money\/HkPWFGIgD","indices":[158,181]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[100,110]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9eogUtHSfq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286044087213330433","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[100,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RicardoBomfim91","name":"ricardobomfim","id":1027191215660392448,"id_str":"1027191215660392448","indices":[3,19]},{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[121,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595462652771"}
{"created_at":"Thu Jul 23 00:04:15 +0000 2020","id":1286089710260170753,"id_str":"1286089710260170753","text":"RT @leiamoneytimes: Marfrig divulgar\u00e1 plano de a\u00e7\u00e3o socioambiental nesta quinta-feira #MRFG3 #empresas #frigor\u00edficos #sustentabilidade #car\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1265805230031147008,"id_str":"1265805230031147008","name":"Paulo Brand\u00e3o","screen_name":"pb_invest0r","location":"Brasil","url":null,"description":"Aspirante a investidor \ud83d\udcb8.                                                \n\nLife long learning \ud83d\udd96\ud83c\udffb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":93,"listed_count":0,"favourites_count":1141,"statuses_count":332,"created_at":"Thu May 28 00:41:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265807127999844352\/gl2sP5kv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265807127999844352\/gl2sP5kv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1265805230031147008\/1594273704","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:33:28 +0000 2020","id":1286081961052770309,"id_str":"1286081961052770309","text":"Marfrig divulgar\u00e1 plano de a\u00e7\u00e3o socioambiental nesta quinta-feira #MRFG3 #empresas #frigor\u00edficos #sustentabilidade\u2026 https:\/\/t.co\/HyjetfNMJP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35194,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73950,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Marfrig divulgar\u00e1 plano de a\u00e7\u00e3o socioambiental nesta quinta-feira #MRFG3 #empresas #frigor\u00edficos #sustentabilidade #carnes\nhttps:\/\/t.co\/gFkeA3dRhG","display_text_range":[0,146],"entities":{"hashtags":[{"text":"MRFG3","indices":[66,72]},{"text":"empresas","indices":[73,82]},{"text":"frigor\u00edficos","indices":[83,96]},{"text":"sustentabilidade","indices":[97,114]},{"text":"carnes","indices":[115,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gFkeA3dRhG","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/marfrig-divulgara-plano-de-acao-socioambiental-nesta-quinta-feira\/","display_url":"moneytimes.com.br\/marfrig-divulg\u2026","indices":[123,146]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"MRFG3","indices":[66,72]},{"text":"empresas","indices":[73,82]},{"text":"frigor\u00edficos","indices":[83,96]},{"text":"sustentabilidade","indices":[97,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HyjetfNMJP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286081961052770309","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MRFG3","indices":[86,92]},{"text":"empresas","indices":[93,102]},{"text":"frigor\u00edficos","indices":[103,116]},{"text":"sustentabilidade","indices":[117,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595462655974"}
{"created_at":"Thu Jul 23 00:05:17 +0000 2020","id":1286089970256695299,"id_str":"1286089970256695299","text":"RT @leiamoneytimes: Barroso indica representantes para acompanhar conten\u00e7\u00e3o de Covid-19 em aldeias ind\u00edgenas \n#coronav\u00edrus #stf\nhttps:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1034469869973057536,"id_str":"1034469869973057536","name":"Dafne","screen_name":"Dhafneh","location":"Esp\u00edrito Santo, Brasil","url":null,"description":"\ud83d\udea9\ud83c\udff4","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":497,"friends_count":774,"listed_count":2,"favourites_count":14861,"statuses_count":8432,"created_at":"Tue Aug 28 15:56:51 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1109976280802492418\/utqVDiqN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1109976280802492418\/utqVDiqN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1034469869973057536\/1586869761","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:48:10 +0000 2020","id":1286085659812335618,"id_str":"1286085659812335618","text":"Barroso indica representantes para acompanhar conten\u00e7\u00e3o de Covid-19 em aldeias ind\u00edgenas \n#coronav\u00edrus #stf\nhttps:\/\/t.co\/XxeArgbIHq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35194,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73950,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronav\u00edrus","indices":[90,102]},{"text":"stf","indices":[103,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XxeArgbIHq","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/barroso-indica-representantes-para-acompanhar-contencao-de-covid-19-em-aldeias-indigenas\/","display_url":"moneytimes.com.br\/barroso-indica\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronav\u00edrus","indices":[110,122]},{"text":"stf","indices":[123,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595462717962"}
{"created_at":"Thu Jul 23 00:19:49 +0000 2020","id":1286093624523055106,"id_str":"1286093624523055106","text":"@leiamoneytimes Acelera isso a\u00ed! O Brasil precisa!","display_text_range":[16,50],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286092987903217664,"in_reply_to_status_id_str":"1286092987903217664","in_reply_to_user_id":51150679,"in_reply_to_user_id_str":"51150679","in_reply_to_screen_name":"leiamoneytimes","user":{"id":1263089463024136193,"id_str":"1263089463024136193","name":"Vitor Iglesias, CFP\u00ae","screen_name":"vitor_iglesias_","location":"Salvador, Brazil","url":null,"description":"RO private bank, planejador financeiro e entusiasta do mercado. \nDisclaimer: O conte\u00fado compartilhado nesta p\u00e1gina n\u00e3o representa recomenda\u00e7\u00e3o.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":84,"listed_count":0,"favourites_count":747,"statuses_count":581,"created_at":"Wed May 20 12:49:38 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263572766961405952\/ru229VKO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263572766961405952\/ru229VKO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1263089463024136193\/1589986550","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595463589207"}
{"created_at":"Thu Jul 23 00:20:07 +0000 2020","id":1286093701547204609,"id_str":"1286093701547204609","text":"RT @RicardoBomfim91: Empresa de alta tecnologia no mercado brasileiro? Conhe\u00e7a a Weg nesta mat\u00e9ria que eu escrevi para o @infomoney e saiba\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284832940430692352,"id_str":"1284832940430692352","name":"Leonardo Castro","screen_name":"leocastro31","location":null,"url":null,"description":"N sou ruivo de vdd","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":85,"listed_count":0,"favourites_count":6,"statuses_count":15,"created_at":"Sun Jul 19 12:50:32 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284837958953185281\/qQPbHbWp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284837958953185281\/qQPbHbWp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284832940430692352\/1595166915","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:02:58 +0000 2020","id":1286044087213330433,"id_str":"1286044087213330433","text":"Empresa de alta tecnologia no mercado brasileiro? Conhe\u00e7a a Weg nesta mat\u00e9ria que eu escrevi para o @infomoney e sa\u2026 https:\/\/t.co\/9eogUtHSfq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1027191215660392448,"id_str":"1027191215660392448","name":"ricardobomfim","screen_name":"RicardoBomfim91","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/","description":"Rep\u00f3rter do @InfoMoney","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":360,"friends_count":657,"listed_count":7,"favourites_count":1286,"statuses_count":73,"created_at":"Wed Aug 08 13:54:04 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027193188308668416\/9KoQYNdP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027193188308668416\/9KoQYNdP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1027191215660392448\/1567457199","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Empresa de alta tecnologia no mercado brasileiro? Conhe\u00e7a a Weg nesta mat\u00e9ria que eu escrevi para o @infomoney e saiba por que os investidores adoram a a\u00e7\u00e3o: https:\/\/t.co\/OZPZnJhNCJ","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZPZnJhNCJ","expanded_url":"http:\/\/inf.money\/HkPWFGIgD","display_url":"inf.money\/HkPWFGIgD","indices":[158,181]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[100,110]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9eogUtHSfq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286044087213330433","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[100,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RicardoBomfim91","name":"ricardobomfim","id":1027191215660392448,"id_str":"1027191215660392448","indices":[3,19]},{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[121,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595463607571"}
{"created_at":"Thu Jul 23 00:22:05 +0000 2020","id":1286094198249226244,"id_str":"1286094198249226244","text":"RT @infomoney: Bradesco, Ita\u00fa e Santander lan\u00e7am plano para promover desenvolvimento sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51754536,"id_str":"51754536","name":"L\u00edlian Nalim Tourinho","screen_name":"liarlitu","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":700,"listed_count":0,"favourites_count":3247,"statuses_count":2236,"created_at":"Sun Jun 28 15:24:39 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179725226596286465\/bLeIvuSK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179725226596286465\/bLeIvuSK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51754536\/1563041805","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:01:36 +0000 2020","id":1286073943548473346,"id_str":"1286073943548473346","text":"Bradesco, Ita\u00fa e Santander lan\u00e7am plano para promover desenvolvimento sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304161,"friends_count":365,"listed_count":2405,"favourites_count":1243,"statuses_count":168010,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":5,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":89,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/economia\/bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-promover-desenvolvimento-sustentavel-na-amazonia\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595458796","display_url":"infomoney.com.br\/economia\/brade\u2026","indices":[94,117]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/economia\/bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-promover-desenvolvimento-sustentavel-na-amazonia\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595458796","display_url":"infomoney.com.br\/economia\/brade\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595463725994"}
{"created_at":"Thu Jul 23 00:28:29 +0000 2020","id":1286095808119676939,"id_str":"1286095808119676939","text":"RT @leiamoneytimes: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade usou apenas 1\/3 de verba espec\u00edfica para Covid-19, diz TCU\n#coronav\u00edrus #sa\u00fade \n https:\/\/t.co\/IjvY9\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2302,"friends_count":8,"listed_count":11,"favourites_count":12,"statuses_count":260133,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 00:27:30 +0000 2020","id":1286095557526794240,"id_str":"1286095557526794240","text":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade usou apenas 1\/3 de verba espec\u00edfica para Covid-19, diz TCU\n#coronav\u00edrus #sa\u00fade \n https:\/\/t.co\/IjvY95TuOW","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35194,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73952,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronav\u00edrus","indices":[79,91]},{"text":"sa\u00fade","indices":[92,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IjvY95TuOW","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/ministerio-da-saude-usou-apenas-1-3-de-verba-especifica-para-covid-19-diz-tcu\/","display_url":"moneytimes.com.br\/ministerio-da-\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronav\u00edrus","indices":[99,111]},{"text":"sa\u00fade","indices":[112,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595464109817"}
{"created_at":"Thu Jul 23 00:30:13 +0000 2020","id":1286096244276965377,"id_str":"1286096244276965377","text":"@leiamoneytimes O que tem que ser avaliado \u00e9 se o gasto foi eficaz.","display_text_range":[16,67],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286095557526794240,"in_reply_to_status_id_str":"1286095557526794240","in_reply_to_user_id":51150679,"in_reply_to_user_id_str":"51150679","in_reply_to_screen_name":"leiamoneytimes","user":{"id":971882613974687745,"id_str":"971882613974687745","name":"Henio Grimouth","screen_name":"HGrimouth","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":83,"friends_count":343,"listed_count":0,"favourites_count":7771,"statuses_count":18486,"created_at":"Thu Mar 08 22:57:26 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595464213805"}
{"created_at":"Thu Jul 23 00:36:30 +0000 2020","id":1286097823252058113,"id_str":"1286097823252058113","text":"RT @leiamoneytimes: Senado aprova MP que concede aux\u00edlio emergencial a artistas https:\/\/t.co\/xLtw9GySai #Coronav\u00edrus #Cr\u00e9dito #DistritoFede\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/snowlew\" rel=\"nofollow\"\u003eAlpha-sun\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082540114973245440,"id_str":"1082540114973245440","name":"Bot CoronaVirus","screen_name":"Bot_Corona_V","location":"Brazil","url":"https:\/\/github.com\/SnowLew\/Bot-CoronaVirus-Twitter","description":"Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2301,"friends_count":8,"listed_count":11,"favourites_count":12,"statuses_count":260142,"created_at":"Tue Jan 08 07:30:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240134932699197441\/es6-ohC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082540114973245440\/1584506182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 00:36:09 +0000 2020","id":1286097736782229504,"id_str":"1286097736782229504","text":"Senado aprova MP que concede aux\u00edlio emergencial a artistas https:\/\/t.co\/xLtw9GySai #Coronav\u00edrus #Cr\u00e9dito\u2026 https:\/\/t.co\/3iVzCqHSWe","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35194,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73954,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Senado aprova MP que concede aux\u00edlio emergencial a artistas https:\/\/t.co\/xLtw9GySai #Coronav\u00edrus #Cr\u00e9dito #DistritoFederal #Economia #Empresas #Internet #Microempreendedor #Pol\u00edtica #Senado","display_text_range":[0,189],"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[84,96]},{"text":"Cr\u00e9dito","indices":[97,105]},{"text":"DistritoFederal","indices":[106,122]},{"text":"Economia","indices":[123,132]},{"text":"Empresas","indices":[133,142]},{"text":"Internet","indices":[143,152]},{"text":"Microempreendedor","indices":[153,171]},{"text":"Pol\u00edtica","indices":[172,181]},{"text":"Senado","indices":[182,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLtw9GySai","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/senado-aprova-mp-que-concede-auxilio-emergencial-a-artistas\/","display_url":"moneytimes.com.br\/senado-aprova-\u2026","indices":[60,83]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[84,96]},{"text":"Cr\u00e9dito","indices":[97,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLtw9GySai","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/senado-aprova-mp-que-concede-auxilio-emergencial-a-artistas\/","display_url":"moneytimes.com.br\/senado-aprova-\u2026","indices":[60,83]},{"url":"https:\/\/t.co\/3iVzCqHSWe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286097736782229504","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[104,116]},{"text":"Cr\u00e9dito","indices":[117,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLtw9GySai","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/senado-aprova-mp-que-concede-auxilio-emergencial-a-artistas\/","display_url":"moneytimes.com.br\/senado-aprova-\u2026","indices":[80,103]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595464590262"}
{"created_at":"Thu Jul 23 00:52:29 +0000 2020","id":1286101845161762817,"id_str":"1286101845161762817","text":"RT @leiamoneytimes: &amp;#8220;Tecnologia 5G ser\u00e1 o assunto de 2021\u201d, afirma F\u00e1bio Faria https:\/\/t.co\/5fmBjHmcFD #Brasil #Economia #F\u00e1bioFaria\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":182887776,"id_str":"182887776","name":"A A S J","screen_name":"aasjr7","location":"011","url":null,"description":"Aqui \u00e9 para falar o que eu quero. Foda-se a sua aprova\u00e7\u00e3o!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1138,"friends_count":781,"listed_count":1,"favourites_count":152228,"statuses_count":79687,"created_at":"Wed Aug 25 16:58:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"5D6B70","profile_text_color":"681BD4","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270379231856517125\/Us94T87A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270379231856517125\/Us94T87A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/182887776\/1590118860","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 00:49:04 +0000 2020","id":1286100984968761345,"id_str":"1286100984968761345","text":"&amp;#8220;Tecnologia 5G ser\u00e1 o assunto de 2021\u201d, afirma F\u00e1bio Faria https:\/\/t.co\/5fmBjHmcFD #Brasil #Economia\u2026 https:\/\/t.co\/P6lOslNhri","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35195,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73956,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"&amp;#8220;Tecnologia 5G ser\u00e1 o assunto de 2021\u201d, afirma F\u00e1bio Faria https:\/\/t.co\/5fmBjHmcFD #Brasil #Economia #F\u00e1bioFaria #Internacional #Internet #Tecnologia","display_text_range":[0,159],"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[93,100]},{"text":"Economia","indices":[101,110]},{"text":"F\u00e1bioFaria","indices":[111,122]},{"text":"Internacional","indices":[123,137]},{"text":"Internet","indices":[138,147]},{"text":"Tecnologia","indices":[148,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5fmBjHmcFD","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/tecnologia-5g-sera-o-assunto-de-2021-afirma-fabio-faria\/","display_url":"moneytimes.com.br\/tecnologia-5g-\u2026","indices":[69,92]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[93,100]},{"text":"Economia","indices":[101,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5fmBjHmcFD","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/tecnologia-5g-sera-o-assunto-de-2021-afirma-fabio-faria\/","display_url":"moneytimes.com.br\/tecnologia-5g-\u2026","indices":[69,92]},{"url":"https:\/\/t.co\/P6lOslNhri","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286100984968761345","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[113,120]},{"text":"Economia","indices":[121,130]},{"text":"F\u00e1bioFaria","indices":[131,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5fmBjHmcFD","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/tecnologia-5g-sera-o-assunto-de-2021-afirma-fabio-faria\/","display_url":"moneytimes.com.br\/tecnologia-5g-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595465549160"}
{"created_at":"Thu Jul 23 01:16:34 +0000 2020","id":1286107906488901633,"id_str":"1286107906488901633","text":"@leiamoneytimes Lula ou Queiroz?","display_text_range":[16,32],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286103982469980160,"in_reply_to_status_id_str":"1286103982469980160","in_reply_to_user_id":51150679,"in_reply_to_user_id_str":"51150679","in_reply_to_screen_name":"leiamoneytimes","user":{"id":1139498904288944128,"id_str":"1139498904288944128","name":"Carlos Lopes \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f","screen_name":"CarlosL69743824","location":null,"url":null,"description":"Flamengo, fam\u00edlia e trabalho!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":70,"listed_count":0,"favourites_count":2627,"statuses_count":1361,"created_at":"Fri Jun 14 11:44:44 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244272377921449985\/8JXrQwQ4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244272377921449985\/8JXrQwQ4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1139498904288944128\/1570740959","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595466994293"}
{"created_at":"Thu Jul 23 01:19:03 +0000 2020","id":1286108531666694144,"id_str":"1286108531666694144","text":"RT @infomoney: AO VIVO | Waldery Rodrigues conversa ao vivo com o InfoMoney sobre a volta das reformas e as respostas do governo \u00e0 pandemia\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51754536,"id_str":"51754536","name":"L\u00edlian Nalim Tourinho","screen_name":"liarlitu","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":700,"listed_count":0,"favourites_count":3249,"statuses_count":2238,"created_at":"Sun Jun 28 15:24:39 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179725226596286465\/bLeIvuSK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179725226596286465\/bLeIvuSK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51754536\/1563041805","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:55:09 +0000 2020","id":1286057218366935041,"id_str":"1286057218366935041","text":"AO VIVO | Waldery Rodrigues conversa ao vivo com o InfoMoney sobre a volta das reformas e as respostas do governo \u00e0\u2026 https:\/\/t.co\/gXM3QvG3VE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304174,"friends_count":365,"listed_count":2405,"favourites_count":1243,"statuses_count":168010,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"AO VIVO | Waldery Rodrigues conversa ao vivo com o InfoMoney sobre a volta das reformas e as respostas do governo \u00e0 pandemia. Acompanhe: https:\/\/t.co\/cW2ZE2tVKu","display_text_range":[0,160],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cW2ZE2tVKu","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/politica\/secretario-de-fazenda-fala-sobre-a-volta-das-reformas-e-as-respostas-do-governo-a-pandemia\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595445826","display_url":"infomoney.com.br\/politica\/secre\u2026","indices":[137,160]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gXM3QvG3VE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286057218366935041","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595467143347"}
{"created_at":"Thu Jul 23 01:22:44 +0000 2020","id":1286109458305818632,"id_str":"1286109458305818632","text":"RT @infomoney: Via Varejo desponta como preferida ante Magalu e B2W: as novas recomenda\u00e7\u00f5es ap\u00f3s o salto das a\u00e7\u00f5es de e-commerce https:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":833444183155306497,"id_str":"833444183155306497","name":"Christiano Chagas","screen_name":"CMChagas79","location":"Belo Horizonte, Brasil","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":36,"listed_count":0,"favourites_count":19626,"statuses_count":19131,"created_at":"Sun Feb 19 22:32:32 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1078283764265115648\/UiSeqSr0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1078283764265115648\/UiSeqSr0_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 17:55:15 +0000 2020","id":1285996844812775424,"id_str":"1285996844812775424","text":"Via Varejo desponta como preferida ante Magalu e B2W: as novas recomenda\u00e7\u00f5es ap\u00f3s o salto das a\u00e7\u00f5es de e-commerce https:\/\/t.co\/Uhc2OOJwBC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304174,"friends_count":365,"listed_count":2405,"favourites_count":1243,"statuses_count":168010,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":8,"favorite_count":78,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uhc2OOJwBC","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/via-varejo-desponta-como-preferida-ante-magalu-e-b2w-as-novas-recomendacoes-apos-o-salto-das-acoes-de-e-commerce\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595440192","display_url":"infomoney.com.br\/mercados\/via-v\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595467364275"}
{"created_at":"Thu Jul 23 01:30:08 +0000 2020","id":1286111320308408321,"id_str":"1286111320308408321","text":"RT @infomoney: Weg: \"tech\" brasileira salta 100% no ano e anima por diversifica\u00e7\u00e3o, mas pre\u00e7o da a\u00e7\u00e3o assusta analistas https:\/\/t.co\/zg4YTr\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":265091646,"id_str":"265091646","name":"Fabio Rivili","screen_name":"frivili","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":70,"listed_count":4,"favourites_count":2052,"statuses_count":41164,"created_at":"Sun Mar 13 00:49:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270489586\/KrillinPose_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270489586\/KrillinPose_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 20:01:35 +0000 2020","id":1286028639113486337,"id_str":"1286028639113486337","text":"Weg: \"tech\" brasileira salta 100% no ano e anima por diversifica\u00e7\u00e3o, mas pre\u00e7o da a\u00e7\u00e3o assusta analistas https:\/\/t.co\/zg4YTrC8mo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304177,"friends_count":365,"listed_count":2405,"favourites_count":1243,"statuses_count":168010,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":3,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zg4YTrC8mo","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/weg-tech-brasileira-salta-100-no-ano-e-anima-por-diversificacao-mas-preco-da-acao-assusta-analistas\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595447779","display_url":"infomoney.com.br\/mercados\/weg-t\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595467808211"}
{"created_at":"Thu Jul 23 01:44:08 +0000 2020","id":1286114843834101760,"id_str":"1286114843834101760","text":"@infomoney Agora entendi pq o Santander n\u00e3o queria pagar o RBVA11, pra juntar dinheiro pra um projeto sustent\u00e1vel.","display_text_range":[11,114],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286073943548473346,"in_reply_to_status_id_str":"1286073943548473346","in_reply_to_user_id":59773459,"in_reply_to_user_id_str":"59773459","in_reply_to_screen_name":"infomoney","user":{"id":1240442025784344579,"id_str":"1240442025784344579","name":"Lucas","screen_name":"Plavikinho","location":"Ribeir\u00e3o Preto, Brasil","url":"http:\/\/Parawhore.com","description":"estudante pr\u00e9 vestibular.\nvoc\u00ea me segue, eu te sigo.\nArianator @ LoL.\ninvestidor de FIIs.\nanarquista, antifascista e punk!\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc1d\ud83c\udf06","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":758,"friends_count":891,"listed_count":0,"favourites_count":10104,"statuses_count":1577,"created_at":"Thu Mar 19 00:56:50 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263980782697283584\/chTcP-_I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263980782697283584\/chTcP-_I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1240442025784344579\/1590201848","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595468648285"}
{"created_at":"Thu Jul 23 01:44:19 +0000 2020","id":1286114888826458113,"id_str":"1286114888826458113","text":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar vende mais 16 im\u00f3veis para a TRX por R$ 446 milh\u00f5es #p\u00e3odea\u00e7\u00facar #pcar3 https:\/\/t.co\/RhOcbU2T1r","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35198,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73958,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"p\u00e3odea\u00e7\u00facar","indices":[66,78]},{"text":"pcar3","indices":[79,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RhOcbU2T1r","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/pao-de-acucar-vende-mais-16-imoveis-para-a-trx-por-r-446-milhoes\/","display_url":"moneytimes.com.br\/pao-de-acucar-\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595468659012"}
{"created_at":"Thu Jul 23 01:47:14 +0000 2020","id":1286115626084438016,"id_str":"1286115626084438016","text":"RT @leiamoneytimes: Senado aprova MP que concede aux\u00edlio emergencial a artistas https:\/\/t.co\/xLtw9GySai #Coronav\u00edrus #Cr\u00e9dito #DistritoFede\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49458351,"id_str":"49458351","name":"Guss\u00ae","screen_name":"Guss_Costa","location":"Santo Andr\u00e9, Brasil","url":null,"description":"@artesanateira \u2764\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2500,"friends_count":1137,"listed_count":13,"favourites_count":45011,"statuses_count":124271,"created_at":"Sun Jun 21 22:59:30 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0022FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"CFCFCF","profile_text_color":"030000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262122669140516874\/0no96new_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262122669140516874\/0no96new_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49458351\/1580525037","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 00:36:09 +0000 2020","id":1286097736782229504,"id_str":"1286097736782229504","text":"Senado aprova MP que concede aux\u00edlio emergencial a artistas https:\/\/t.co\/xLtw9GySai #Coronav\u00edrus #Cr\u00e9dito\u2026 https:\/\/t.co\/3iVzCqHSWe","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35198,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73958,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Senado aprova MP que concede aux\u00edlio emergencial a artistas https:\/\/t.co\/xLtw9GySai #Coronav\u00edrus #Cr\u00e9dito #DistritoFederal #Economia #Empresas #Internet #Microempreendedor #Pol\u00edtica #Senado","display_text_range":[0,189],"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[84,96]},{"text":"Cr\u00e9dito","indices":[97,105]},{"text":"DistritoFederal","indices":[106,122]},{"text":"Economia","indices":[123,132]},{"text":"Empresas","indices":[133,142]},{"text":"Internet","indices":[143,152]},{"text":"Microempreendedor","indices":[153,171]},{"text":"Pol\u00edtica","indices":[172,181]},{"text":"Senado","indices":[182,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLtw9GySai","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/senado-aprova-mp-que-concede-auxilio-emergencial-a-artistas\/","display_url":"moneytimes.com.br\/senado-aprova-\u2026","indices":[60,83]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[84,96]},{"text":"Cr\u00e9dito","indices":[97,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLtw9GySai","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/senado-aprova-mp-que-concede-auxilio-emergencial-a-artistas\/","display_url":"moneytimes.com.br\/senado-aprova-\u2026","indices":[60,83]},{"url":"https:\/\/t.co\/3iVzCqHSWe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286097736782229504","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronav\u00edrus","indices":[104,116]},{"text":"Cr\u00e9dito","indices":[117,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLtw9GySai","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/senado-aprova-mp-que-concede-auxilio-emergencial-a-artistas\/","display_url":"moneytimes.com.br\/senado-aprova-\u2026","indices":[80,103]}],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595468834788"}
{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35201,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595469573325"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:00:00 +0000 2020","id":1286118838262734850,"id_str":"1286118838262734850","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":130024793,"id_str":"130024793","name":"cubra o nariz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"willszr","location":"Porto Alegre","url":"https:\/\/instagram.com\/willianszr\/","description":"Pol\u00edtica, economia, tretas e memes. N\u00e3o necessariamente nessa ordem. Opini\u00f5es pessoais. N\u00e3o se leve muito a s\u00e9rio. N\u00e3o ou\u00e7o \u00e1udios. Cabe\u00e7a de planilha.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1648,"friends_count":1675,"listed_count":22,"favourites_count":38307,"statuses_count":94051,"created_at":"Tue Apr 06 02:53:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261287101280239617\/3dsA0NIq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261287101280239617\/3dsA0NIq_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35201,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595469600631"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:02:37 +0000 2020","id":1286119497376706562,"id_str":"1286119497376706562","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":133332323,"id_str":"133332323","name":"Rodrigo Andrade","screen_name":"rodrigoandrads","location":"Recife, Brasil","url":null,"description":"A for\u00e7a do senhor que me motiva \ud83d\ude4f\ud83c\udffe","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":49,"listed_count":0,"favourites_count":2,"statuses_count":6,"created_at":"Thu Apr 15 14:53:24 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285419924073123840\/I0Lhxego_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285419924073123840\/I0Lhxego_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35201,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595469757776"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:03:01 +0000 2020","id":1286119598585151488,"id_str":"1286119598585151488","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":183627463,"id_str":"183627463","name":"Leonardo Torres","screen_name":"lgot900","location":"Belo Horizonte, Brasil","url":null,"description":"Bi\u00f3logo e gestor ambiental","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":95,"friends_count":161,"listed_count":3,"favourites_count":821,"statuses_count":20051,"created_at":"Fri Aug 27 13:47:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278476739837116418\/6vIhbLV1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278476739837116418\/6vIhbLV1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/183627463\/1591440666","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35201,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595469781906"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:03:22 +0000 2020","id":1286119684715282432,"id_str":"1286119684715282432","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1706278717,"id_str":"1706278717","name":"Ricardo Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"ricardobrasil99","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":405,"friends_count":818,"listed_count":0,"favourites_count":2274,"statuses_count":1777,"created_at":"Wed Aug 28 03:48:19 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000719241109\/4cd5dd73aea444b5af670a74778d57c8_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000719241109\/4cd5dd73aea444b5af670a74778d57c8_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1706278717\/1555258852","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35201,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595469802441"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:06:12 +0000 2020","id":1286120397281415168,"id_str":"1286120397281415168","text":"@leiamoneytimes Agora sim, sem entrave no Cade ou Anatel\n\n1\u00ba case de trade de PF que vai virar realidade\n\n\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80","display_text_range":[16,109],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286118723733147648,"in_reply_to_status_id_str":"1286118723733147648","in_reply_to_user_id":51150679,"in_reply_to_user_id_str":"51150679","in_reply_to_screen_name":"leiamoneytimes","user":{"id":1706278717,"id_str":"1706278717","name":"Ricardo Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"ricardobrasil99","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":405,"friends_count":818,"listed_count":0,"favourites_count":2274,"statuses_count":1778,"created_at":"Wed Aug 28 03:48:19 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000719241109\/4cd5dd73aea444b5af670a74778d57c8_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000719241109\/4cd5dd73aea444b5af670a74778d57c8_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1706278717\/1555258852","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595469972330"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:07:13 +0000 2020","id":1286120651821133824,"id_str":"1286120651821133824","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2390125962,"id_str":"2390125962","name":"Andre Gomes","screen_name":"AndreGomesF","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":71,"listed_count":0,"favourites_count":637,"statuses_count":413,"created_at":"Sat Mar 15 00:56:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131722792884420608\/snuKacaA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131722792884420608\/snuKacaA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2390125962\/1558658984","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35202,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595470033017"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:15:42 +0000 2020","id":1286122788219125762,"id_str":"1286122788219125762","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50278786,"id_str":"50278786","name":"S\u00e9rgio Sanita Jr.","screen_name":"sergiosanita","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","url":"https:\/\/www.instagram.com\/sergiosanita\/","description":"Specialist SAP SD\/LE Consultant \/\nTrader and contributor http:\/\/tradersclub.com.br @tradersclubbr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29881,"friends_count":766,"listed_count":328,"favourites_count":57932,"statuses_count":8400,"created_at":"Wed Jun 24 11:23:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1143589543263834112\/yQn0r1Z8_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1143589543263834112\/yQn0r1Z8_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50278786\/1588685524","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35202,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595470542374"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:16:01 +0000 2020","id":1286122869899104256,"id_str":"1286122869899104256","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":746870581765750784,"id_str":"746870581765750784","name":"Cadu\ud83d\udd34\u26ab","screen_name":"cadudassie","location":"Esp\u00edrito Santo, Brasil","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":67,"listed_count":0,"favourites_count":12384,"statuses_count":1079,"created_at":"Sun Jun 26 00:59:57 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1142448235199586305\/yrT1Y92c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1142448235199586305\/yrT1Y92c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/746870581765750784\/1572391498","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35202,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595470561848"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:17:14 +0000 2020","id":1286123175760334854,"id_str":"1286123175760334854","text":"RT @infomoney: Bradesco, Ita\u00fa e Santander lan\u00e7am plano para promover desenvolvimento sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":363048175,"id_str":"363048175","name":"andrea ruggeri","screen_name":"ruggeri_andrea","location":null,"url":null,"description":"Insta: andrearuggerii                                                 ITA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9- BRA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7                                                 Economics - PUC-MG","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":138,"friends_count":24,"listed_count":0,"favourites_count":233,"statuses_count":1552,"created_at":"Sat Aug 27 12:55:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258717836966531073\/BZhWvjUH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258717836966531073\/BZhWvjUH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/363048175\/1445856622","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 23:01:36 +0000 2020","id":1286073943548473346,"id_str":"1286073943548473346","text":"Bradesco, Ita\u00fa e Santander lan\u00e7am plano para promover desenvolvimento sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59773459,"id_str":"59773459","name":"InfoMoney","screen_name":"infomoney","location":"Brasil","url":"http:\/\/infomoney.com.br","description":"Tudo sobre mercados, a\u00e7\u00f5es, investimentos e finan\u00e7as pessoais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":304190,"friends_count":365,"listed_count":2405,"favourites_count":1243,"statuses_count":168010,"created_at":"Fri Jul 24 12:48:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B48950","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181230840782692352\/W9pYO3kL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59773459\/1592229510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":5,"reply_count":6,"retweet_count":8,"favorite_count":123,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/economia\/bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-promover-desenvolvimento-sustentavel-na-amazonia\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595458796","display_url":"infomoney.com.br\/economia\/brade\u2026","indices":[94,117]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cz0jCtBMQ4","expanded_url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/economia\/bradesco-itau-e-santander-lancam-plano-para-promover-desenvolvimento-sustentavel-na-amazonia\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1595458796","display_url":"infomoney.com.br\/economia\/brade\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infomoney","name":"InfoMoney","id":59773459,"id_str":"59773459","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595470634771"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:22:18 +0000 2020","id":1286124448983154688,"id_str":"1286124448983154688","text":"@leiamoneytimes @sergiosanita O que isso quer dizer?","display_text_range":[30,52],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286118723733147648,"in_reply_to_status_id_str":"1286118723733147648","in_reply_to_user_id":51150679,"in_reply_to_user_id_str":"51150679","in_reply_to_screen_name":"leiamoneytimes","user":{"id":1092429322944679936,"id_str":"1092429322944679936","name":"Rodrigo Kern","screen_name":"RodrigoKern3","location":"Santo Andr\u00e9","url":null,"description":"De Santo Andr\u00e9, apaixonado por tecnologia.\nJogo CS desde 2004.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77,"friends_count":343,"listed_count":0,"favourites_count":13067,"statuses_count":437,"created_at":"Mon Feb 04 14:27:01 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165246003336925184\/_6YyOnn6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165246003336925184\/_6YyOnn6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[0,15]},{"screen_name":"sergiosanita","name":"S\u00e9rgio Sanita Jr.","id":50278786,"id_str":"50278786","indices":[16,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595470938331"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:27:24 +0000 2020","id":1286125733992116225,"id_str":"1286125733992116225","text":"Ap\u00f3s adiamento por pandemia, Petrobras pagar\u00e1 dividendos de 2019 em dezembro - https:\/\/t.co\/B2PT46izqj","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41594,"friends_count":271,"listed_count":609,"favourites_count":500,"statuses_count":33955,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B2PT46izqj","expanded_url":"https:\/\/invst.ly\/rj9km","display_url":"invst.ly\/rj9km","indices":[79,102]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471244701"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:28:27 +0000 2020","id":1286125995670503426,"id_str":"1286125995670503426","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":71976986,"id_str":"71976986","name":"BRunu BRuci","screen_name":"brunubruci","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/c\/AoNorteChannel","description":"Oh, Umbasa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":632,"friends_count":2473,"listed_count":1,"favourites_count":2364,"statuses_count":13287,"created_at":"Sun Sep 06 05:48:24 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1273096563607449606\/ZPAC48XO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1273096563607449606\/ZPAC48XO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/71976986\/1438571471","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35205,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471307090"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:00 +0000 2020","id":1286126386973831169,"id_str":"1286126386973831169","text":"Bento Albuquerque descartou a possibilidade de privatizar outras estatais vinculadas ao seu minist\u00e9rio, como a Petr\u2026 https:\/\/t.co\/p7NxFDU7QG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":null,"url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":355871,"friends_count":127,"listed_count":2195,"favourites_count":39,"statuses_count":34596,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1565630931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bento Albuquerque descartou a possibilidade de privatizar outras estatais vinculadas ao seu minist\u00e9rio, como a Petrobr\u00e1s e a PPSA.\n\nhttps:\/\/t.co\/Oyt9dXd4s9","display_text_range":[0,155],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oyt9dXd4s9","expanded_url":"https:\/\/economia.estadao.com.br\/noticias\/geral,ministro-de-minas-e-energia-diz-que-prioridade-do-governo-e-capitalizar-eletrobras,70003372668","display_url":"economia.estadao.com.br\/noticias\/geral\u2026","indices":[132,155]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p7NxFDU7QG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286126386973831169","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471400384"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:36 +0000 2020","id":1286126539151728640,"id_str":"1286126539151728640","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":41866363,"id_str":"41866363","name":"Marcelo-\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f","screen_name":"Marcelo0spfc","location":"SP","url":null,"description":"S\u00f3 os loucos sabem...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":282,"friends_count":604,"listed_count":5,"favourites_count":106116,"statuses_count":29047,"created_at":"Fri May 22 18:07:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898706337470840832\/vF7V6o9K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898706337470840832\/vF7V6o9K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/41866363\/1487609490","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35206,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":5,"retweet_count":12,"favorite_count":59,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471436666"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:49 +0000 2020","id":1286126591370760194,"id_str":"1286126591370760194","text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4\u2026 https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41595,"friends_count":271,"listed_count":609,"favourites_count":500,"statuses_count":33957,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP3 https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]},{"text":"TIMP3","indices":[113,119]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286126591370760194","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471449116"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:31:48 +0000 2020","id":1286126841133228034,"id_str":"1286126841133228034","text":"RT @InvestingBrasil: Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":130024793,"id_str":"130024793","name":"cubra o nariz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"willszr","location":"Porto Alegre","url":"https:\/\/instagram.com\/willianszr\/","description":"Pol\u00edtica, economia, tretas e memes. N\u00e3o necessariamente nessa ordem. Opini\u00f5es pessoais. N\u00e3o se leve muito a s\u00e9rio. N\u00e3o ou\u00e7o \u00e1udios. Cabe\u00e7a de planilha.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1647,"friends_count":1675,"listed_count":22,"favourites_count":38310,"statuses_count":94054,"created_at":"Tue Apr 06 02:53:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261287101280239617\/3dsA0NIq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261287101280239617\/3dsA0NIq_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:49 +0000 2020","id":1286126591370760194,"id_str":"1286126591370760194","text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4\u2026 https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41595,"friends_count":271,"listed_count":609,"favourites_count":500,"statuses_count":33957,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP3 https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]},{"text":"TIMP3","indices":[113,119]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286126591370760194","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[120,126]},{"text":"VIVT4","indices":[127,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InvestingBrasil","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":49292227,"id_str":"49292227","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471508664"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:32:54 +0000 2020","id":1286127117843955712,"id_str":"1286127117843955712","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1477728914,"id_str":"1477728914","name":"Romilton Magalh\u00e3es","screen_name":"RomiltonOlive","location":"Belo Horizonte, Brasil","url":"https:\/\/www.instagram.com\/oliverr_maga\/","description":"\u2764@aesm__ Educa\u00e7\u00e3o financeira: \ud83d\udcf2 http:\/\/cafecomcasal.blogspot.com\/?view=classic \ud83d\udcf2 http:\/\/instagram.com\/cafeccasal\/ \ud83d\udcf2 https:\/\/anchor.fm\/cafe-com-casal","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2055,"friends_count":227,"listed_count":8,"favourites_count":75882,"statuses_count":29444,"created_at":"Sun Jun 02 16:54:14 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"030000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260353826328064000\/mvrA6b9p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260353826328064000\/mvrA6b9p_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1477728914\/1585884978","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35206,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":5,"retweet_count":13,"favorite_count":64,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471574637"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:33:27 +0000 2020","id":1286127255064842240,"id_str":"1286127255064842240","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":966679417127866368,"id_str":"966679417127866368","name":"Rubenito Aragao","screen_name":"RubenitoA","location":"Salvador, Brasil","url":null,"description":"Offshore life, palpiteiro pol\u00edtico, investidor raiz e surfista de alma \ud83c\udfc4\ud83c\udffd member at @tradersclubbr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1797,"friends_count":531,"listed_count":16,"favourites_count":13252,"statuses_count":5049,"created_at":"Thu Feb 22 14:21:47 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/966706148828221441\/k0FLJo4N_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/966706148828221441\/k0FLJo4N_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35206,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":6,"retweet_count":14,"favorite_count":64,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471607353"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:34:22 +0000 2020","id":1286127487345479682,"id_str":"1286127487345479682","text":"RT @InvestingBrasil: Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51557374,"id_str":"51557374","name":"Rudimar Advogado OABRS 100909","screen_name":"rudimarbenfatto","location":"Pelo mundo","url":null,"description":"Fot\u00f3grafo amador, adoro viajar\nhttp:\/\/Instagram.com\/rudimarbenfatto e \n\n\nhttp:\/\/instagram.com\/rudimarbenfattoadv","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":451,"friends_count":2247,"listed_count":6,"favourites_count":11647,"statuses_count":30535,"created_at":"Sat Jun 27 21:11:54 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211011898256379904\/78YYd-W0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211011898256379904\/78YYd-W0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51557374\/1564228921","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:49 +0000 2020","id":1286126591370760194,"id_str":"1286126591370760194","text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4\u2026 https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41595,"friends_count":271,"listed_count":609,"favourites_count":500,"statuses_count":33957,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP3 https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]},{"text":"TIMP3","indices":[113,119]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286126591370760194","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[120,126]},{"text":"VIVT4","indices":[127,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InvestingBrasil","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":49292227,"id_str":"49292227","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471662733"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:35:47 +0000 2020","id":1286127844075212801,"id_str":"1286127844075212801","text":"RT @InvestingBrasil: Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42492898,"id_str":"42492898","name":"Claudio Castelo","screen_name":"claudiocastelo","location":"Porto Velho\/RO\/Brasil","url":"http:\/\/www.castelonet.com","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41,"friends_count":152,"listed_count":0,"favourites_count":272,"statuses_count":91,"created_at":"Mon May 25 21:36:59 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181350505940955136\/166ruoro_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181350505940955136\/166ruoro_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:49 +0000 2020","id":1286126591370760194,"id_str":"1286126591370760194","text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4\u2026 https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41594,"friends_count":271,"listed_count":609,"favourites_count":500,"statuses_count":33957,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP3 https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]},{"text":"TIMP3","indices":[113,119]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286126591370760194","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[120,126]},{"text":"VIVT4","indices":[127,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InvestingBrasil","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":49292227,"id_str":"49292227","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471747784"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:36:27 +0000 2020","id":1286128012199632896,"id_str":"1286128012199632896","text":"RT @InvestingBrasil: Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51514558,"id_str":"51514558","name":"\u3164","screen_name":"RenatoJG","location":"Curitiba, Brasil","url":null,"description":"Cientista da computa\u00e7\u00e3o.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":4462,"friends_count":3446,"listed_count":63,"favourites_count":23787,"statuses_count":180080,"created_at":"Sat Jun 27 18:30:25 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"116565","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245190106920767488\/d9yTJc6t_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245190106920767488\/d9yTJc6t_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51514558\/1498498923","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:49 +0000 2020","id":1286126591370760194,"id_str":"1286126591370760194","text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4\u2026 https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41594,"friends_count":271,"listed_count":609,"favourites_count":500,"statuses_count":33957,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP3 https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]},{"text":"TIMP3","indices":[113,119]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286126591370760194","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[120,126]},{"text":"VIVT4","indices":[127,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InvestingBrasil","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":49292227,"id_str":"49292227","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471787868"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:36:41 +0000 2020","id":1286128069753876481,"id_str":"1286128069753876481","text":"@leiamoneytimes @sergiosanita Vai pra quanto mestre Sanita?","display_text_range":[30,59],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eEchofon\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286118723733147648,"in_reply_to_status_id_str":"1286118723733147648","in_reply_to_user_id":51150679,"in_reply_to_user_id_str":"51150679","in_reply_to_screen_name":"leiamoneytimes","user":{"id":20025949,"id_str":"20025949","name":"Pedro Sette","screen_name":"pedrosette","location":"\u00dcT: -8.035021,-34.912018","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":274,"friends_count":476,"listed_count":1,"favourites_count":128,"statuses_count":2106,"created_at":"Wed Feb 04 03:46:51 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2218003379\/pedrosette_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2218003379\/pedrosette_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[0,15]},{"screen_name":"sergiosanita","name":"S\u00e9rgio Sanita Jr.","id":50278786,"id_str":"50278786","indices":[16,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471801590"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:38:46 +0000 2020","id":1286128593119002626,"id_str":"1286128593119002626","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":41598641,"id_str":"41598641","name":"Manolo Zanella","screen_name":"manolocz","location":"Porto Alegre - RS","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":214,"friends_count":586,"listed_count":1,"favourites_count":3399,"statuses_count":708,"created_at":"Thu May 21 14:42:33 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/981481518324486144\/xhxD8y0h_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/981481518324486144\/xhxD8y0h_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/41598641\/1521499481","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35206,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":17,"favorite_count":72,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471926370"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:38:49 +0000 2020","id":1286128604187951105,"id_str":"1286128604187951105","text":"@InvestingBrasil Tim, Vivo e Claro v\u00e3o ter mais um concorrente? A Algar?","display_text_range":[17,72],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286126591370760194,"in_reply_to_status_id_str":"1286126591370760194","in_reply_to_user_id":49292227,"in_reply_to_user_id_str":"49292227","in_reply_to_screen_name":"InvestingBrasil","user":{"id":152773263,"id_str":"152773263","name":"O Homem da Montanha","screen_name":"russildo","location":"Misty Mountains","url":null,"description":"B3, Games e Rock N' Roll","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67,"friends_count":414,"listed_count":0,"favourites_count":2948,"statuses_count":3486,"created_at":"Sun Jun 06 21:04:29 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280859478666207234\/5gjrYfZD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280859478666207234\/5gjrYfZD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/152773263\/1593975497","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InvestingBrasil","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":49292227,"id_str":"49292227","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595471929009"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:41:49 +0000 2020","id":1286129362505551874,"id_str":"1286129362505551874","text":"RT @InvestingBrasil: Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1020781842,"id_str":"1020781842","name":"rlemos","screen_name":"rlemos1415","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":228,"friends_count":761,"listed_count":1,"favourites_count":47799,"statuses_count":9754,"created_at":"Tue Dec 18 22:27:09 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000801083972\/6192092b8853d85e3a93c8d674e3c688_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000801083972\/6192092b8853d85e3a93c8d674e3c688_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:49 +0000 2020","id":1286126591370760194,"id_str":"1286126591370760194","text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4\u2026 https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41598,"friends_count":271,"listed_count":609,"favourites_count":500,"statuses_count":33957,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP3 https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]},{"text":"TIMP3","indices":[113,119]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":4,"retweet_count":5,"favorite_count":46,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286126591370760194","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[120,126]},{"text":"VIVT4","indices":[127,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InvestingBrasil","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":49292227,"id_str":"49292227","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595472109806"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:43:11 +0000 2020","id":1286129704827846656,"id_str":"1286129704827846656","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":958097977536647176,"id_str":"958097977536647176","name":"Rodrigo Ticoulat","screen_name":"RodrigoTicoulat","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":787,"listed_count":1,"favourites_count":7388,"statuses_count":3030,"created_at":"Mon Jan 29 22:02:13 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027775092942663681\/av5VDD29_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027775092942663681\/av5VDD29_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/958097977536647176\/1585542297","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35208,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":18,"favorite_count":78,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595472191422"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:43:43 +0000 2020","id":1286129838357716994,"id_str":"1286129838357716994","text":"@leiamoneytimes Est\u00e1 na hora de reformular a qualidade dos carros, tamb\u00e9m.","display_text_range":[16,74],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286082414813622275,"in_reply_to_status_id_str":"1286082414813622275","in_reply_to_user_id":51150679,"in_reply_to_user_id_str":"51150679","in_reply_to_screen_name":"leiamoneytimes","user":{"id":1164574864117833728,"id_str":"1164574864117833728","name":"F\u00e1bio","screen_name":"Fabio_Balonismo","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":240,"listed_count":0,"favourites_count":5524,"statuses_count":27,"created_at":"Thu Aug 22 16:29:38 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239580006734614529\/dCkCQr-V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239580006734614529\/dCkCQr-V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1164574864117833728\/1584374322","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595472223258"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:44:17 +0000 2020","id":1286129983312846848,"id_str":"1286129983312846848","text":"RT @InvestingBrasil: Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":213488740,"id_str":"213488740","name":"\u3093orran Viana \uf8ff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"vitalsonlorran","location":"Copacabana","url":"http:\/\/instagram.com\/vitalsonlorran","description":"Rio de Janeiro,RJ & Lorena, SP. Estudante de Engenharia F\u00edsica da Escola de Engenharia de Lorena - USP. Um esp\u00edrito nobre engrandece o menor dos homens. Ele\/Him","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":373,"friends_count":871,"listed_count":2,"favourites_count":47988,"statuses_count":39803,"created_at":"Tue Nov 09 01:41:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242299883660378112\/53Ey1cge_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242299883660378112\/53Ey1cge_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/213488740\/1593673069","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:49 +0000 2020","id":1286126591370760194,"id_str":"1286126591370760194","text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4\u2026 https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41599,"friends_count":271,"listed_count":609,"favourites_count":500,"statuses_count":33957,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP3 https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]},{"text":"TIMP3","indices":[113,119]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":4,"retweet_count":6,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286126591370760194","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[120,126]},{"text":"VIVT4","indices":[127,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InvestingBrasil","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":49292227,"id_str":"49292227","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595472257818"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:44:20 +0000 2020","id":1286129995518271488,"id_str":"1286129995518271488","text":"@leiamoneytimes @sergiosanita Amanh\u00e3 abre com gap em 2 reais.","display_text_range":[30,61],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1286118723733147648,"in_reply_to_status_id_str":"1286118723733147648","in_reply_to_user_id":51150679,"in_reply_to_user_id_str":"51150679","in_reply_to_screen_name":"leiamoneytimes","user":{"id":1224221311343497216,"id_str":"1224221311343497216","name":"Raffael Masseaux","screen_name":"MasseauxRaffael","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":19,"listed_count":0,"favourites_count":60,"statuses_count":29,"created_at":"Mon Feb 03 06:41:45 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285393378054725633\/fJh4Wejp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285393378054725633\/fJh4Wejp_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[0,15]},{"screen_name":"sergiosanita","name":"S\u00e9rgio Sanita Jr.","id":50278786,"id_str":"50278786","indices":[16,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595472260728"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:45:58 +0000 2020","id":1286130404811059205,"id_str":"1286130404811059205","text":"RT @InvestingBrasil: Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":777138129283219456,"id_str":"777138129283219456","name":"Z\u0104\u0335\u0327\u031b\u0320\u0332\u0347\u032f\u032e\u031c\u0339\u0330\u033c\u032b\u035a\u0349\u033a\u032a\u031f\u0353\u0359\u0325\u033b\u032d\u032c\u0355\u0354\u0316\u0317\u034e\u0329\u0348\u0326\u031d\u031e\u0319\u0318\u034d\u0324\u0323\u0304\u0305CKYN","screen_name":"SAFADAO_Z_OFF","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCHVyUpKj_TKt8sYO0GzA6UQ","description":"Never knows the best !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":461,"friends_count":236,"listed_count":0,"favourites_count":3232,"statuses_count":6578,"created_at":"Sat Sep 17 13:32:23 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277225817886638080\/ewOwUkzF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277225817886638080\/ewOwUkzF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/777138129283219456\/1505849059","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:49 +0000 2020","id":1286126591370760194,"id_str":"1286126591370760194","text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4\u2026 https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41599,"friends_count":271,"listed_count":609,"favourites_count":500,"statuses_count":33957,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP3 https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]},{"text":"TIMP3","indices":[113,119]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":4,"retweet_count":7,"favorite_count":52,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286126591370760194","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[120,126]},{"text":"VIVT4","indices":[127,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InvestingBrasil","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":49292227,"id_str":"49292227","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595472358311"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:47:37 +0000 2020","id":1286130819514413057,"id_str":"1286130819514413057","text":"RT @InvestingBrasil: Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":370721654,"id_str":"370721654","name":"Jo\u00e3o Almeida","screen_name":"jhpaes","location":"Bras\u00edlia-DF","url":"http:\/\/youmill.blogspot.com.br\/","description":"Free market economy enthusiast. News junkie. Economist.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":410,"friends_count":1522,"listed_count":114,"favourites_count":26043,"statuses_count":21787,"created_at":"Fri Sep 09 14:29:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"62ACD1","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2E42C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459075026004627456\/FMytKOun_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459075026004627456\/FMytKOun_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/370721654\/1398285744","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:49 +0000 2020","id":1286126591370760194,"id_str":"1286126591370760194","text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4\u2026 https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41600,"friends_count":271,"listed_count":609,"favourites_count":500,"statuses_count":33957,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP3 https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]},{"text":"TIMP3","indices":[113,119]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":4,"retweet_count":8,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286126591370760194","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[120,126]},{"text":"VIVT4","indices":[127,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InvestingBrasil","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":49292227,"id_str":"49292227","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595472457184"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:48:03 +0000 2020","id":1286130930030084097,"id_str":"1286130930030084097","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":153229342,"id_str":"153229342","name":"Fabio Nascimento","screen_name":"fmnascoftalmo","location":"Sao Jose dos Campos","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":124,"friends_count":327,"listed_count":1,"favourites_count":735,"statuses_count":1038,"created_at":"Tue Jun 08 00:56:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114528222765637632\/LGzcgqRA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114528222765637632\/LGzcgqRA_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35208,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":8,"retweet_count":19,"favorite_count":87,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595472483533"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:55:40 +0000 2020","id":1286132847271698433,"id_str":"1286132847271698433","text":"RT @leiamoneytimes: JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1285021424781004800,"id_str":"1285021424781004800","name":"VoglioCaff\u00e8","screen_name":"CaffeVoglio","location":null,"url":null,"description":"Quero caf\u00e9\u00e9\u00e9!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":12,"listed_count":0,"favourites_count":52,"statuses_count":56,"created_at":"Mon Jul 20 01:19:34 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285041207098449922\/n1UTQCmx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285041207098449922\/n1UTQCmx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1285021424781004800\/1595212934","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 22 21:32:07 +0000 2020","id":1286051423369809922,"id_str":"1286051423369809922","text":"JHSF vai reabrir Hotel Fasano Angra dos Reis em 15 de agosto #JHSF3 #empresas #im\u00f3veis #fasano #coronav\u00edrus\nhttps:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35210,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":67,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[61,67]},{"text":"empresas","indices":[68,77]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[78,86]},{"text":"fasano","indices":[87,94]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ye1FnWuorn","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabrir-hotel-fasano-angra-dos-reis-em-15-de-agosto\/","display_url":"moneytimes.com.br\/jhsf-vai-reabr\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"JHSF3","indices":[81,87]},{"text":"empresas","indices":[88,97]},{"text":"im\u00f3veis","indices":[98,106]},{"text":"fasano","indices":[107,114]},{"text":"coronav\u00edrus","indices":[115,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595472940639"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:56:23 +0000 2020","id":1286133026834063360,"id_str":"1286133026834063360","text":"RT @InvestingBrasil: Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60082570,"id_str":"60082570","name":"Jos\u00e9 Luis\ud83d\udc53","screen_name":"jlspbr","location":"Berlim, Alemanha","url":null,"description":"\ud83c\udfdbInvestidor da B3 \/ Engenheiro \ud83c\udfd7\ufe0f Atento ao Mercado \ud83d\udc02Financeiro \/ S\u00f3cio de 10 CIAs \n\n \n               Contato:http:\/\/whats.link\/jltweeter","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1197,"friends_count":5002,"listed_count":14,"favourites_count":19414,"statuses_count":18120,"created_at":"Sat Jul 25 15:42:09 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245709626357821443\/pI0UXx47_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245709626357821443\/pI0UXx47_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/60082570\/1595299828","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:49 +0000 2020","id":1286126591370760194,"id_str":"1286126591370760194","text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4\u2026 https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41604,"friends_count":271,"listed_count":609,"favourites_count":500,"statuses_count":33957,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP3 https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]},{"text":"TIMP3","indices":[113,119]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":6,"retweet_count":9,"favorite_count":70,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286126591370760194","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[120,126]},{"text":"VIVT4","indices":[127,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InvestingBrasil","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":49292227,"id_str":"49292227","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595472983450"}
{"created_at":"Thu Jul 23 02:58:22 +0000 2020","id":1286133527088697344,"id_str":"1286133527088697344","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1221516606376939522,"id_str":"1221516606376939522","name":"Invest News","screen_name":"inves_news","location":null,"url":null,"description":"Informa\u00e7\u00e3o da #OIBR. S\u00f3 #oibr3 \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80 | NEWS \ud83d\udcc8. Minhas mensagens s\u00e3o opini\u00f5es pessoais... n\u00e3o recomenda\u00e7\u00e3o nem de compra nem de venda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":547,"friends_count":557,"listed_count":8,"favourites_count":5329,"statuses_count":1632,"created_at":"Sun Jan 26 19:33:54 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229913101824331776\/mFt5K-Cr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229913101824331776\/mFt5K-Cr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1221516606376939522\/1583591155","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35210,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":8,"retweet_count":20,"favorite_count":100,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595473102720"}
{"created_at":"Thu Jul 23 03:10:39 +0000 2020","id":1286136618802438144,"id_str":"1286136618802438144","text":"RT @InvestingBrasil: Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1156749102283145216,"id_str":"1156749102283145216","name":"Marcone Barroso","screen_name":"BarrosoMarcone","location":null,"url":null,"description":"Curioso por Natureza","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":185,"listed_count":0,"favourites_count":11115,"statuses_count":770,"created_at":"Thu Aug 01 02:10:52 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156749512846794757\/szTLMe_m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156749512846794757\/szTLMe_m_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 02:30:49 +0000 2020","id":1286126591370760194,"id_str":"1286126591370760194","text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4\u2026 https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49292227,"id_str":"49292227","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"InvestingBrasil","location":null,"url":"http:\/\/br.investing.com\/","description":"O principal portal financeiro que oferece cota\u00e7\u00f5es em tempo real, gr\u00e1ficos streaming, not\u00edcias financeiras atualizadas, an\u00e1lises t\u00e9cnicas e mais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41608,"friends_count":271,"listed_count":609,"favourites_count":500,"statuses_count":33957,"created_at":"Sun Jun 21 11:10:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108337112351469570\/vkooDg2x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49292227\/1547577926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oi assina acordo de exclusividade com a Highline, da Digital Colony, para negociar sua rede m\u00f3vel\n\n#OIBR3 #VIVT4 #TIMP3 https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]},{"text":"TIMP3","indices":[113,119]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286126152810201089,"id_str":"1286126152810201089","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edk86_qXgAEvYGt.png","url":"https:\/\/t.co\/VMP3IgzmbL","display_url":"pic.twitter.com\/VMP3IgzmbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InvestingBrasil\/status\/1286126591370760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":885,"h":740,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":7,"retweet_count":10,"favorite_count":85,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[99,105]},{"text":"VIVT4","indices":[106,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqlSVrfqYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286126591370760194","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OIBR3","indices":[120,126]},{"text":"VIVT4","indices":[127,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InvestingBrasil","name":"Investing.com Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":49292227,"id_str":"49292227","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595473839842"}
{"created_at":"Thu Jul 23 03:13:53 +0000 2020","id":1286137429712424960,"id_str":"1286137429712424960","text":"RT @leiamoneytimes: Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":318114564,"id_str":"318114564","name":"Pro Brasilia Fiant Eximia","screen_name":"BrunoPettan","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31,"friends_count":774,"listed_count":0,"favourites_count":11664,"statuses_count":513,"created_at":"Thu Jun 16 00:22:26 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1279607080425578497\/qWYVlbUG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1279607080425578497\/qWYVlbUG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/318114564\/1593917077","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 01:59:33 +0000 2020","id":1286118723733147648,"id_str":"1286118723733147648","text":"Oi: Highline do Brasil bate Vivo, Tim e Claro e d\u00e1 a melhor oferta pelos ativos m\u00f3veis #oibr3 #oi https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51150679,"id_str":"51150679","name":"Money Times","screen_name":"leiamoneytimes","location":"Sao Paulo, Brazil","url":null,"description":"Site de not\u00edcias para o mercado financeiro, econ\u00f4mico e pol\u00edtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35211,"friends_count":453,"listed_count":543,"favourites_count":794,"statuses_count":73959,"created_at":"Fri Jun 26 17:45:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797137202195132418\/hmEVlSZE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51150679\/1478887308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":6,"reply_count":8,"retweet_count":22,"favorite_count":115,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[87,93]},{"text":"oi","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKfPy4PDwI","expanded_url":"https:\/\/www.moneytimes.com.br\/oi-highline-do-brasil-bate-vivo-tim-e-claro-e-da-a-melhor-oferta-pelos-ativos-moveis\/","display_url":"moneytimes.com.br\/oi-highline-do\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"oibr3","indices":[107,113]},{"text":"oi","indices":[114,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leiamoneytimes","name":"Money Times","id":51150679,"id_str":"51150679","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1595474033178"}
